<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
  ~ Copyright (c) 2013. The Trustees of Columbia University in the City of New York.
  ~ The copyright owner has no objection to the reproduction of this work by anyone for
  ~ non-commercial use, but otherwise reserves all rights whatsoever.  For avoidance of
  ~ doubt, this work may not be reproduced, or modified, in whole or in part, for commercial
  ~ use without the prior written consent of the copyright owner.
  --><madamira_input xmlns="urn:edu.columbia.ccls.madamira.configuration:0.1">
    <madamira_configuration>
        <preprocessing input_encoding="UTF8" sentence_ids="false" separate_punct="true"/>
        <overall_vars dialect="MSA" morph_backoff="NONE" output_analyses="TOP" output_encoding="UTF8"/>
        <requested_output>
            <req_variable name="PREPROCESSED" value="true"/>
            <req_variable name="STEM" value="true"/>
            <req_variable name="GLOSS" value="true"/>
            <req_variable name="LEMMA" value="true"/>
            <req_variable name="DIAC" value="true"/>
            <req_variable name="ASP" value="true"/>
            <req_variable name="CAS" value="true"/>
            <req_variable name="ENC0" value="true"/>
            <req_variable name="ENC1" value="false"/>
            <req_variable name="ENC2" value="false"/>
            <req_variable name="GEN" value="true"/>
            <req_variable name="MOD" value="true"/>
            <req_variable name="NUM" value="true"/>
            <req_variable name="PER" value="true"/>
            <req_variable name="POS" value="true"/>
            <req_variable name="PRC0" value="true"/>
            <req_variable name="PRC1" value="true"/>
            <req_variable name="PRC2" value="true"/>
            <req_variable name="PRC3" value="true"/>
            <req_variable name="STT" value="true"/>
            <req_variable name="VOX" value="true"/>
            <req_variable name="BW" value="false"/>
            <req_variable name="SOURCE" value="false"/>
			<req_variable name="NER" value="true"/>
			<req_variable name="BPC" value="true"/>
        </requested_output>
        <tokenization>
            <scheme alias="ATB"/>
			<scheme alias="D3_BWPOS"/> <!-- Required for NER -->
            <scheme alias="ATB4MT"/>
            <scheme alias="MyD3">
				<!-- Same as D3 -->
				<scheme_override alias="MyD3" form_delimiter="\u00B7" include_non_arabic="true" mark_no_analysis="false" token_delimiter=" " tokenize_from_BW="false">
					<split_term_spec term="PRC3"/>
					<split_term_spec term="PRC2"/>
					<split_term_spec term="PART"/>
					<split_term_spec term="PRC0"/>
					<split_term_spec term="REST"/>
					<split_term_spec term="ENC0"/>
					<token_form_spec enclitic_mark="+" proclitic_mark="+" token_form_base="WORD" transliteration="UTF8">
						<normalization type="ALEF"/>
						<normalization type="YAA"/>
						<normalization type="DIAC"/>
						<normalization type="LEFTPAREN"/>
						<normalization type="RIGHTPAREN"/>
					</token_form_spec>
				</scheme_override>
			</scheme>
        </tokenization>
    </madamira_configuration>

    <in_doc id="ExampleDocument"><in_seg id="tweet0">أهنئ الدكتور أحمد جمال الدين القيادي بحزب مصر بمناسبة صدور أولى روايته </in_seg><in_seg id="tweet1">امير عيد هو اللي فعلا يتقال عليه ستريكر صريح هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كاريوكي </in_seg><in_seg id="hashtag1">السكة شمال </in_seg><in_seg id="tweet2">الصداقة تزرع الحياة أزهار ا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مي زيادة </in_seg><in_seg id="tweet3">دضياء رشوان أن الدكتور عبد المنعم أبو الفتوح الأكثر اعتدالا سياسي ا ودينن ا كما أنه اجتهد فى مقاصد الشريعة </in_seg><in_seg id="tweet4">إلى زملائي المحامين الراغبين في الانضمام لمبادرة سامعين صوتك التى تهدف لدمج متحدي الاعاقه في المجتمع يسعدنا اشتراككم </in_seg><in_seg id="tweet5">هل هناك حضارة دون وجود المرأة يجب أن نثق في قدرات المرأة فهي دائما جزء من النجاح من غير المرأة لن تكون هناك </in_seg><in_seg id="tweet6">هاشتاغتوكن أسف على الإزعاج </in_seg><in_seg id="hashtag0">أسم فيلم بتحبه </in_seg><in_seg id="tweet7">لسان العرب بين الألسنة كزمن الربيع بين الأزمنة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اليوم العالمي للغة العربية </in_seg><in_seg id="tweet8">بورك لك في المولود أدعو الله ان يجمع شمل الأسرة في بيتهم الطيب و يجعل من خالد نعم الإبن لنعم الأبوين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet9">عايز تكون عضو في حمله المشير السيسي سهل جدا ساعدنا اننا نعمل مليون شيير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سأنتخب السيسي </in_seg><in_seg id="tweet10">جمهورية مصر الطبيعية جمهورية ديمقراطية حقيقية جمهورية مدنية تحمي حقوق المواطنة و المساواة و العدل </in_seg><in_seg id="tweet11">كنت اكره القراءه و حولني الى مهوسه بها حولت البيت الي هاشتاغتوكن ممتنه لك جدا استاذي </in_seg><in_seg id="hashtag0">معرض الكتاب </in_seg><in_seg id="tweet12">محبين البرنامج بيزيدوا </in_seg><in_seg id="tweet13">لا أبدا أنا مسرور من كلامك </in_seg><in_seg id="tweet14">وكامل الاحترام لـ هاشتاغتوكن اللي مسك لسانه وما شتمش </in_seg><in_seg id="hashtag0">عباس </in_seg><in_seg id="tweet15">هاشتاغتوكن نقول الحمد لله على كل حاجة لأن ربنا مش بيعمل حاجة وحشة أبدا </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet16">الناس لازم تحس إن 30 يونيو جت عليهم بفايدة على المستوى الإقتصادي والاجتماعي يوسف الحسيني هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">نقطة لقاء </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="hashtag2">مص </in_seg><in_seg id="hashtag3"></in_seg><in_seg id="tweet17">خاف هاشتاغتوكن منه فضيع عينهكمل تحقيق حلمه فاعتقلوهخرج و كمل طريقه فقتلوه هاشتاغتوكن حكاية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">النظام </in_seg><in_seg id="hashtag1">باسم محسن </in_seg><in_seg id="hashtag2">ثورة </in_seg><in_seg id="tweet18">النهارده في تحقيق استقصائي عبقري عن الفساد في البورصة في المصري للأسف هيتوه في زحمة الأحداث </in_seg><in_seg id="tweet19">الكلاب أوفياء رجاء عدم إهانتهم </in_seg><in_seg id="tweet20">أعجبني فيديو على هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن الواقع </in_seg><in_seg id="hashtag0">صاحبة السعادة </in_seg><in_seg id="hashtag1">إبراهيم عيسى </in_seg><in_seg id="tweet21">73 الله يبارك فيك الحمدلله شدو الرحال من لندن الى ليفربول كانو واثقين خلفهم العظيم مورينهو هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">صيعري </in_seg><in_seg id="hashtag1">صحافه </in_seg><in_seg id="hashtag2">اعلام </in_seg><in_seg id="tweet22">8 كان حي الطبقة المتوسطة العليا في هاشتاغتوكن و ذهب اليه الكتاب و المثقفين المصريين بحثا عن مزيج نادر يتفق مع طبيعته </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="tweet23">المناضل هاشتاغتوكن سيظل يناضل ويناضل حتى يجد نفسه محكوما عليه بالإعدام بتهمة ممارسة النضال في مكان عام وبكرة تشوفوا </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمدين صباحي </in_seg><in_seg id="tweet24">ربنا يبارك فيكم </in_seg><in_seg id="tweet25">ايماننا يمحق تهديدهم وسنواصل نضالنا السلمى مع الشعب المصرى وشبابه الثائر لاستكمال ثورتنا والقصاص لدماء شهدائنا ووفاءا لروح الشهيد محمدالجندى </in_seg><in_seg id="tweet26">تذكرنا النبيل مصطفى نبيل كاتبنا الكبير وهو حي يرزق ونتمنى أن يتذكره باحثو الإعلام بعد موتهرحمه الله </in_seg><in_seg id="tweet27">الاعلامي محمد فودة يعقد مؤتمرا جماهيريا غدا بمدينة هاشتاغتوكن بحضور الفنانة هاشتاغتوكن لدعم المرشح هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن إلعب ياسيسي </in_seg><in_seg id="hashtag0">زفتى </in_seg><in_seg id="hashtag1">غادة عبدالرازق </in_seg><in_seg id="hashtag2">عبدالفتاح السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag3"></in_seg><in_seg id="tweet28">من يفهم في القانون اكثر من الفقيه الدستوري الدكتور ثروت بدوي والدكتور عاطف البنا والاستاذ جمال عيد كلهم أيدوا قرار الرئيس بعودة البرلمان </in_seg><in_seg id="tweet29">عن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن يوم فشيخ </in_seg><in_seg id="hashtag0">الفرح </in_seg><in_seg id="hashtag1">اللمة </in_seg><in_seg id="hashtag2">الخروج </in_seg><in_seg id="hashtag3">ضحك السنين </in_seg><in_seg id="hashtag4">الغني </in_seg><in_seg id="hashtag5">التصوير </in_seg><in_seg id="hashtag6">اللف بالعربيه </in_seg><in_seg id="hashtag7">الشارع </in_seg><in_seg id="hashtag8">للصبح </in_seg><in_seg id="hashtag9">الخبرة </in_seg><in_seg id="hashtag10">عمر المسخرة </in_seg><in_seg id="hashtag11">الانبساط </in_seg><in_seg id="tweet30">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن اللهم اني اسألك عيش السعداء وموت الشهداء والفردوس الاعلى بجناتك جنات عدن اللهم امين </in_seg><in_seg id="hashtag0">اخر </in_seg><in_seg id="hashtag1">ساعة </in_seg><in_seg id="hashtag2">يوم الجمعة </in_seg><in_seg id="tweet31">سبحانك يالله وفي ساعة المطر تستجيب لدعواتنا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عادل </in_seg><in_seg id="tweet32">قلمين عقب أسبوع من محمد محمود المجد لأبطال محمد محمودهتفضل مصر شايلة جميلهم دائما وأبدا </in_seg><in_seg id="tweet33">نتفق معك في ان الرجال يعرفون بالحق ولا يعرف الحق بالرجال </in_seg><in_seg id="tweet34">و أعتز بمصريتى و صعيدتى </in_seg><in_seg id="tweet35">اتمنى ان تكون القوى الإسلامية والليبرالية واليسارية راغبة بالفعل في تشكيل قائمة وطنية موحدة لخوض الانتخابات البرلمانية القادمة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet36">ابراهيم صلاح ضحى ب 3 مليون من الهلال السعودى او اتحاد جدة وإختار الزمالك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">زملكاوى </in_seg><in_seg id="tweet37">الشيخ حازم ابو اسماعيل يرد على فتوى برهامي الأخيرة فك الله اسرك يا بطل منك نتعلم منهج الدين الحق </in_seg><in_seg id="tweet38">سنسمو على خلافاتنا السياسية والحزبية وسنعلى فقط المصلحة الوطنية ستنتصر ثورتنا وستكون مصر قوية بإذن الله </in_seg><in_seg id="tweet39">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الاهلي </in_seg><in_seg id="hashtag1">اسلوب حياة </in_seg><in_seg id="tweet40">2011 الله ينور عليك يا دكتور هو ده التفكير اللى عايزينه مش كم مسجد وكم كنيسه </in_seg><in_seg id="tweet41">ليس بمقدور احد ان يعيد المصريين الى حظيرة الخوف لقد الثورة كسرت حاجز الخوف الى الأبد لن نتراجع عن مطالب الثورة ولو صدر ضدنا الف حكم </in_seg><in_seg id="tweet42">نهنئ الدكتور عبد المنعم أبو الفتوح بتأسيس حزب مصر القوية وندعو له بالتوفيق وبأن يكون هذا الحزب خطوة نحو بناء </in_seg><in_seg id="tweet43">الطاقة البشرية اذا ما احسن استغلالها هى رصيدا و ليست عبئا قوتنا فى عددنا </in_seg><in_seg id="tweet44">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اولاد ميت عقبه </in_seg><in_seg id="hashtag1">الزمالك </in_seg><in_seg id="hashtag2">حب الابيض غير </in_seg><in_seg id="tweet45">909 ألف شكر </in_seg><in_seg id="tweet46">الآن محاضره عن الصحابي الجليل وخليفة رسول الله هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عثمان بن عفان </in_seg><in_seg id="hashtag1">ذو النورين </in_seg><in_seg id="hashtag2">إذاعه القرآن </in_seg><in_seg id="tweet47">وحياة قلبي وأفراحه هاشتاغتوكن ٣ ٠ </in_seg><in_seg id="hashtag0">الشباب الاهلي </in_seg><in_seg id="tweet48">موقف محترم حذر الأمير خالد بن طلال بن عبد العزيز عضو العائلة المالكة بالسعودية أن إجازة الخروج على الرئيس مرسي </in_seg><in_seg id="tweet49">حالا لأول مره في حياتي متشرف أني أكون في مدينه هاشتاغتوكن الكبري لأحياء احد الأفراح بعد قليل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المحله </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet50">هاشتاغتوكن كل حاجه ف حياتنا اكيد </in_seg><in_seg id="hashtag0">حاجة تستاهل الحمد </in_seg><in_seg id="tweet51">ولما تبص هاشتاغتوكن هتعرف انك هاشتاغتوكن من ناس هاشتاغتوكن عشان كده هاشتاغتوكن تقول هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حواليك </in_seg><in_seg id="hashtag1">احسن </in_seg><in_seg id="hashtag2">كتير </in_seg><in_seg id="hashtag3">لازم </in_seg><in_seg id="hashtag4">الحمد لله </in_seg><in_seg id="tweet52">7 ماله سمك إسكندرية يافندم طب والله من غير مبالغة لفيت العالم مالقيت مثيله وأتوسل إليكي ماتحطميش أسطورتي الخاصة </in_seg><in_seg id="tweet53">قدام بيتي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الربيع </in_seg><in_seg id="hashtag1">الجمال </in_seg><in_seg id="hashtag2">نيويورك </in_seg><in_seg id="hashtag3">بيتي </in_seg><in_seg id="hashtag4"></in_seg><in_seg id="hashtag5">مبتعث </in_seg><in_seg id="tweet54">هاشتاغتوكن عظيم بجمهورك الله يسعد الحاضرين كلهم والغايبين </in_seg><in_seg id="hashtag0">النصر الفيصلي </in_seg><in_seg id="tweet55">عدت من الاسماعلية منذ قليل بعد يوم حافل ختمته بمؤتمر جماهيري دفء مشاعر أهل الاسماعلية هون برودة الجو هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet56">أحسن حاجة في أغنية هاشتاغتوكن هيا ايه ايه ايه ايه اللي أمير بيقولها قبل ما بيغني علي طول </in_seg><in_seg id="hashtag0">السكة شمال </in_seg><in_seg id="tweet57">فألقيه في اليم ولا تخافي ولا تحزني إنا رادوه إليك وجاعلوه من المرسلين هذه الآية تبعث الأمل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ل </in_seg><in_seg id="tweet58">يآجعل دربك تسآهيل والف وز فآلك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">النصر الشباب </in_seg><in_seg id="hashtag1">نصراوي لاتكلمني </in_seg><in_seg id="tweet59">انت قصة عشق لا يفهمها الا النجوانيون هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">هلا فبراير </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet60">يتقدم الشعب المصري بخالص الشكر والامتنان للمشير السيسي لمجهوده الجبار في حل النزاع الوطني بين مرتضي منصور واحمد شوبير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">هاشتاج </in_seg><in_seg id="tweet61">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ياسيسى ياجاامد هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حركة كايدينهم </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">قول كلمه للسيسي وخد فولو هديه </in_seg><in_seg id="hashtag3">سأنتخب السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag4">تحيا مصر </in_seg><in_seg id="tweet62">السنين الحلوه بتعدى قوام و آنتآ آسمك فى آلتآريخ بالنور مكتوب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أبو تريكة </in_seg><in_seg id="tweet63">الدراما المصرية في تقدم مبهر مسلسل هاشتاغتوكن راائع جدا جدا </in_seg><in_seg id="hashtag0">نيران صديقة </in_seg><in_seg id="tweet64">كانوا رجال هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مرسى رئيسى </in_seg><in_seg id="hashtag1">كانوا رجال </in_seg><in_seg id="hashtag2">الشعب يرد تحية الرئيس </in_seg><in_seg id="hashtag3">أنا حازم </in_seg><in_seg id="hashtag4">سنحيا كراما </in_seg><in_seg id="tweet65">يا رب لك الحمد أن جمعت شمل أسرتي </in_seg><in_seg id="tweet66">في الطريق إلى أسوان لأول مرة منذ أكثر من 15 عاما بدعوة كريمة من الدكتور مجدي يعقوب لحضور افتتاح المبنى الجديد بمستشفى القلب هناك </in_seg><in_seg id="tweet67">يجب أن نبدأ حملة توعية لحث الناس على التصويت بكثرة لأن ذلك ف </in_seg><in_seg id="tweet68">4 هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن على روتانا مصريه الواحد كان مخنوق و فرفش </in_seg><in_seg id="hashtag0">هلا فبراير </in_seg><in_seg id="hashtag1">اليسا </in_seg><in_seg id="tweet69">درس العربي في الأرياف بيدعيلكوا هاشتاغتوكن ومستر ممدوح بييدعيلكوا برده </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمد محسن </in_seg><in_seg id="tweet70">د عبد المنعم أبو الفتوح جمال عبد الناصر كان مثلنا الاعلى في شبابنا وحتى نكسة 67 في برنامج أنت وضميرك على قناة دريم </in_seg><in_seg id="tweet71">يهنئ حزب الوسط الدكتور عبد الفتاح ماضي بتعيينه رئيسا للمجلس القومى للشباب ويتمنى له التوفيق </in_seg><in_seg id="tweet72">في جولتي اليوم بمدينة بدر أسعدني بشدة لقاء المواطنين من عمال المصانع الذين يمثلون قاعدة عمالية حقيقية تسهم بشكل فعال في تنمية الدائرة </in_seg><in_seg id="tweet73">ولغايه ماتبنوا الكنايس جوامعنا وبيوتنا وقلوبنا وعيوننا مفتوحه ليكوا تنوروها وتنورونا </in_seg><in_seg id="tweet74">كما تهمنا هاشتاغتوكن تعنينا هاشتاغتوكن وكما ت شقينا هاشتاغتوكن تقتلنا هاشتاغتوكن وكما نحب هاشتاغتوكن نخشى على هاشتاغتوكن أما هاشتاغتوكن فهي سيدة النهوض و </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">دمشق </in_seg><in_seg id="hashtag2">غزة </in_seg><in_seg id="hashtag3">بغداد </in_seg><in_seg id="hashtag4">اليمن </in_seg><in_seg id="hashtag5">ليبيا </in_seg><in_seg id="hashtag6">قطر </in_seg><in_seg id="tweet75">نحيي شباب حزب الوسط على مجهودهم الرائع فى الانتخابات والذى كان سببا فى حصول الحزب على ما يقرب من مليون صوت ممن صوتوا لنا عن اقتناع </in_seg><in_seg id="tweet76">متحمسين جدا للشخصية الجديدة على هاشتاغتوكن بعد نجاحه في شخصية هاشتاغتوكن في هاشتاغتوكن الجمهور ما راح </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمد العماني </in_seg><in_seg id="hashtag1">يوسف </in_seg><in_seg id="hashtag2">توالي الليل </in_seg><in_seg id="tweet77">هاشتاغتوكن اخوية يهتم بيا اكتر من نفسة حتى و هو بعيد عنى </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعاده </in_seg><in_seg id="tweet78">هاشتاغتوكن يا مجيب الدعاء يا مغيث المستغيثين يا راحم الضعفاء أجب دعوتنا وعجل بقضاء حاجاتنا يا أرحم الراحمين </in_seg><in_seg id="hashtag0">اللهم </in_seg><in_seg id="tweet79">شكرا إن حضرتك دورت على المعلومة واقتنعتأنا ليس لي مصلحة وأكتب مايرضي ضميري والعلم عند الله </in_seg><in_seg id="tweet80">أشكرك يا خالد </in_seg><in_seg id="tweet81">ابن مصر مفيش كلام هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جدو </in_seg><in_seg id="hashtag1">الاهلى </in_seg><in_seg id="hashtag2">مبرووك </in_seg><in_seg id="tweet82">الإمارات اليوم محل لون التصحيح ضرورة لبناء مراكز مالية جديدة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الإمارات </in_seg><in_seg id="hashtag1">بالعربي </in_seg><in_seg id="tweet83">سعدت بمحادثة هاشتاغتوكن هنأته ليس بالمدينةالرياضيةأوبنجاح حفل افتتاحها هاشتاغتوكن على تشريف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">صاحب السموالملكي الامير نواف بن فيصل </in_seg><in_seg id="hashtag1">هنأته </in_seg><in_seg id="hashtag2">الم </in_seg><in_seg id="tweet84">النظر إلى وجه الأم عبادة </in_seg><in_seg id="tweet85">ثلاث سنوات و روحه معنا معيارا للمبادئ اللهم ارحم محمود عوض و أدخله فسيح جناتك </in_seg><in_seg id="tweet86">لاجديد فجمهور هاشتاغتوكن يملكون من الوفاء والولاء ما تعجز عنه حروف الشكر والثناء مبادرة هاشتاغتوكن لا نملك نحوها </in_seg><in_seg id="hashtag0">شبكة المجد </in_seg><in_seg id="hashtag1">بادرة مجداوية </in_seg><in_seg id="tweet87">الصلح خير قوم نتصالح هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المشير </in_seg><in_seg id="tweet88">ابتسم فلتلك البسمة الصغيرة أثر كبير في إسعاد قلوب ا خرين </in_seg><in_seg id="tweet89">علم ابنك القرآن وسوف يعلمه القرآن كل شي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">علموا أولادكم </in_seg><in_seg id="hashtag1">علم </in_seg><in_seg id="tweet90">الحمد لله حققنا مستهدف حملة ال 21 يوم لمحو الأمية شكرا لشباب صناع الحياة و لكل شركاء الحملة يا رب أعنا على </in_seg><in_seg id="tweet91">مفاجأة رد الشيخ حازم على فتوى برهامى الاخيره فك الله أسرك يا إمام يا من علمتناكيف نحياكراما هاشتاغتوكن بإذن الله </in_seg><in_seg id="hashtag0">سنحيا كراما </in_seg><in_seg id="tweet92">د عبد المنعم أبو الفتوح يشرفنى ويسعدني في أول عيد بعد الثورة أن ابعث بتحياتى وتهنئتى لأسر الشهداء فهؤلاء </in_seg><in_seg id="tweet93">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفى حسني </in_seg><in_seg id="tweet94">يا من اذا قلت ي مولاي لباني يا واحدا ماله ف ملكه ثاني أعصي وتسترني أنسى وتذكرني فكيف أنساك ي من لست تنساني لا اله الا انت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet95">تقول صلي ع النبي و أجدعها خناقة تنفض هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet96">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">باسم يوسف </in_seg><in_seg id="hashtag1">البرنامج </in_seg><in_seg id="tweet97">الله يبركلك يا دكتور ابو الفتوح هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet98">في جنة الخلد يا بطل العبور في جنة الخلد يا شاذلي في قلوبنا ستبقى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 25 </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet99">أحمد الله العلى القدير على ما شاء وقدر واشكره سبحانه شكرا جزيلا على تقديره نجاتى </in_seg><in_seg id="tweet100">مستمتع بإدارة حوار الشباب المصري مع مجموعة الحكماء في دار الأوبرا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet101">انزلوا في مجطات المترو والشوارع في المانيا و امريكا و فرنسا ناس ملتحين بيوزعوا مصاحف وناس بتدعوا للاسلام في الشارع ماحدش بيكلمهم </in_seg><in_seg id="tweet102">زبيدة ثروت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مزز ما قبل البلاستيك </in_seg><in_seg id="tweet103">انتهيت من أداء العمرة فإنه منظر عظيم أن تجد الملايين يستغيث ون بالله تعالى يا رب انصرنا و احفظ بلادنا و افتح </in_seg><in_seg id="tweet104">البابا شنودة الثالث كان وطنيا مخلصا ومصريا عظيما رحمه الله </in_seg><in_seg id="tweet105">انا بحب أخويا </in_seg><in_seg id="tweet106">أرى أن النظام المختلط بين النظام البرلماني والنظام الرئاسي هو الانسب لنا هذه الفترة التى تتوزع فيه السلطة </in_seg><in_seg id="tweet107">تحية لقضاة مصر الأجلاء لدفاعهم عن حقوق الشعب المصري وحرياته وتمسكهم بمبدأ استقلال القضاء </in_seg><in_seg id="tweet108">هاشتاغتوكن تحاول تقنعها باللى انت عايزه بهدوء مش زعيق وخلاص </in_seg><in_seg id="hashtag0">هتحبك لو </in_seg><in_seg id="tweet109">تواجدي خارج المملكة منعني مشاركتهم في تجهيز التيفو واعرف حجم التعب وا رهاق اللي يعانوه حاليا ويارب تضيع لهم تعب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الالتراس </in_seg><in_seg id="tweet110">شكرا </in_seg><in_seg id="tweet111">ما هى أفضل وظيفة فى الحياة مدير شركة رئيس مؤسسة لا والله أفضل وظيفة فى الحياة ان ربنا يشغلك عنده تدل الناس على الخير </in_seg><in_seg id="tweet112">طبعا لسه متفائل بل أكثر تفاؤلا بخروج المكبوت إلى النور أي جراحة لا تخلو من ألم </in_seg><in_seg id="tweet113">القرآن يرفع الناس ويجعلهم في الدنيا والآخرة في أعلى مقام </in_seg><in_seg id="tweet114">لم أهاجمه بل أحترمه ولو كان له أخطاء فهو بالتأكيد شخصية تحترم </in_seg><in_seg id="tweet115">اي أمرأة تصنع الحب والايثار والاهتمام والعطف والحنان مؤهلة ان تصبح أم مثالية حتى لو كانت مارلين مونرو هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فيفي عبده الام المثالية </in_seg><in_seg id="tweet116">ستظل ذكرى استشهاد البطل عبد المنعم رياض تخليدا لملحمة مضيئة من أنصع صفحات التاريخ المصرى ورمزا لبطولات معركة الاستنزاف تحية له فى ذكراه </in_seg><in_seg id="tweet117">كورسيرا أكبر موقع عالمي يحتوى على مناهج جامعات عالمية هي الأفضل في تصنيف 2013 نتعاون معهم لتعريب المناهج شاركونا </in_seg><in_seg id="tweet118">هاشتاغتوكن مدينة خضراء </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأقصر </in_seg><in_seg id="tweet119">اللي يشوفك يتمنى يكون مثلك واللي يعرفك يحترمك ويحبك واللي يسمع عنك يتمنى يقابلك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حاول </in_seg><in_seg id="tweet120">للشموخ عنوان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادات </in_seg><in_seg id="tweet121">الدكتور عبد المنعم إن لحم كتافنا من خير أبنا مصر البسطاء في الأحياء الفقيرة و على ضفوف الترع </in_seg><in_seg id="tweet122">ورضيت أعيشلك انت يا حبيبي كفايه ان انت حبيبي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عمرو دياب </in_seg><in_seg id="tweet123">هاشتاغتوكن معاك ايام مفيش فى جمالها زى هاشتاغتوكن دى اقل كلمه بقولها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عايش </in_seg><in_seg id="hashtag1">الملاك </in_seg><in_seg id="hashtag2">بحبك </in_seg><in_seg id="hashtag3">عمرو </in_seg><in_seg id="hashtag4">دياب </in_seg><in_seg id="tweet124">إذا أهم ك أمر غيرك فـاعلـم بأن ـك ذو طبع أصيـل </in_seg><in_seg id="tweet125">الرجوع للحق فضيلة حمد الله على سلامة أحمد السيد النجار </in_seg><in_seg id="tweet126">هاشتاغتوكن يشيد بملعب هاشتاغتوكن ويصفه بثاني افضل ملعب بالعالم وارامكو أذهلت هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الفيفا </in_seg><in_seg id="hashtag1">الجوهره </in_seg><in_seg id="hashtag2">بلاتر </in_seg><in_seg id="hashtag3">افتتاح ملعب الملك عبدالله </in_seg><in_seg id="tweet127">حكيك يخلق من العدم فرحه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">م </in_seg><in_seg id="tweet128">اسماء شهداء الثورة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن كتير جدا بقى </in_seg><in_seg id="hashtag0">المجد للشهداء </in_seg><in_seg id="hashtag1">ريتويت </in_seg><in_seg id="tweet129">بصرف النظر عن شغلها ولا اي حاجة تانية بحب في هاشتاغتوكن ان اللي في قلبها علي لسانها ملهاش في النفاق زي معظم الوسط الفني </in_seg><in_seg id="hashtag0">فيفي عبده </in_seg><in_seg id="tweet130">هاشتاغتوكن عاشوا رجاله وماتوا اسود </in_seg><in_seg id="hashtag0">اوعى تنسى </in_seg><in_seg id="tweet131">هاشتاغتوكن أم صينية 97 سنة تعتني بإبنها 60 سنة المصاب بشلل رباعي منذ 19 سنة هو قلب الأم مهما تقادمت بها السنون </in_seg><in_seg id="hashtag0">عيد الأم </in_seg><in_seg id="tweet132">قرار رئيس الجمهورية بعودة البرلمان للانعقاد صحيح و التنفيذ الصحيح لحكم المحكمة الدستورية يكون في الإنتخابات القادمة </in_seg><in_seg id="tweet133">هاشتاغتوكن فخامة الاسم تكفى </in_seg><in_seg id="hashtag0">ماهر </in_seg><in_seg id="tweet134">أنت من أستلذ بأحلامي بك واستطعم الحب بحضورك مقتبس من هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 97 </in_seg><in_seg id="hashtag0">تصميمي </in_seg><in_seg id="hashtag1">ميسي </in_seg><in_seg id="hashtag2"></in_seg><in_seg id="tweet135">تأكدوا أن التزام الرئيس بالقانون والحفاظ على استقلال القضاء وتدعيمه هو فى مصلحة الشعب قبل أى طرف آخر </in_seg><in_seg id="tweet136">وحيات عينيك اخذ صوت اخذ وجه حسن وطرب اصييل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">الجيزة </in_seg><in_seg id="hashtag2">القاهرة </in_seg><in_seg id="hashtag3">شادية </in_seg><in_seg id="hashtag4">الاهرامات </in_seg><in_seg id="hashtag5">اسيوط </in_seg><in_seg id="tweet137">كان هاشتاغتوكن صاحب رسالة كافح من أجلها طيلة حياته ولذلك فحتى موته كان بمثابة رسالة </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمد يسرى سلامة </in_seg><in_seg id="tweet138">عامل كهربائي يستغل وقت فراغه في عشر ذي الحجة في قراءة القرآن كتب الله أجره وغفر ذنبه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عشر ذي الحجة </in_seg><in_seg id="tweet139">والد هاشتاغتوكن هو اللى كان داخل مع هاشتاغتوكن يوم تسليم التوكيلات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جيكا </in_seg><in_seg id="hashtag1">حمدرين </in_seg><in_seg id="hashtag2">واحد مننا </in_seg><in_seg id="tweet140">تحياتي يا بلد </in_seg><in_seg id="tweet141">في يوم الارض المجد كل المجد لمن يقاوم بامعائهه الخاوية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سامر العيساوي </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet142">كان صلى الله عليه وسلم يحب الطيب والرائحة الحسنة وكان لا يسلك طريقا فيتبعه أحد إلا عرف أنه قد سلكه من طيب عرفه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">نشر سيرته </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet143">هاشتاغتوكن كل ما ندعمه هو عدم سقوط ارض الياسمين ذات التاريخ العظيم </in_seg><in_seg id="hashtag0">يوسف الحسيني </in_seg><in_seg id="tweet144">ألمصريين أحرار </in_seg><in_seg id="tweet145">هاشتاغتوكن صاروخ ماديرا او قاذفة اللهب او الدون او التورنادو او السيداو الامراطور و المهم انه افضل لاعب عالمي </in_seg><in_seg id="hashtag0">كريستيانو رونالدو </in_seg><in_seg id="tweet146">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحرية للإخوان </in_seg><in_seg id="hashtag1">انصاف الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet147">هه الله يرحمك ي عمنا ج ل عامر </in_seg><in_seg id="tweet148">سعيد جدا بزيارة الجزائر بلد جميلة فعلا </in_seg><in_seg id="tweet149">المصرى احسن واحد تزنقه فى الوقت يشتغل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اه والله </in_seg><in_seg id="tweet150">1 هي إنسانة رائعة </in_seg><in_seg id="tweet151">الرمز الانتخابى لل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 2014 </in_seg><in_seg id="hashtag0">السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسي رئيسي </in_seg><in_seg id="tweet152">ننعي الي الانسانية رمزا متألقا للنضال في سبيل الحرية والنهضة والكرامة الانسانية القائدوالمجاهدوالمفكر العربي احمد بن بيللا زعيم ثورة الجزائر </in_seg><in_seg id="tweet153">4 2012 انتم اسياد النصاري باخلاقكم كنتم خير أمة اخرجت للناس </in_seg><in_seg id="tweet154">هاشتاغتوكن الحمد لله انه الوهاب و ليست الهبات في يد البشر </in_seg><in_seg id="hashtag0">ماذا اعطاك الوهاب </in_seg><in_seg id="tweet155">احببت فيك هذا الضني الناطق المعبر انها الانسانية كلها في قلب رجل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفي محمود </in_seg><in_seg id="hashtag1">ضي </in_seg><in_seg id="tweet156">أليس الحب هو ان انظر الى وجهك الجميل فأشعر انني امتلكت كل الدنياو انت كل دنياي هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كلام في الحب </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">الإمارات </in_seg><in_seg id="hashtag3">فلسطين </in_seg><in_seg id="hashtag4">البحرين </in_seg><in_seg id="hashtag5">السعودية </in_seg><in_seg id="tweet157">شبرا العظيمة دوماكل يناير واحنا هنا </in_seg><in_seg id="tweet158">هاشتاغتوكن لمة رمضان </in_seg><in_seg id="hashtag0">حاجات بتفرح في مصر </in_seg><in_seg id="tweet159">إصرار الشعب التونسي على الوصول إلى الكيلومتر الأخير ثورة أخرى في حد ذاته وأهم درس من بين دروس كثيرة 19 11 </in_seg><in_seg id="tweet160">تفاؤلى نابع من إيماني بأن الله لا يضيع أجر من أحسن عملا ولا يوجد أحسن وأعظم عملا من أن يضحي الشعب بدمائه من أجل الحفاظ على وطنه وعرضه </in_seg><in_seg id="tweet161">إصرار الشعب التونسي على الوصول إلى الكيلومتر الأخير ثورة أخرى في حد ذاته وأهم درس من بين دروس كثيرة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet162">نسأل الله أن يحفظ شيخنا من كل مكروه ويمن عليه الصحة والعافية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سلامتك يا خليفة </in_seg><in_seg id="tweet163">تسلم لي عيونك يا آحلى هاشتاغتوكن روحي شيرين محمد العراقي الجريح </in_seg><in_seg id="hashtag0">شيرين </in_seg><in_seg id="tweet164">حزب الوسط الان يتقدم مسيره هائله الي محكمه دمياط لتقديم اوراقه للانتخابات البرلمانيهسعيد جدا بثقتكم </in_seg><in_seg id="tweet165">أنا كتبت النهارده في المعصرة أشهد لك بالفضل إنت والشباب اللي معاك في نزولي يوم خمسة وعشرينشكرا ياخالد ياجميل </in_seg><in_seg id="tweet166">الثورة المصرية وحدت المصريين في نسيج واحد تكاتف المصريون جميعا لإسقاط النظام وحموا بعضهم بعض في ظل غياب امني كامل </in_seg><in_seg id="tweet167">الانقلاب يريد قمع 50 مليون مصرى لو حاولت امريكا بجبروتها قمعهم ما نجحت شعب مصر العظيم سينتصر ويدفع العالم لاحترامه </in_seg><in_seg id="tweet168">شكرا لكل من شارك في البرنامج انتم شركاء في هذه الفرحة احسن فريق اعداد و اخراج و انتاج و كتابة فخور بشغلي معاكم </in_seg><in_seg id="tweet169">مرسى الذى فى خاطرى و فى دمى أحبه من كل روحى و دمى </in_seg><in_seg id="tweet170">شباب الحملة ناشط في كل محافظة من أجل مصر المستقبل بارك الله فيكم معا سنغير </in_seg><in_seg id="tweet171">في يوم هاشتاغتوكن كل الوزراء والمدراء والموظفين وغيرهم م جاز إلا العمال قبلة حب على جبينكم </in_seg><in_seg id="hashtag0">عيد العمال </in_seg><in_seg id="tweet172">هاشتاغتوكن الرائع هنا انك بتتعلم البلاغة لانك ملزم بـ 140 حرف </in_seg><in_seg id="hashtag0">جديد في تويتر </in_seg><in_seg id="tweet173">أفرق في حديثي بشكل واضح بين مؤسسة الجيش التى نعتز بها فهو جيش مهنى ووطنى وبين دور المجلس العسكري باعتباره متولى </in_seg><in_seg id="tweet174">من اقوال شيخ المعلقين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لابد ان تكون هناك قناة رياضية متخصصه لنجوميته وابداعه تقديرا لتاريخه المجيد لوطنه ولناديه </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمد رمضان </in_seg><in_seg id="hashtag1">ماجد عبدالله </in_seg><in_seg id="tweet175">صباح الخير عليكي يا مصر يا حلوة و لابسة جديد إن شاء الله هيكون أحسن يوم في اللي فات و كل اللي جاي أحلى </in_seg><in_seg id="tweet176">جامعة هلسنكي فينلندا تختار هاشتاغتوكن بفريق عمله كاملا البرنامج الأكثرمصداقية وحرفية في هاشتاغتوكن وتم إدراج بحث عنه في دوريتها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">فلسطين </in_seg><in_seg id="tweet177">مصر اليوم حرة بارك الله في شعب مصر </in_seg><in_seg id="tweet178">الله أكبر الله أكبرالله أكبر لا إله إلا الله تكبيرات العيد تبعث فى الوجدان طاقة إيمانية عظيمة كل عام وأنتم بخير </in_seg><in_seg id="tweet179">لله الحمد تجوزنا 500 محب و متابع لصفحة هاشتاغتوكن متى نصل لـ 10 آلاف محب ومتابع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأقصى </in_seg><in_seg id="hashtag1">تغريدات الدكتور عوض القرني </in_seg><in_seg id="tweet180">هاشتاغتوكن لقد امضيت سنتان مميزتان حتى الأن و أريد أن استمر في اللعب هنا لسنوات عديدة مثل تيري ولامبارد </in_seg><in_seg id="hashtag0">أوسكار </in_seg><in_seg id="tweet181">استفدت كتيير اوي من حلقة انهردة معلومات اول مرة اسمعها بارك الله فيك هاشتاغتوكن على طريق الله روح العبادة </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفى حسني </in_seg><in_seg id="tweet182">2011 الإسلام أم مصر يزداد إحترامى لك مؤخرا كلما تكلمت مع إنى سأرشح البرادعى </in_seg><in_seg id="tweet183">كرستيانو رونالدو يفصله 75 هدف ليصبح الهداف التاريخي الاول في ريال مدريد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اسطورة </in_seg><in_seg id="tweet184">شاهد هاشتاغتوكن راقصة سيذكرها التاريخ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 1 </in_seg><in_seg id="hashtag0">فيفي عبده </in_seg><in_seg id="hashtag1">الحكم </in_seg><in_seg id="hashtag2"></in_seg><in_seg id="tweet185">هاشتاغتوكن الراقصة محترمة جدا و أنا قدوة ليش ما أكون قدوة هاشتاغتوكن لا تعلييق </in_seg><in_seg id="hashtag0">فيفي عبده </in_seg><in_seg id="hashtag1">الحكم </in_seg><in_seg id="tweet186">بعد دقائق يتحدث حبيبنا دعبد المنعم أبو الفتوح على قناة الحياة عن رؤيته للاوضاع الاخيرة فى مصر ومسقبل البلد </in_seg><in_seg id="tweet187">أحيى قواتنا المسلحة والشرطة فى سيناء لقيامهما بتعقب المجرمين طالبا ألا يقع منهم أي مظالم على أهل سيناء الوطنين حراس الحدود الشرقية لمصرنا </in_seg><in_seg id="tweet188">لأن أقول سبحان الله والحمد لله ولا إله إلا الله والله أكبر أحب إلي مما طلعت عليه الشمس هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اذكر الله </in_seg><in_seg id="hashtag1">غرد بذكر </in_seg><in_seg id="tweet189">نفسي ارجع لأيام كانت الحاجه الوحيده اللي مش تخليني اعرف انام لما يبقي عندي رحله في المدرسه تاني يوم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ذكريات مدرسية </in_seg><in_seg id="tweet190">و عودة مرة أخرى للقاهرة الساحرة </in_seg><in_seg id="tweet191">أسامة غريب تشرفت بالدفاع عن الكاتب الساخر المعروف الأستاذ أسامة غريب فى قضايا الرأى التى كان يحاكم فيها أيام </in_seg><in_seg id="tweet192">لقاء رائع اجتمعت فيه مع الشيخ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن وأشكره على كرم ضيافته و الفوائد العلمية التي قدمها لي </in_seg><in_seg id="hashtag0">عادل </in_seg><in_seg id="hashtag1">الكلباني </in_seg><in_seg id="tweet193">سحر النوم والراحة مع هاشتاغتوكن جميلة </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفى حسني </in_seg><in_seg id="tweet194">بالفيديو عضو بحملته الانتخابية هاشتاغتوكن لا يقابلنا لأنه مرشح غير عادي ويعشق لقب هاشتاغتوكن ولا يزال متمسكا به </in_seg><in_seg id="hashtag0">السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag1">المشير </in_seg><in_seg id="tweet195">رجل أكرمه الله بمصاهرة أكرم خلقه مرتين زهد في أمواله وتجارته طمعا في مرضاة الله كانت الملائكة تستحي منه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عثمان بن عفان </in_seg><in_seg id="tweet196">هاشتاغتوكن يفترض لها كل يوم وكل ساعة لغة القرآن الذي نتلوه يوميا لغة التعليم المدرسي لغة العبادات لغة امة الخير </in_seg><in_seg id="hashtag0">اليوم العالمي للغة العربية </in_seg><in_seg id="tweet197">اسمعو هالاغنيه روعه هاشتاغتوكن 9 هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">غلطت م الأول رنا سماحه </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="hashtag2">اللي أهم من شكلك </in_seg><in_seg id="tweet198">جيد أن تتنوع الآراء حول السياسة وقضاياها وضروري أن يتم التعبير عن هذا التنوع في الإعلام التقليدي وشب </in_seg><in_seg id="tweet199">هاشتاغتوكن للفائده عشبه الجنسينج من اكثر الاعشاب فائده في تقويه الذاكره وزياده الاستيعاب والحفظ والتركيز يفضل استخدامها للطلاب ك </in_seg><in_seg id="hashtag0">انشر </in_seg><in_seg id="tweet200">عبدالرحمن محمد الصوت الفخم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">غناء </in_seg><in_seg id="hashtag1">أغاني </in_seg><in_seg id="hashtag2">طرب </in_seg><in_seg id="hashtag3">فن </in_seg><in_seg id="hashtag4">عرب </in_seg><in_seg id="tweet201">احسن ميلف فى مصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فيفي عبده الام المثالية </in_seg><in_seg id="tweet202">هاشتاغتوكن صخرة الدفاع المصرية </in_seg><in_seg id="hashtag0">وائل جمعة </in_seg><in_seg id="tweet203">حفظك الله يا خادم البيتين وأدامك ذخرا للإسلام والمسلمين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ذكرى </in_seg><in_seg id="hashtag1">البيعة </in_seg><in_seg id="hashtag2">التاسعة </in_seg><in_seg id="tweet204">هاشتاغتوكن ترفض تسليم 28 شخصا من قيادات هاشتاغتوكن المسلمين ما أجملها من ت همة وما أعظمه من موقف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">قطر </in_seg><in_seg id="hashtag1">الإخوان </in_seg><in_seg id="hashtag2">شكرا </in_seg><in_seg id="tweet205">يسعدني أن المرة الوحيدة التي سأظهره فيها في رمضان ستكون مع الأستاذ </in_seg><in_seg id="tweet206">قصة العجوز الحكيم و محرك السفينة راائعة </in_seg><in_seg id="tweet207">نصائح مهمة ورائعة لقروبات الواتس اب انشروها هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">رتويت </in_seg><in_seg id="hashtag1">واتساب </in_seg><in_seg id="hashtag2">السعودية </in_seg><in_seg id="hashtag3">الكويت </in_seg><in_seg id="hashtag4">قطر </in_seg><in_seg id="hashtag5">درر </in_seg><in_seg id="tweet208">2002 فيلم جامد جدي فعلا </in_seg><in_seg id="tweet209">دمحمد الجوادي يشيد بإنجازات مبارك في كتابه النخبة المصرية الحاكمة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">قطر </in_seg><in_seg id="hashtag2">الإمارات </in_seg><in_seg id="hashtag3">السعودية </in_seg><in_seg id="hashtag4">البحرين </in_seg><in_seg id="hashtag5">لبنان </in_seg><in_seg id="tweet210">الحمد لله ان حقن دماء المصريين وأصلح بينهم وعقبال القوى السياسية 3 </in_seg><in_seg id="tweet211">تحية لبعثة مصر البارالمبية التى حققت انجازا غير مسبوق وقدمت لنا درسا فى تحدى المصاعب لرفع اسم مصر عاليا شكرا لكم وحمدا لله على سلامة عودتكم </in_seg><in_seg id="tweet212">يسعدنى ان تشاركنا برايك في الخطوط العريضة للبرنامج </in_seg><in_seg id="tweet213">ما اجمل ان استيقظ على صوت دعبدالمنعم أبو الفتوح في اول محادثة بيني وبينه وهو يقول لي محدش يقدر يجي جنبك ده انتي زي بنتي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet214">هاشتاغتوكن زين نااس تشبهلنا </in_seg><in_seg id="hashtag0">ماهر </in_seg><in_seg id="tweet215">من قام ليلة القدر إيمانا واحتسابا غ فر له ما تقدم من ذنبه قف بين يدى الرحمن وأطل الوقوف وقل يا رب أتيتك بذنوب كثيرة و أنت العفو الكريم </in_seg><in_seg id="tweet216">من الأمور الهامة لتنمية هاشتاغتوكن بين الزوجين التفاعل مع أزمات شريك هاشتاغتوكن فلذلك أثر كبير في بناء المودة بين الزوجين وجعلهما أكثر قرب ا ومحبة </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحب </in_seg><in_seg id="hashtag1">الحياة </in_seg><in_seg id="tweet217">جمهورية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">شبرا الخيمة </in_seg><in_seg id="tweet218">هاشتاغتوكن ت خفي دمعتها عن أطفالها حتى لا يدخل الحزن إلى قلوبهم تظهر ابتسامتها لصغارها وإن كان قلبها يعتصر الألم قلبها كبير </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأم المثالية </in_seg><in_seg id="tweet219">عنان كان دفاع جوي مع ان دايما رئيس الاركان مشاة او مدفعية الله يرحمك يا ابو غزالة عبقري المدفعية في القرن العشرين </in_seg><in_seg id="tweet220">اجرأ سيدة فى مصر تعليقا على مجزرة رابعة العدوية </in_seg><in_seg id="tweet221">كرن ال دولي بحضور هاشتاغتوكن مبروك لـ هاشتاغتوكن ولـ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الملك </in_seg><in_seg id="hashtag1">الشباب بطل كأس الملك </in_seg><in_seg id="hashtag2">الشعب السعودي الشقيق </in_seg><in_seg id="hashtag3">ملعب الجوهرة </in_seg><in_seg id="hashtag4">نحبك ياملكنا عبدالله </in_seg><in_seg id="tweet222">سعدت بلقاء أهالى المنصورة و فخور بأعضاء حملتي بالدقهلية الذين اتاحوا لي هذا اللقاء ورتبوا زيارة الكنيسة ولقاء القوى السياسية </in_seg><in_seg id="tweet223">فوز الاهلى مرتين متتاليتين بكأس افريقيا من غير دورى يؤكد أن نقص الامكانات لا يمنع الانجازات بشرط توافر النوايا الطيبة ربنا يحفظ تريكه </in_seg><in_seg id="tweet224">مراسلنا من هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ستظل دائما هاشتاغتوكن لهذا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الاسكندرية </in_seg><in_seg id="hashtag1">صدقى صبحى </in_seg><in_seg id="hashtag2">القوات المسلحة </in_seg><in_seg id="hashtag3">الدرع الواقية </in_seg><in_seg id="hashtag4">الشعب العظيم </in_seg><in_seg id="tweet225">افضل عب في العالم رونالدو لم يستطع التسجيل بوجود الصخرة حمد المنتشري هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اسطورة </in_seg><in_seg id="hashtag1">كانيدا يحتاج لحمد المنتشري </in_seg><in_seg id="tweet226">لقب برنس الاسبوع يذهب الي محمد يسري سلامة </in_seg><in_seg id="tweet227">ألف رحمة ونور عليك يافنان مصر العظيم ياأعذب الناس وأجملهم وأطيبهم </in_seg><in_seg id="tweet228">فجاة حبيت السياسة و مجلس الشعب </in_seg><in_seg id="tweet229">ما نحن فيه الان هو كله بفضل الشهداء و مصابي الثوره لذلك لابد من تاسيس هيئه تكون مهمتها تكريم اصحاب الفضل فيما نحن فيه الان </in_seg><in_seg id="tweet230">انه دائما من الرائع أن تكسب الجوائز لأن هذا يعني انك قدمت موسما جيدا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تشلسي </in_seg><in_seg id="hashtag1">تشيلسي </in_seg><in_seg id="tweet231">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 2014 </in_seg><in_seg id="hashtag0">تحيا مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر جميلة </in_seg><in_seg id="hashtag2">مصر المحروسة </in_seg><in_seg id="hashtag3">السيسي هايصالح </in_seg><in_seg id="hashtag4">السيسي رئيسي </in_seg><in_seg id="tweet232">الاعلامي المحترم يوسف الحسيني يطالب بإعادة فتح التحقيق في حريق مسرح قصر ثقافة بني سويف 2005 </in_seg><in_seg id="tweet233">من أعذب مفردات هاشتاغتوكن وأجملها هو هاشتاغتوكن العذر لغياب البعض لان سيد هاشتاغتوكن تحدث عن هاشتاغتوكن العذر صلوات الله ع </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحياة </in_seg><in_seg id="hashtag1">اعطاء </in_seg><in_seg id="hashtag2">البشر </in_seg><in_seg id="hashtag3">التماس </in_seg><in_seg id="tweet234">البيان ذكر بالنص اثق في اخلاق الاخوان برفض هذة التصرفات من بعض افرادهم </in_seg><in_seg id="tweet235">كل يوم يزداد ايماني ان ربي حبيبي معي يارب لك الحمد جميع الامور ميسره بكل حب </in_seg><in_seg id="tweet236">في هاشتاغتوكن نتذكر ليلى خالد فلسطينية مناضلة ضد الإحتلال الإسرائيلي وأول إمرأة تقوم بخطف أكثر من طائرة </in_seg><in_seg id="hashtag0">يوم المرأة العالمي </in_seg><in_seg id="tweet237">أنا ارشح قيادات وشرعيي هاشتاغتوكن لنيل جائزة هاشتاغتوكن في التأليف المسرحي وكتابة القصة الخيالية القصيرة هاشتاغتوكن إذا كنت مؤيدا </in_seg><in_seg id="hashtag0">جبهة النصرة </in_seg><in_seg id="hashtag1">أوسكار </in_seg><in_seg id="hashtag2">ريتويت </in_seg><in_seg id="tweet238">فى لفتة جميلة من د عبد المنعم ابو الفتوح قام بالأمس بزيارة مفاجئه للمتطوعين فى مقر الحملة بشارع رمسيس </in_seg><in_seg id="tweet239">سأبقى أحبك ولن أندم ويبقى حبك في قلبي والله أعلم </in_seg><in_seg id="tweet240">الف مبرروك للعالمي ولجماهيرهـ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">النصر الهلال </in_seg><in_seg id="tweet241">الله ينور عليك يا دكتور عبد المنعم ابو الفتوح الهي ما تنضام ابدا انا من عندياتي باحبك هاشتاغتوكن 3 </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet242">لابد من التوجيه التحيه الى حزب البناء و التنميه الجماعه الاسلاميه الذى تنازل عن نصيبه فى التاسيسيه من اجل احداث ال </in_seg><in_seg id="tweet243">شكر ا يا دكتوره هبه </in_seg><in_seg id="tweet244">ألف مبروك </in_seg><in_seg id="tweet245">عاد جلا د الأندية وحاكم الكرة الدائم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تصميمي </in_seg><in_seg id="hashtag1">ريتويت </in_seg><in_seg id="hashtag2">ريال مدريد </in_seg><in_seg id="hashtag3">كريستيانو رونالدو </in_seg><in_seg id="tweet246">هاشتاغتوكن أبو الفتوح أعمل مع مجموعة رائعة من شباب الثورة وأقول لهم أحب ان تقودوني للعمل وأن نعمل كفريق ومن يجرح فين </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet247">أشكر أهالى صان الحجر بالشرقية على استقابلهم الكريم لى وعلى عزومة البورى المشوى وفي طريقي الان لالتقى بأهالى فاقوس في مؤتمر جماهري </in_seg><in_seg id="tweet248">اتمني يكون صباحك كله تفكير وعمل من اجل نادينا العظيم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الزمالك الافريقي </in_seg><in_seg id="tweet249">هاشتاغتوكن عشرة هاشتاغتوكن في العالم هم 1 القران الكريم 2 كثرة شرب الماء 3 النوم الكافي ليلا 4 الهواء الطلق النقي 5 </in_seg><in_seg id="hashtag0">أفضل </in_seg><in_seg id="hashtag1">أطباء </in_seg><in_seg id="tweet250">المعنى الحقيقي للوطنية المعنى الحقيقي للضحكة الصافية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">باسم </in_seg><in_seg id="tweet251">شوف العقول المفكرة لما تتحاور مع بعضهاده إيه الحلاوة دي كلها </in_seg><in_seg id="tweet252">هاشتاغتوكن دايم أسوي زي كذا </in_seg><in_seg id="hashtag0">وانا صغير كنت </in_seg><in_seg id="tweet253">موقع هاشتاغتوكن مكتبات هاشتاغتوكن المصريةحاجة مبهرة وخدمة عظيمة للباحثين واضافة رائعة للمحتوي العربي علي الانترنت </in_seg><in_seg id="hashtag0">اتحاد </in_seg><in_seg id="hashtag1">الجامعات </in_seg><in_seg id="tweet254">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خليك متحضر </in_seg><in_seg id="hashtag1">معا نحو التحضر </in_seg><in_seg id="tweet255">لقد قدم قضاة مصر وقواتها المسلحة أرفع المثل في البذل والتفاني من أجل انجاح العملية الانتخابية وتأمين ارادة الشعب ولن تنسي مصر لهم ذلك </in_seg><in_seg id="tweet256">رج ولتك وه بتني أ نوث ه م خت لف ه م ا جم لني ب ك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">صباحي </in_seg><in_seg id="tweet257">هاشتاغتوكن غض البصر </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet258">من تونس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سوريا فى القلب </in_seg><in_seg id="tweet259">الإبتسامه لم تفارقها حتى بعد موتها اللهم تقبلها من الشهداء أسماء صقر </in_seg><in_seg id="tweet260">اللغة تراث </in_seg><in_seg id="tweet261">أف لا أكون عبد ا شكور ا قالها صلى الله عليه وسلم ليخبرنا بأن بالشكر تدوم النعم ويجد الإنسان سعادته الحقيقية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الشكر </in_seg><in_seg id="tweet262">تحية للراحل العظيم السيد محمد حسين فضل الله العلامة المقاوم المحاور المتسامح المجتهدالمجدالمجدداللبنانى الفلسطينى العربى الاسلامى الانسان </in_seg><in_seg id="tweet263">ابو الفتوح علي التحرير الان حوار قوي جدا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet264">هاشتاغتوكن عندما تستخدم أدوات هاشتاغتوكن بها هاشتاغتوكن و الفأل الحسن و هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن بقضاء الله وقدره خيره وشره </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحياة جميلة </in_seg><in_seg id="hashtag1">السعادة </in_seg><in_seg id="hashtag2">الأمل </in_seg><in_seg id="hashtag3">الإيجابية </in_seg><in_seg id="hashtag4">الإيمان </in_seg><in_seg id="tweet265">هاشتاغتوكن إنك تحسن معاملت من اساء اليك </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet266">أنعي إلى كل مصري وكل عربي المناضل زكريا محي الدين الثائر ورجل الدولة من حجز مكانه في أنصع صفحات تاريخنا المعاصر رحمه الله وألهمنا الصبر </in_seg><in_seg id="tweet267">أنا سعيد جدا بما أنجزه شباب أكاديمية الداعية المعاصر في سيناء في يومهم الأول فقد التف حولهم أهل سيناء الذين </in_seg><in_seg id="tweet268">الفكرة رائعة وكلما تعملوا ترتيبات ليها إبعت لي منشن عشان أنشرها وبرجاء عمل قسم خاص لحملة الإرباع المخرومة اللي تستحقها الإدارة </in_seg><in_seg id="tweet269">وبحبك يا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">زمالك </in_seg><in_seg id="tweet270">مااحلى شعارك ومدافعك ياقنررزز هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ارسنال </in_seg><in_seg id="tweet271">هاشتاغتوكن رجولتك وانت بتهزء واحد بيعاكس بنت حتى لو متعرفهاش </in_seg><in_seg id="hashtag0">عن </in_seg><in_seg id="tweet272">رحم الله الأستاذ سلامة أحمد سلامة قلم الضمير والإنسانية والتسامح وحب المساواة تعلمت من كتاباته ومنه الكثير ستفتقده مصر في لحظة صعبة </in_seg><in_seg id="tweet273">صدق من قال لاتستطيع شراء الاخوان لانهم قوم لاسعر لهم لايبيعون آخرتهم بدنياهم لايرضون بغيررضى الله بديلا لله درهم وطوبى لهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">انصاف الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet274">ياجماعه أنا اقترحت يكون اسم البرنامج اجمل رنوش بعمرنا اللي موافقني يعمل ريتويت هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مولد الاعلامية الساحرة رناسماحة </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet275">ان ينزل لواء من مكتبه ليقاتل العصابات الارهابية وسط جنوده فيستشهد دليل على شجاعته وتفانيه في حماية بلده رحم الله الشهيد اللواء نبيل فراج </in_seg><in_seg id="tweet276">رحم الله جمال البنا أتاح مكتبته الضخمة في العباسية للشباب وحرص على مساعدتهمالمكتبة عنوانها 195 شارع الجيش بالقاهرة أتمنى أن تظل تعمل بعده </in_seg><in_seg id="tweet277">ر ب دعاء خالص صادق ترفعه إلي السماء يجلب لك الخير و يأتي بفرج و ي زيل الهم يا رب </in_seg><in_seg id="tweet278">لو اقدر اخليك جنبي ع طول </in_seg><in_seg id="tweet279">تحية وتقدير ل ور اسحاق ستبقى دائم ا رمز ا للشجاعة والوطنية وإنكار الذات الثورة مدينة لك بالكثير </in_seg><in_seg id="tweet280">إنما المؤمنون إخوة علي شعار رابعة خلفية الزعيم هاشتاغتوكن في منظر ولا أروع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أردوغان </in_seg><in_seg id="hashtag1">مرسي رئيسي </in_seg><in_seg id="tweet281">والله يانجم إنت الوحيد اللي لما بيغني لمصر بصدقه ربنا يحميك ومبروك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1">عيد تحرير سي </in_seg><in_seg id="tweet282">زاهر ده كنز من كنوز مصر علاء وجمال مبارك وراء نجاح دورة حوض النيل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet283">سواق ميكروباص مؤدب </in_seg><in_seg id="tweet284">في فن من أرقي الفنون في العالم تعلمناه من حبيبنا المصطفي إنه فن تجميع القلوب تعالوا نتعرف علي الفن ده و </in_seg><in_seg id="tweet285">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن رجالة بمعني الكلمة بجد شباب جدعة جداا درونا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كابوريا </in_seg><in_seg id="hashtag1">اللبان </in_seg><in_seg id="hashtag2">يوسف </in_seg><in_seg id="hashtag3">نكمل </in_seg><in_seg id="hashtag4">لن تركع امه قائدها محمد </in_seg><in_seg id="tweet286">شكر وتقدير لحكومة الببلاوي على تبادل الدعم والمشروعات بين مصر والامارات </in_seg><in_seg id="tweet287">الجيل الحالي مثقف ومتفتح ويحسن فهم الناس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet288">تحيه لمن حفظ لمصر كرامتها الرئيس حسني مبارك و انور السادات ورجال القوات المسلحه الذين استشهدوا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تحرير سيناء </in_seg><in_seg id="tweet289">نودع اليوم فقيد الصحافة المصرية صاحب الكلمة الحرة الأستاذ سلامة أحمد سلامة إلى مثواه الأخير وهذا أقل ما يمكن أن نقدمه لقلمه المحترم </in_seg><in_seg id="tweet290">صباح الخير و الفرح و الأمل و الجمال والحريةو السلام و نهاية كل الأحزان صباح مصر أم الدنيا </in_seg><in_seg id="tweet291">هاشتاغتوكن الفيلم دا كان لازم ياخد هاشتاغتوكن بجد </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1">الاوسكار </in_seg><in_seg id="tweet292">وإنما الأمم الأخلاق ما بقيت فـإن ه م و ذهبــت أخـلاقهم ذهــبوا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="hashtag1">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet293">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 26 27 ايو وإنتخب السيسى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1">تحيا مصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">إنزل </in_seg><in_seg id="hashtag3">تحيا مصر </in_seg><in_seg id="hashtag4">مصر تنتخب السيسى </in_seg><in_seg id="hashtag5">سأنتخب السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag6">تحيا مصر </in_seg><in_seg id="tweet294">تهنئة من القلب لكل مصرى ومصرية بإقرار حق المصريين فى الخارج فى التصويت كلنا مصريون </in_seg><in_seg id="tweet295">العالم سيشهد تجربة انتخابية بمصر لا مثيل لها وتربطنا مصالح مشتركة بإثيوبيا </in_seg><in_seg id="tweet296">2 شكرا أخى و كل الشكر للمملكة على الساندة إدام الله المحبة رمضان كريم </in_seg><in_seg id="tweet297">اللهجة التونسية فعلا من احلى اللهجات في العالم العربي ومش صعبة </in_seg><in_seg id="tweet298">جالس يتغدا هو وزوجته يتطنزون على امه شوفوا اللي حصل هاشتاغتوكن والله ياعيال من أفضل ما سمعت </in_seg><in_seg id="hashtag0">بر الوالدين </in_seg><in_seg id="tweet299">روحي تحبك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عبدالمجيد </in_seg><in_seg id="tweet300">الحمد لله في أسعد حالاتي إني شفت اليوم ده بيتحقق في أقل من سنة أنا كنت متخيل إنه هييجي بعد ماتمر كذا سنةربنا كريم </in_seg><in_seg id="tweet301">لا يترك مناسبة الا و يرفع شعار هاشتاغتوكن انه الاسد هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">رابعة </in_seg><in_seg id="hashtag1">أردوغان </in_seg><in_seg id="hashtag2">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag3">تركيا </in_seg><in_seg id="tweet302">هاشتاغتوكن احترمتها فى وجودها او غيابها </in_seg><in_seg id="hashtag0">هتحبك لو </in_seg><in_seg id="tweet303">1 هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن اسأل من هو في ملكه مقيم وفي جلاله عظيم وعلى عباده رحيم وبكل شئ عليم ان يشفيك </in_seg><in_seg id="hashtag0">عبدالله شعبك يحبك </in_seg><in_seg id="hashtag1">الملك </in_seg><in_seg id="tweet304">أرشح صاحب هذا الحساب كأفضل مغرد لإفادتي في مجال لعبة 14 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تدوين </in_seg><in_seg id="tweet305">ابتسامتك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet306">حمدا لله على سلامة أبنائنا المجندين المحررين و نهنئ أهلهم و أحبائهم بعودتهم و نهنئ الشعب المصري بإطلاق سراحهم </in_seg><in_seg id="tweet307">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المجد للمبتسمين صباحا </in_seg><in_seg id="tweet308">فعاليات توزيع البورشور أمام المساجد و التوقيعات كانت رائعة و التجاوب كان استثنائيا سيتم رفع الصور بعد قليل </in_seg><in_seg id="tweet309">نفسي حد يغنيلى اغنية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن فرحه برده هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اهواك </in_seg><in_seg id="hashtag1">عبدالحليم حافظ </in_seg><in_seg id="hashtag2">حلم </in_seg><in_seg id="tweet310">مؤتمر للرجل الشجاع الامين الحكيم هاشتاغتوكن ومن خلفة آية انما المؤمنون اخوة كتبت على هيئة اشارة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أردوغان </in_seg><in_seg id="hashtag1">رابعة </in_seg><in_seg id="tweet311">من أجمل ذكريات الطفولة أنك تنام في أي مكان في المنزل وتستيقظ وأنت في سريرك رب ارحمهما كما ربياني صغيرا </in_seg><in_seg id="tweet312">سلاماعلى شهداء الانتصارالعربى وتحية الى قواتنا المسلحة التى عبرت بمصر من الهزيمة الى النصر إن ينصركم الله فلا غالب لكم </in_seg><in_seg id="tweet313">رجل تقتل ابنته ويسجن هو ورفاق دربه ثم يبتسم يوم القبض عليه انه الحق اصحابه دائمأ مطمئنون </in_seg><in_seg id="tweet314">هاشتاغتوكن تحترم اي امراءة وماتجرحها لابقول ولابعمل </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet315">الألم محسن كبير لأنه يجردنا من الغرور والدعوى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مي زيادة </in_seg><in_seg id="tweet316">ابتسم في وجه الناس فإنها صدقة </in_seg><in_seg id="tweet317">طاقه ايجابيه شبابية في تصوير اليوم الاول من هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن كان يوم رائع جدا انتظرونا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أرب ايدول </in_seg><in_seg id="hashtag1">الموسم الثالث </in_seg><in_seg id="hashtag2">قريبا </in_seg><in_seg id="tweet318">هاشتاغتوكن انك تصاحب باباك ومامتك وتحكيلهم عن كل حاجة من غير ما تخاف منهم لانك واثق انهم هيساعدوك </in_seg><in_seg id="hashtag0">عن </in_seg><in_seg id="tweet319">انا بحترم وبحب فريق هاشتاغتوكن فهما على الاقل اتكلموا بطريقتهم الى هى الفن فى وقت سكت فيه مشايخ ودقون ناس بترقص وناس بتموت </in_seg><in_seg id="hashtag0">كاريوكى </in_seg><in_seg id="tweet320">هاهاهاهاهاها </in_seg><in_seg id="tweet321">سلامة أحمد سلامة تركت إرثا من الأخلاق حين عزت و من الحصافة حين اهتزت و من الشجاعة حين كان لها ثمن يرحمك الله </in_seg><in_seg id="tweet322">هاشتاغتوكن إعجاز يبهر العقول لا يصدق عن البعوض اقرأ ثم قل سبحان الله العظيم إ ن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفى حسني </in_seg><in_seg id="tweet323">أحبك ربي جميل الص فات كريم العطايا وجزل اله بات فأنت الرحيم اللطيف الحليم وأو ل ح ب ي ـل ـم الشتات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أحبك ربي </in_seg><in_seg id="tweet324">احلى أغنية تيتر في رمضان اغنية شيرين مشاعر من مسلسل حكاية حياة النسخة الاصلية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">كلام في الحب </in_seg><in_seg id="tweet325">الرضا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet326">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مرسي رئيسي </in_seg><in_seg id="tweet327">لبيك اللهم لبيك لبيك لا شريك لك لبيك إن الحمد و النعمة لك و الملك لا شريك لك </in_seg><in_seg id="tweet328">رونالدو هو أعظم لاعب في تاريخ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ريال مدريد </in_seg><in_seg id="hashtag1">رياضة </in_seg><in_seg id="tweet329">هاشتاغتوكن قرب </in_seg><in_seg id="hashtag0">رمضان الخير </in_seg><in_seg id="tweet330">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ياسيسى يا زعييم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حركة كايدينهم </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">قول كلمه للسيسي وخد فولو هديه </in_seg><in_seg id="hashtag3">سأنتخب السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag4">احنا شباب هنصوت للسيسى </in_seg><in_seg id="hashtag5">سوريا </in_seg><in_seg id="tweet331">خطاب مرسي بميدان التحرير كان موفقا وقسمه الرمزي ضروريا وتأكيده على أن الشعب مصدر السلطات وعلى الدولة المدنية الديمقراطية وحقوق المواطنة جيدا </in_seg><in_seg id="tweet332">يا مرسي يا عظيم تسريب سيسي كشف أنه كان عملاقا وليس طرطورا ويكفينا أنه تصدى للقوات المسلحة حتى انقلبوا عليه </in_seg><in_seg id="tweet333">خلق إسلامي جميل نحتاجه بشدة في هذه الأيام لبلادنا هو خلق الرفق أي اللطف واللين في القول والفعل الذي نحتاجه في </in_seg><in_seg id="tweet334">اتقدم بالشكر الجزيل للفنانة القديرة هالة فاخر على رايها الذى اعتز به كثيرا </in_seg><in_seg id="tweet335">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحمدلله علي </in_seg><in_seg id="hashtag1">كل حال </in_seg><in_seg id="tweet336">نهنئ إخواننا الأقباط باختيار الأنبا تواضروس بابا الأسكندرية وبطريرك الكرازة المرقسية بناء وطننا يحتاجنا جميعا معا نبني مصر </in_seg><in_seg id="tweet337">هاشتاغتوكن احترام اي انسان فقط لأنه انسان مهما كانت ديانته </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet338">اللهم لك الحمد حتى ترضى ولك الحمد اذا رضيت ولك الحمد بعد الرضا </in_seg><in_seg id="tweet339">شكرا كلامك كان رائعا </in_seg><in_seg id="tweet340">الحمد لله أن لي ربايغفر الذنبويقبل التوب حليمستيرغفوررحيمجبارعليمحكيم تعرف إلى الله بأسمائه وصفاته هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أح </in_seg><in_seg id="tweet341">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المجد للمبتسمين </in_seg><in_seg id="hashtag1">المجد للمبتسمين صباحا </in_seg><in_seg id="tweet342">أنا هاشتاغتوكن وأفتخر ببلادي </in_seg><in_seg id="hashtag0">أردني </in_seg><in_seg id="tweet343">الشعب هاشتاغتوكن اجمل حاجه فيه ان في وسط هاشتاغتوكن بيقدر يخلق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المصري </in_seg><in_seg id="hashtag1">الهموم </in_seg><in_seg id="hashtag2">الضحكه </in_seg><in_seg id="tweet344">هاشتاغتوكن الله ينصركم يارب ويشفي صدوركم </in_seg><in_seg id="hashtag0">سوريا فى القلب </in_seg><in_seg id="tweet345">رجل أكرمه الله بمصاهرة أكرم خلقه مرتين زهد في أمواله وتجارته طمعا في مرضاة الله كانت الملائكة تستحي منه هاشتاغتوكن رضي الله عنه </in_seg><in_seg id="hashtag0">عثمان بن عفان </in_seg><in_seg id="tweet346">هاشتاغتوكن انى اكون الأمام و نصلى مع بعض </in_seg><in_seg id="hashtag0">موقف نفسي اعيشه مع مراتي </in_seg><in_seg id="tweet347">ما اجمل ليل القاهرة الساحرة مع موسيقى رائعة و كتاب شيق هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">لبنان </in_seg><in_seg id="hashtag2">الإمارات </in_seg><in_seg id="tweet348">28 اجدع الجدعان هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ياولد الحريه بتتولد هاشتاغتوكن 2 </in_seg><in_seg id="hashtag0">جيكا </in_seg><in_seg id="hashtag1">جيكا </in_seg><in_seg id="hashtag2">محمد محمود </in_seg><in_seg id="tweet349">أحبك حبا لو يفيض يسيره هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن بن أبي أمية </in_seg><in_seg id="hashtag0">جوهرة </in_seg><in_seg id="hashtag1">محمد </in_seg><in_seg id="tweet350">هاشتاغتوكن اهتمام تنازل كلام احترام فعل دعاء تغاضي عتاب تسامح </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحب هو </in_seg><in_seg id="tweet351">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن القديمة والحلوة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1">بيروت </in_seg><in_seg id="hashtag2"></in_seg><in_seg id="tweet352">هاشتاغتوكن أن ت ش ب ع حبيبك اهتماما قبل إشباع رغبات ك </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحب هو </in_seg><in_seg id="tweet353">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ياسيسى يا زعييم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حركة كايدينهم </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">قول كلمه للسيسي وخد فولو هديه </in_seg><in_seg id="hashtag3">سأنتخب السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag4">احنا شباب هنصوت للسيسى </in_seg><in_seg id="tweet354">ـ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet355">هاشتاغتوكن 2014 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السيسي رئيسي </in_seg><in_seg id="hashtag1">سانتخب السيسى </in_seg><in_seg id="tweet356">يا مرعبهم يا مدمرهم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمد صلاح </in_seg><in_seg id="hashtag1">العب يا صلاح </in_seg><in_seg id="tweet357">حفيد السلطان عبدالحميد مرشح للبرلمان التركي القادم بشعار رابعة تحية لك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مرسى رئيسى </in_seg><in_seg id="hashtag1">تركيا </in_seg><in_seg id="hashtag2">كلنا قطر </in_seg><in_seg id="tweet358">48670715 قلت وأكرر المجد لعاصري الليمون لأن وجودهم على رأس معارضي مرسي الآن هو ماينفي عنها تهم الفلولية </in_seg><in_seg id="tweet359">سيبك انت انت شخصية جميلة </in_seg><in_seg id="tweet360">هاشتاغتوكن فى قلبى ما هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1">أمووت </in_seg><in_seg id="tweet361">دعم المعتصمين والثوار واجب وطني </in_seg><in_seg id="tweet362">مجانية التعليم حق لكل مواطن </in_seg><in_seg id="tweet363">أفضل ممثل لثورتنا 30 يونيو هو قائدهاسيادةالمشير علشان كده هاشتاغتوكن 2014 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السيسي رئيسي </in_seg><in_seg id="hashtag1">سأنتخب السيسى و مش هنزل لمستواك </in_seg><in_seg id="tweet364">هاشتاغتوكن مننا هيه هيه هاشتاغتوكن زيينا هيه هيه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عمر جابر </in_seg><in_seg id="hashtag1">زملكاوى </in_seg><in_seg id="hashtag2">لاعب بعقلية أولتراس </in_seg><in_seg id="tweet365">1 فكرة المقالة حلوة وأسلوبك في توصيل الفكرة حلو كان ناقصها بس شوية أمثلة لتأكيد المعنىبس الله ينور عليك </in_seg><in_seg id="tweet366">يعتبر الأسواني موقفه من شفيق لحظة فخر في تاريخه يمتد الفخر لأولاده وأحفاده عندما وقف امام صبي مبارك وكشفه امام الشعب فاضطر المشير الى طرده </in_seg><in_seg id="tweet367">هاشتاغتوكن يوم هاشتاغتوكن مع ناس بتحبهم عمرك ما هتقدر تنساة </in_seg><in_seg id="hashtag0">عن </in_seg><in_seg id="hashtag1">حلو </in_seg><in_seg id="tweet368">تصرفات القادة نعم لأردوغان مصر </in_seg><in_seg id="tweet369">سمعتها كتير بس اول مرة احسها وافهمها وعرف انها حلوه اووى كدا اغنية هاشتاغتوكن انا كلى ملكك </in_seg><in_seg id="hashtag0">شيرين </in_seg><in_seg id="tweet370">شكرا جزيلا على تعليقاتكم الجميلة ويا رب يعجبكم الفيلم إنتم كمان </in_seg><in_seg id="tweet371">الحشيش حلو مفيش كلام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اه والله </in_seg><in_seg id="tweet372">بسمة أمل أحلى متعة في الدنيا </in_seg><in_seg id="tweet373">المصرى الحقيقى كالهرم الشامخ رفقته شرف و التواصل معه حق و نسيانه محال و الدعاء له واجبكل عام و انتم بخير و مصر طيبة و حرة آمنة </in_seg><in_seg id="tweet374">علي فكرة عبد الله السعيد صانع الاهداف الثلاثة الماتش الاخير </in_seg><in_seg id="tweet375">ربنا يخليك ليا </in_seg><in_seg id="tweet376">انت الغالى اللى بقالى سنين بهواه هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الزمالك </in_seg><in_seg id="hashtag1">الزمالك الافريقي </in_seg><in_seg id="tweet377">هاشتاغتوكن سبحان من وضع في قلب العربي سوريا و اليمن والصومال ومصر وليبيا وتونس والبحرين والكويت بلاد العرب في ال </in_seg><in_seg id="hashtag0">سوريا فى القلب </in_seg><in_seg id="tweet378">مبروك على مصر وأهل مصر ا بطال ا شاوس المحترمين المتعلمين المثقفين كل شعب مصر شعب راقي كلمتكم الموحده و هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سأنتخب السيسي </in_seg><in_seg id="tweet379">المجد لشهداء محمد محمود الذين سالت دماؤهم لتروي شجرة النضال </in_seg><in_seg id="tweet380">كيف تختار البطيخة الحلوة و الجيدة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">غرد بمعلومة </in_seg><in_seg id="hashtag1">غرد بصورة </in_seg><in_seg id="tweet381">هو اللي عيونه ندوني مالعالم كله خدوني </in_seg><in_seg id="tweet382">أهنئ الدكتور محمد مرسى بفوزه برئاسة جمهورية مصر العربية كأول رئيس يختاره الشعب المصرى نتمنى له التوفيق و السداد </in_seg><in_seg id="tweet383">قصة كفاح حقيقية لشاب مصري من محافظة الفيوم رغم إعاقته تحدي كل الظروف محمد الكيلاني محمود حميدة أثناء طفولته </in_seg><in_seg id="tweet384">صحف العالم تتحدث بدهشة عن صمود وعظمة وبسالة المصري فى مواجهة دموية الانقلاب هل هتاك شعب يحب بلده مثل المصريين نصرنا قادم ان شاء الله </in_seg><in_seg id="tweet385">تشيلسي هو الزعيم </in_seg><in_seg id="tweet386">ادعوكم لقراءة مقالة رائعة كتبها آصاحبي محمد يسري سلامة من ٩ هورعن مغبة شيطنة الميدان من اباخوان والتي ستنقلب عليهم </in_seg><in_seg id="tweet387">هاشتاغتوكن انا و الفخر ليا </in_seg><in_seg id="hashtag0">زملكاوى </in_seg><in_seg id="tweet388">حـازم إمـام جمـاهير الأهـلى بتــفهم كـورة </in_seg><in_seg id="tweet389">الوفاء الشهامة العفو قصة من روائع الحضارة الإسلامية استمع لحلقة جديدة من حلقات بسمة أمل </in_seg><in_seg id="tweet390">أبو تريكة عن صلاح وجدو أحسن اتنين احتياطى فى العالم </in_seg><in_seg id="tweet391">أمير العمري الشتا اللي فات شهادة سينمائية بليغة عن الثورة </in_seg><in_seg id="tweet392">معااك يا ريسنا معااك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تحيا مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسي حبيب الملايين </in_seg><in_seg id="hashtag2">سأنتخب السيسي </in_seg><in_seg id="tweet393">احلى هاشتاغتوكن بالعالم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ضحكة </in_seg><in_seg id="hashtag1">كارمن سليمان </in_seg><in_seg id="hashtag2">كارمن </in_seg><in_seg id="hashtag3">محبوبة العرب </in_seg><in_seg id="hashtag4">ارب ايدول </in_seg><in_seg id="hashtag5">البوم </in_seg><in_seg id="hashtag6">أخباري </in_seg><in_seg id="hashtag7">اخباري </in_seg><in_seg id="tweet394">بس اعلان فودافون الجديد بتاع عمرو دياب دا حوار </in_seg><in_seg id="tweet395">عيد فطر سعيد أعاده الله على مصر والبشرية بالخير والحرية والعدل والتسامح </in_seg><in_seg id="tweet396">ممكن امك تكون بتحب الفسيخ بس عيالها وجوزها اللي هو ابوك يعني مش بيحبوه وتكون نفسها فيه بس ماتكلوش عشانهم هي ديه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأم المثالية </in_seg><in_seg id="tweet397">هاشتاغتوكن الكرم </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet398">با حضان يا غالية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الجونة </in_seg><in_seg id="tweet399">مؤتمر ناجح لحزب الوسط بالسويس وكلمة عصام سلطان التي قاطعها الحضور بالتصفيق عدة مرات </in_seg><in_seg id="tweet400">هاشتاغتوكن الحياء الرجولة </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet401">أمي ليس لها يوما م حدد أمي ك ل الآيام لها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عيد الأم </in_seg><in_seg id="tweet402">المرأة هي سر توازن الحياة وسر جمال الكون ومصدر المحبة والرحمة في هذا العالم كل عام وأنتن أقوى وأجمل وأفضل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">يوم المرأة </in_seg><in_seg id="tweet403">هاشتاغتوكن انو احسن هدفين لعام 2014 وبكل صدق تم تسجيلهم بالدوري الاردني </in_seg><in_seg id="hashtag0">اوعى تنسى </in_seg><in_seg id="tweet404">إلى المصريين الأحرار إلى شعب مصر العظيم حانت ساعة الاتحاد و الاعتماد على النفس لا بد أن نقف وقفة رجل واحد ضد الإرهاب و داعميه بالخارج </in_seg><in_seg id="tweet405">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن امي يا اجمل ما يبدأ به يومي ف سبحان من صن ع من دعواتك سعادة لي لا تنتهي </in_seg><in_seg id="hashtag0">عيد الأم </in_seg><in_seg id="hashtag1">امي </in_seg><in_seg id="tweet406">وكل عيد قيامة وأنتم ومصر بخير </in_seg><in_seg id="tweet407">مرة واحد مراته عقدها اللي بتحبه اتقطع فسهر طول الليل يلم في حباته عشان متزعلش هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سيدنا النبي </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيدة عائشة </in_seg><in_seg id="hashtag2">الحب </in_seg><in_seg id="tweet408">هاشتاغتوكن مش هنسي اي لاعب لبس تيشيرت هاشتاغتوكن و لعب علشان الزمالك مش علشان الفلوس و حب الزمالك و جمهور الزمالك من قلبه </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1">الزمالك </in_seg><in_seg id="tweet409">واحشني قوي و انا مقصر معاك عندك حق كلم شادي و الشباب و خلينا نتقابل يوم الجمعة و العشاء عليا </in_seg><in_seg id="tweet410">المجلس الانتقالي الليبي يكرم قناة اون تي في الفضائية المصرية باعتبارها أفضل قناة فى تغطية أحداث ليبيا هاشتاغتوكن 25 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet411">7 مبدئيا عشان نتفق مافيش أحلى من سمك مصر بشكل عاموالله السمك في نيويورك ولا بريطانيا ولا تركيا ماليه لازمة جنب سمكناعاش سمكنا </in_seg><in_seg id="tweet412">هاشتاغتوكن اصرف ما في الجيب يأتيك ما في الغيب إن للحسنة نورا في الوجه وضياء في القلب وأثرا في الخلق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كلمة حلوة </in_seg><in_seg id="hashtag1">مما راق لي </in_seg><in_seg id="tweet413">انا فعلا نفسي تحصل منظره بين هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمدين </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسي </in_seg><in_seg id="tweet414">موقف الأسواني من شفيق فخور به جداوهو موقف كل الثوريين من شفيق صبى مباركاذاكنت تدعم شفيق فالأولي بك تدعيم جمال مبارك </in_seg><in_seg id="tweet415">ايام حلوه الايام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عمرو دياب </in_seg><in_seg id="tweet416">الله يبارك فيكي يا هند </in_seg><in_seg id="tweet417">يابوب ارجع محتاجينك بجد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ارجع يا بوب </in_seg><in_seg id="tweet418">هاشتاغتوكن ما زلت احب سيريلاك بالقمح </in_seg><in_seg id="hashtag0">اعتراف </in_seg><in_seg id="tweet419">لازم كلنا نروح ننتخب اليوم لأنها أمانة وواجب وطني انتخب لتشعر بحق الملكية في بلدك عمرو خالد </in_seg><in_seg id="tweet420">ارجو الدعاء للراحل العظيم محمود السعدنى اليوم ذكرى وفاة الولد الشقي </in_seg><in_seg id="tweet421">معلم و واعي يا يوسف </in_seg><in_seg id="tweet422">بعيدا عن الهزار بقى وكده من كل قلبي باقولها لك ربنا يسعدك زي ما بتسعد الناسقلبي وربي راضيين عليك يا أمردسلام عليكم </in_seg><in_seg id="tweet423">نشكرك تكلمتي بلسانا جميعا </in_seg><in_seg id="tweet424">الله اكبر وتحيا مصر الحمد لله وحده صاحب الفضل كله انعم علينا بثورة عظيمة واختار من بيننا شهداء ابرار </in_seg><in_seg id="tweet425">هاشتاغتوكن احلي حاجة في الحلقة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1">رجعوا الجماهير </in_seg><in_seg id="tweet426">هاشتاغتوكن اللهم طمئن قلب هاشتاغتوكن واشفها مما تعاني وارفع عنها ماألم بها اللهم فرج هم هاشتاغتوكن ويسر امرها واكتبها في علي </in_seg><in_seg id="hashtag0">دعوة الصائم لاترد </in_seg><in_seg id="hashtag1">امي </in_seg><in_seg id="hashtag2">أمي </in_seg><in_seg id="tweet427">يا رب إن عبدك جلال عامر جعلنا جميعا نبتسم في الدنيا وأدخل السرور إلى قلوبنا اللهم أجعله مبتسما عندك مسرورا في جنتك </in_seg><in_seg id="tweet428">أؤيد قرار د مرسي فيما يخص 1 إبعاد النائب العام 2 محاكمة وإعادة محاكمة كل من لوثت يداه بدماء أو أموال المصريين </in_seg><in_seg id="tweet429">إهداء إلى أمى الغاليه </in_seg><in_seg id="tweet430">هاشتاغتوكن ل عآدل عبدالله ع البلنتي و الطرد اللي حصله اصلا الطرد احلى </in_seg><in_seg id="hashtag0">كلمة شكر </in_seg><in_seg id="tweet431">هاشتاغتوكن احترام الكبير والعطف على الصغير </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet432">وظني بك يارب ظنا جميلا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جمعة مباركة </in_seg><in_seg id="tweet433">أشكرك </in_seg><in_seg id="tweet434">كل عيد و احنا طيبين مسلمين و مسيحيين و في بلدنا مرتاحين و نشوف اللي قتلوا الشهداء متعلقين و ان شاء الله علي كل واحد ظلمنا منتصرين يارب </in_seg><in_seg id="tweet435">حلوان وروكسي وعين شمس بورسعيد وبنى سويف والمنيا والفيوم والسويس شكرا حشودكم شعب مصر عظيم </in_seg><in_seg id="tweet436">في مثل هذا اليوم 29 اغسطس استشهد البطل عملاق الفكر الاسلامي هاشتاغتوكن بعد ان اعتقله عبد الناصر وقتله ظلما </in_seg><in_seg id="hashtag0">سيد قطب </in_seg><in_seg id="tweet437">هاشتاغتوكن أنا بحب الراقصات وهم فوق رأسي </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمود سعد </in_seg><in_seg id="tweet438">خطاب مرسي بداية جيدة نتمنى ان يكون ذلك بداية لتوحيد الصفوف ضد العسكر </in_seg><in_seg id="tweet439">حمزاوى يؤكد احترامه للشرائع السماوية وتأييده لـ المدنية </in_seg><in_seg id="tweet440">كل هاشتاغتوكن من شفاتـك تقلب الدنيا جنون انت للدنيا بذاتك فوق مالا يعقلون </in_seg><in_seg id="hashtag0">ضحكة </in_seg><in_seg id="tweet441">دور رائع ومفاجئ لنساء مصر فى المظاهرات شبابنا ونساءنا يستحقون الصدارة ان شاء الله بعد سقوط الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet442">حبي لاشعآر البدر فاقت الحدود هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اعتراف </in_seg><in_seg id="tweet443">مصنع الرجال وعرين الأبطال صدعوا بكلمة الحق وجاهدوا بالنفس والمال هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تعظيم سلام للاخوان المسلمين </in_seg><in_seg id="hashtag1">حسن البنا </in_seg><in_seg id="tweet444">واللى ماتوا فى هاشتاغتوكن عشان رجال لما قاوموا ح كم هاشتاغتوكن كالجبال </in_seg><in_seg id="hashtag0">بورسعيد </in_seg><in_seg id="hashtag1">عسكر </in_seg><in_seg id="tweet445">شكرا لدعمك </in_seg><in_seg id="tweet446">هاشتاغتوكن بطل </in_seg><in_seg id="hashtag0">سليمان خاطر </in_seg><in_seg id="tweet447">مبارك عليكم الشهر رمضان كريم </in_seg><in_seg id="tweet448">تم بحمد الله القبض علي عصام العريان شوف بالصورة </in_seg><in_seg id="tweet449">صح </in_seg><in_seg id="tweet450">رحمة الله على المناضل العظيم مصطفى عبد الجليل أحد أعمدة الثورة الليبية </in_seg><in_seg id="tweet451">نادت بك الرسل الكرام فبشرت وملائك الرحمن خلفك سجدا لا يحصى فضلك ناثر او كاتب عددا ولا الشعراء ياغوث الندى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سيدنا النبي </in_seg><in_seg id="tweet452">بل إن الله تعالى أقسم بها حين قال وليال عشر وهذا وحده يكفيها شرفا وفضلا فإن العظيم لا يقسم إلا بعظيم فلا يفوتكم الأجر العظيم </in_seg><in_seg id="tweet453">يوما ما سيدرس أولادنا شجاعة المرأة المصرية التى تجلت في الثورة صلابة بنات مصر مثل نوارة وغادة كمال وسميرة ابراهيم تجعلني فخورا باني مصري </in_seg><in_seg id="tweet454">أعطي رسول الله المرأة مكانة عالية وجعل لها دور كبير في المجتمع شاهد لتعرف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">يوم المرأة العا </in_seg><in_seg id="tweet455">أعظم شباب هما اللي بيحرسوا الداخلية دلوقتي ضد الداخلية و قراراتها و لسة بيحرسوها برضه عاش هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet456">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">صافيناز </in_seg><in_seg id="tweet457">هاشتاغتوكن إذا جفت ينابيع السعادة فهاجر إلي كتاب ربك </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet458">عن فرحتك وانت بتجدد الباقه </in_seg><in_seg id="tweet459">تعرف على تواضع هاشتاغتوكن صلى الله عليه وسلم هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">النبي </in_seg><in_seg id="hashtag1">كلام جمييل </in_seg><in_seg id="hashtag2">تدوين </in_seg><in_seg id="tweet460">1981 الله ينور عليك يا أحمد مقالين أروع من بعض المجد للكتابة الحلوة </in_seg><in_seg id="tweet461">هاشتاغتوكن الحمد لله </in_seg><in_seg id="hashtag0">أحبك ربي </in_seg><in_seg id="tweet462">على سبيل هاشتاغتوكن انا صديق مجدى </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعاده </in_seg><in_seg id="tweet463">هاشتاغتوكن العمود الفقري للوطن العربي </in_seg><in_seg id="hashtag0">هذي مصر </in_seg><in_seg id="tweet464">ألم يحين الوقت لعمل فيلم عن العملاق إبراهيم الرفاعي </in_seg><in_seg id="tweet465">هاشتاغتوكن وأحلى ذكرى أول واقفة فى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 07 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ذكرى </in_seg><in_seg id="hashtag1">التالتة شمال </in_seg><in_seg id="hashtag2"></in_seg><in_seg id="hashtag3">الأهلي </in_seg><in_seg id="tweet466">هاشتاغتوكن مفتقد مقالاتك جدا </in_seg><in_seg id="hashtag0">بلال فضل </in_seg><in_seg id="tweet467">قرار كويس وهايل و مستنيينه من زمانلكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet468">صباح حنون وهادى بصوت هاشتاغتوكن زين على كل فولورى الحلوين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ماهر </in_seg><in_seg id="hashtag1">سمكة بتصبح </in_seg><in_seg id="tweet469">جزاك الله عنا خيرا يا رسول الله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحبيب </in_seg><in_seg id="tweet470">هاشتاغتوكن إن من حق ولي الأمر علينا جميعا أن ندعوا له بظهر الغيب بالشفاء العاجل اللهم ألبس الشيخ خليفة ثوب الصحة ولباس العافية </in_seg><in_seg id="hashtag0">سلامتك يا خليفة </in_seg><in_seg id="tweet471">أتقدم بخالص التهنئة إلى الإخوة الأقباط بمناسبة عيد الميلاد المجيد أعاده الله على مصر بالأمن والرخاء </in_seg><in_seg id="tweet472">هاشتاغتوكن الغائب الحاضر </in_seg><in_seg id="hashtag0">جلال عامر </in_seg><in_seg id="tweet473">باقي على هاشتاغتوكن 69 يوما تقريبا وتبدا القصه الجميله وتعلو المساجد بأصوات التراويح اللهم بلغنا رمضان لا فاقدين ولا مفقودين </in_seg><in_seg id="hashtag0">رمضان </in_seg><in_seg id="tweet474">فلتقل خيرا أو لتصمت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet475">97 هه عادي مالها ال 14 سنه أجدع ناس و فخور جدا بيكم </in_seg><in_seg id="tweet476">شكرا على مشاعرك الطيبة </in_seg><in_seg id="tweet477">رضا عبدالسلام كلام دعبدالمنعم أبوالفتوح الاقرب إلى الناس وهو علامة من علامات مصر هو شخصية مصرية مضحية حتى النخاع </in_seg><in_seg id="tweet478">وزير الغلابة هاشتاغتوكن معتقل ف سجون العسكر ل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">باسم عودة </in_seg><in_seg id="hashtag1">افضل منتج لاكرم شعب </in_seg><in_seg id="hashtag2">انا مش رقم </in_seg><in_seg id="hashtag3">انتفاضة السجون </in_seg><in_seg id="tweet479">افتخر بلغتي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اليوم العالمي للغة العربية </in_seg><in_seg id="tweet480">منذ غرس بذرتها الشهيد هاشتاغتوكن ليسقيها بدمه صاحب الظلال ليتم الفتك ببطل أول صندوق إنتخابي ديموقراطي وشعبية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حسن البنا </in_seg><in_seg id="hashtag1">الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet481">مسيرة جت من هاشتاغتوكن في هاشتاغتوكن وصلوا ميدان طلعت حرب وبيهتفوا بحماس جديد يا غراب يا معشش هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">التحرير </in_seg><in_seg id="hashtag1">طلعت حرب </in_seg><in_seg id="hashtag2">انشكاح </in_seg><in_seg id="tweet482">امل محمود فى ذمة اللهرحلة عطاء ومقاومة باسلة ستبقى فخرا لجيلناالهم اجزها خيرا عنا وبواسع رحمتك ادخلها واسع جنتك </in_seg><in_seg id="tweet483">نك انت كل حياتي مهما بالدنيا يصير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كلمة حلوة </in_seg><in_seg id="tweet484">الشتا اللي فات فيلم عظيم برافو </in_seg><in_seg id="tweet485">صاحب قناة الفراعين للمصري اليوم أنا ملك التوك شو خبر صحيح و وصف دقيق طيب الله أوقاتكم </in_seg><in_seg id="tweet486">يضاف اليهم البرادعى ضمير الثورة طبعا </in_seg><in_seg id="tweet487">اى والله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اسلوب حياة </in_seg><in_seg id="tweet488">3 غير صحيح التوقيع لخالد كان لتمكينه وهو الشاب الوحيد والأكثر جراءة في الدفاع عن المدنية من دخول السباق الرئاسي </in_seg><in_seg id="tweet489">ياخى الفجيكات دول يتحبوا من غير مقدمات كده هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">نوبة </in_seg><in_seg id="tweet490">أحضر المؤتمر العام للمصريين الأحرار فخور و سعيد و شعلة الأمل </in_seg><in_seg id="tweet491">اللهم بلغنا رمضاان هاشتاغتوكن يرجع بقا </in_seg><in_seg id="hashtag0">نفسي </in_seg><in_seg id="tweet492">اللهم امطر على قبر هاشتاغتوكن حسين جمعه وعلى قبور جميع موتانا وموتى المسلمين من سحائب رحمتك يارب اللهم اغسلهم بالماء والثلج والبرد </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمد </in_seg><in_seg id="tweet493">الحمد لله والله أكبر التحية للشعب المصرى العظيم القائد والمعلم دائما وأبدا التحية للقوات المسلحة النصر للثورة والمجد للشهداء </in_seg><in_seg id="tweet494">انا مستعد للقيام بأي دور لخدمة الوطن حفاظا على التضحية التى قدمها الشهداء وحماية لمطالب الثورة </in_seg><in_seg id="tweet495">إتفرج ياسلام صلاح جاهين ومحمود السعدني في بروجرام واحدرحم الله الجميع وجزاهم عنا وعن مصر خير الجزاء </in_seg><in_seg id="tweet496">إ ي اك ن عب د و إ ي اك ن ست عين </in_seg><in_seg id="tweet497">د عبد المنعم أبو الفتوح أبعث بتهنئتى وتحياتي الى شباب الثورة الذي مازال يدافع من أجل استمرار مسيرة الثورة </in_seg><in_seg id="tweet498">هل تعرف معنى اسم الله الصمد الصمد الذى ي قصد إليه فى قضاء الحوائج الصمد لا يحتاج إلى أحد و يحتاجه كل أحد </in_seg><in_seg id="tweet499">حبيتلكن حب من غير حنان وصحبتلكن صحبة من مالهاش أمان رحت لحكيم واكتر ولقيت بلوتى ان اللى جوه القلب مش ع اللسان عجبى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">صلاح جاهين </in_seg><in_seg id="tweet500">هاشتاغتوكن هايدخل التاريخ وهايحل مشكلة سد النهضة وإبقو إفتكرو إن مدرستى دى لاسال قدمت هدية لمصر من أحد خريجيها الناجحين </in_seg><in_seg id="hashtag0">إبراهيم محلب </in_seg><in_seg id="tweet501">كيزاد أفضل منصة لتأسيس الأعمال في المنطقة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الإمارات </in_seg><in_seg id="hashtag1">بالعربي </in_seg><in_seg id="tweet502">عظيم نجاح أجهزة الدولة وبالتعاون مع أهل سيناء في إطلاق سراح الجنود المختطفين دون إراقة للدماء هذه إدارة أزمة ناجحة ينبغي الإشادة بها </in_seg><in_seg id="tweet503">وما النصر ا من عند الله </in_seg><in_seg id="tweet504">اللهم احرسني بعينك التي لا تنام واك ن ف ني بركنك الذي لا ي رام لا أه ل ك وأنت رجائي رب كم من نعمة أنعمت بها </in_seg><in_seg id="tweet505">اول مرة أشوف مناظرة بدون مقاطعة ولا صراخ وكل طرف واخد وقته في الكلام أحيي هاشتاغتوكن لإدارة الحوار بهذا الرقي </in_seg><in_seg id="hashtag0">يوسف الحسيني </in_seg><in_seg id="tweet506">تحية لجميع النساء في هاشتاغتوكن نحتفي بالمرأة كل يوم أما وبنتا وأختا ورفيقة درب وحياة وصانعة أمم </in_seg><in_seg id="hashtag0">يوم المرأة العالمي </in_seg><in_seg id="tweet507">انك تدافع عن اي بنت لو لاقيت حد بيدايقها ف الشارع الرجوله دي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet508">شكرا لك أيتها المرأة لجعلك العالم أكثر جمالا و روعة لا تتخلي عن أحلامك وحقوقك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اليوم العالمي للمرأة </in_seg><in_seg id="hashtag1">ريتويت </in_seg><in_seg id="tweet509">نحب اللغة العربية لأنها لغة القرآن ولأن نبي نا عربي ولأنها لغة أهل الجنة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اليوم العالمي للغة العربية </in_seg><in_seg id="hashtag1">غرد بصورة </in_seg><in_seg id="tweet510">يجب على كل ابناء هاشتاغتوكن مساندة ميدو ودعمه بشكل كبير ميدو استطاع تغير اشياء كثيرة داخل النادى موجوده منذ زمن بعيد قوي </in_seg><in_seg id="hashtag0">الزمالك </in_seg><in_seg id="tweet511">انغام وزيره البهجه على رأى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">بلال فضل </in_seg><in_seg id="tweet512">يا صباح الخير يا صباح النصر احنا ملوك كل حاجه فى مصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأهلى </in_seg><in_seg id="tweet513">مصر كلها هتصوت لعبد المنعم أبو الفتوح القـوى الأميــن </in_seg><in_seg id="tweet514">هاشتاغتوكن فى عشق الكيان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تويتة </in_seg><in_seg id="hashtag1">الاهلى </in_seg><in_seg id="tweet515">و انت طيب يا شاعر يا رائع </in_seg><in_seg id="tweet516">ملايين فى الشوارع قبل العاشرة صباحا مشهد لم يره بلد فى العالم كم أنت عظيم يا شعب مصر </in_seg><in_seg id="tweet517">شكر ا تويتر </in_seg><in_seg id="tweet518">الحمدلله علي التأهل لدور المجموعات بالكونفدراليه و من فوز لفوز ان شاء الله يا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن يشعر بـ حالة ممتازة </in_seg><in_seg id="hashtag0">أهلي </in_seg><in_seg id="hashtag1">عمرو جمال </in_seg><in_seg id="tweet519">رحم الله سامر سليمان كان مصريا مخلصا لقيم المواطنة والديمقراطية وأستاذا متميزا للاقتصاد السياسي رحمه الله </in_seg><in_seg id="tweet520">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ناو </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفى حسني </in_seg><in_seg id="hashtag1">الطريق الى الله </in_seg><in_seg id="tweet521">إستبشروا خير </in_seg><in_seg id="tweet522">عليك نور </in_seg><in_seg id="tweet523">احنا اسكندرانية ونعجبوك </in_seg><in_seg id="tweet524">هاشتاغتوكن يا رب عنا علي انفسنا يا رب و اغفر لنا يا رب فانت اهل الرحمه و المغفره يا رب </in_seg><in_seg id="hashtag0">دعوة الصائم لاترد </in_seg><in_seg id="tweet525">أثق في رؤيةأحمد سعيد وأعلم التزامه بمبادئه وأنا معجب بتصريحه أن الحزب يستطيع أن يكون حزب الأغلبيةوأتمنى فوزه في الانتخابات لتحقيق تلك الرؤية </in_seg><in_seg id="tweet526">سعيد بمجهود صديقي شادي شريف و فريق جمهورية تي في ومبروك على البرامج الجديدة لابراهيم الجارحي و حسن حامد </in_seg><in_seg id="tweet527">اهو دا اللي صار رائعة هاشتاغتوكن بصوت الجميلة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سيد درويش </in_seg><in_seg id="hashtag1">دينا الوديدي </in_seg><in_seg id="tweet528">أشكركم جميعا على وقتكم الثمين والساعة لا تكفي معكم </in_seg><in_seg id="tweet529">برطمان حنية مليان زيادة وماشي بيدلدق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأسد </in_seg><in_seg id="tweet530">يقول رسول الله صلى الله عليه وسلم ي قال لقارئ القرآن اقرأ وارتق ورتل كما كنت ترتل في الدنيا فإن منزلتك عند آخر آية تقرؤها </in_seg><in_seg id="tweet531">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ياسيسى يا اصييل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حركة كايدينهم </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">قول كلمه للسيسي وخد فولو هديه </in_seg><in_seg id="hashtag3">احنا شباب هنصوت للسيسى </in_seg><in_seg id="hashtag4">سأنتخب السيسي </in_seg><in_seg id="tweet532">فريق الوعد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">إنصاف الإخوان </in_seg><in_seg id="tweet533">المجد لله ثم لك انت ياشهيد هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جــيكا </in_seg><in_seg id="hashtag1">سيد وزة </in_seg><in_seg id="tweet534">قوة هدفها استكمال نقل السلطة للمدنيين المنتخبين وبناء دولة المواطنة والقانون المدنية ورفض ممارسات الاستبداد والمنافسة الانتخابية الجادة </in_seg><in_seg id="tweet535">الدكتور هاشتاغتوكن بيشرح بطريقة بسيطة </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفي محمود </in_seg><in_seg id="tweet536">شكرا ياشباب على محبتكم ربنا يجعل كلامنا خالصا لله والوطن ده رابط تحميل المعصرة مقالة أحمد زكي مهمة تصبحوا على خير </in_seg><in_seg id="tweet537">لا يوجد دم إخواني وآخر معارض ومتمرد فقط دم مصري نبذ العنف ضرورة والسلمية مسئولية وطنية وإنسانية أنعي الشهداء </in_seg><in_seg id="tweet538">كانت فين الروح الحلوة دي أيام زمان نص مليون فرق في الفولورز فعلا بيغيروا الإنسان متشكرين يا مبهج الجماهير </in_seg><in_seg id="tweet539">ربي بلغنا رمضان من غير أن نرى دمعة حبيب ولا فراق غالي ولا استمرار مرض لقريب اللهم بلغنا رمضان لا فاقدين ولا مفقودين رمضان كريم </in_seg><in_seg id="tweet540">اللهم ارزقنا نعيم الجنه آمين </in_seg><in_seg id="tweet541">الأعداد في مسيرة مدينة نصر جباارة تذكرني ب ٢٨ يناير </in_seg><in_seg id="tweet542">كل عام وأنتم بخير وكل منا في سلام مع نفسه ومع الغير وفي وطن يتسع للجميعمازالت قناعتي أن شباب مصر الثورة هم الحل والأمل فكر خلاق وقيادة فتية </in_seg><in_seg id="tweet543">رئيس يطبق الشريعة دون أن يكون مسلما ولايسير في مواكب مصفحة ولا يكذب على الناس بحركات إستعراضية ويفتح قصره للفقراء </in_seg><in_seg id="tweet544">مساعدة المحتاجين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet545">مواليد برج هاشتاغتوكن تعجبك صداقتهم كثيرا </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأسد </in_seg><in_seg id="tweet546">لما تقول لأنسان بسيط كلمه حلوه تسعده هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet547">بطاقة دعوة هاشتاغتوكن حلوه لـ هاشتاغتوكن من تصميمنا رتويت ي حبايبي </in_seg><in_seg id="hashtag0">زواج </in_seg><in_seg id="hashtag1">الواتس اب </in_seg><in_seg id="tweet548">باسم يوسف لذيذ </in_seg><in_seg id="tweet549">كل التضامن مع ثورة شعبنا العربى فى اليمن من أجل الحرية والديمقراطية والعدالة والوحدة ثورة الشعب العربى ممتدة من المحيط إلى الخليج حتى النصر </in_seg><in_seg id="tweet550">من أعظم نعم الله عليك أن يقضي حوائج الناس علي يديك فاكر آخر إنسان ساعدته </in_seg><in_seg id="tweet551">حرية الحركة الطلابية وحقها فى العمل السياسى جزءأصيل من الحريات العامة التى ناضلنا من أجلها منذ السبعينياتالثورة تفرض لائحة طلابية ديمقراطية </in_seg><in_seg id="tweet552">سبحان الله وآلحمد لله ولا إله إلا الله ولآ حول ولآ قوة إلا بالله والله أكبر واستغفر الله هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 41 </in_seg><in_seg id="hashtag0">اذكر الله </in_seg><in_seg id="hashtag1">غرد بذكر الله </in_seg><in_seg id="tweet553">هاشتاغتوكن عالم رياضيات هاشتاغتوكن ينضم الى قائمة اهم علماء هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن نفتخر بعلمائنا مبروك للأردن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">شاهر المؤمنين </in_seg><in_seg id="hashtag1">أردني </in_seg><in_seg id="hashtag2">الرياضيات </in_seg><in_seg id="hashtag3">عالميا </in_seg><in_seg id="hashtag4">ا ردن </in_seg><in_seg id="tweet554">شاركونا على تويتر يا شباب هاشتاغتوكن تعالوا ننشر على الهاشتاج ده أخلاق نحب نراها فى مجتمعاتنا و يتخلق بها </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet555">هاشتاغتوكن زد أحبتي هاشتاغتوكن وعافية وتوفيقا وسدادا وصلاحا هاشتاغتوكن من كل سوء هاشتاغتوكن الخير </in_seg><in_seg id="hashtag0">اللهم </in_seg><in_seg id="hashtag1">عفوا </in_seg><in_seg id="hashtag2">وأحفظهم </in_seg><in_seg id="hashtag3">صباح </in_seg><in_seg id="tweet556">عا أمن الوطن ساهر بنحيي العميد هاشتاغتوكن انا وياك </in_seg><in_seg id="hashtag0">ماهر </in_seg><in_seg id="tweet557">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن وجودكم يا شباب وغيرتكم علي بلدكم علي اختلاف افكاركم يملؤني بالتفاؤل </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet558">ذلكم بأنه إذا دعي الله وحده كفرتم وإن يشرك به تؤمنوا فالحكم لله العلي الكبير غافر 12 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أحبك ربي </in_seg><in_seg id="tweet559">ـ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ا </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="hashtag2"></in_seg><in_seg id="hashtag3"></in_seg><in_seg id="hashtag4"></in_seg><in_seg id="hashtag5"></in_seg><in_seg id="hashtag6"></in_seg><in_seg id="hashtag7"></in_seg><in_seg id="tweet560">جالس العلماء وزاحمهم بركبتيك فإن الله يحيى القلوب بنور الحكمة كما يحيى الله الأرض الميتة بوابل من السماء هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفى ح </in_seg><in_seg id="tweet561">أ س ت غ ف ر الل ه ال ذ ي لا إ ل ه إ لا ه و ال ح ي ال ق ي وم و أ ت وب إ ل ي ه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">غرد بذكر الله </in_seg><in_seg id="tweet562">هاشتاغتوكن إلهي وسيدي نفسي أشكرك على أي حاجة هتعملها قبل ما تعملها لإني متأكد إنك مش هتعملي إلا كل خير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفى حسني </in_seg><in_seg id="hashtag1">أحبك ربي </in_seg><in_seg id="tweet563">رضاك يارب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كلمتين وبس </in_seg><in_seg id="tweet564">أؤكد على حق جماعة الإخوان في الاحتفاظ بترخيصها كجمعية أهلية ومزاولة نشاطها الأهلي في نطاق القانون الذي سنه برلمانها لا ل </in_seg><in_seg id="tweet565">الشعب هو البطل الوحيد </in_seg><in_seg id="tweet566">بنساعد أي حد عاوز الخير للغير خيرنا هيعرضلك كل الخير إللي ممكن تعمله و يوصلك بكل المبادرات و الجمعيات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مب </in_seg><in_seg id="tweet567">لمن يعتقد ان صداقتي بجون ستيوارت اليهودي تهمة شوفوا حلقاته هاجم منع المآذن في سويسرا ومنع مسجد منهاتن وهاجم اسرائيل في اللي بتعمله في غزة </in_seg><in_seg id="tweet568">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 3 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">برنامجي المفضل </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="hashtag2">أوسكار </in_seg><in_seg id="tweet569">حاجات بتفرح في مصر اللمه الحلوه مع اصحابي </in_seg><in_seg id="tweet570">جيل الوسط هو الذي شغلته أسئلة ومشكلات عصره باحثين عن الحقيقة </in_seg><in_seg id="tweet571">إن ذكر الرحمن ي ذهب الأحزان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أحبك ربي </in_seg><in_seg id="tweet572">مبروك ومبروك ولكل الزملاء واشكر كل من ساهم بانجاح هذا الانجاز الراقي اليوم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">نقابة الصحفيين </in_seg><in_seg id="tweet573">تهنئة لكل طالب وطالبة قضوا ما يزيد عن 150 يوما معتصمين وواجهوا كل انواع التنكيل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جامعة النيل </in_seg><in_seg id="tweet574">هاشتاغتوكن نكلم الرسول صلى الله عليه و سلم </in_seg><in_seg id="hashtag0">نفسك فى أية فى الجنة </in_seg><in_seg id="tweet575">هاشتاغتوكن ان يكون من نحب بخير وعافيه فنحن نشعر بهم ونهتم لامرهم حتى لو لم نراهم 3 </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعاده </in_seg><in_seg id="tweet576">لا تنتصر لنفسك و لكن انتصر للحق و تعلم من الإمام الشافعى حين قال ما ناظرت أحدا قط إلا تمنيت أن يجرى الله الحق على لسانه </in_seg><in_seg id="tweet577">هاشتاغتوكن الحياة ي صاحبي أجمل من بشاعة الحزن لا تحزن ابتسم وتفائل دائما وكن على يقين لن يصيبنا إلا </in_seg><in_seg id="hashtag0">اكتب رساله لشخص دون ذكر اسمه </in_seg><in_seg id="tweet578">هاشتاغتوكن اللهم أغفر لي ذنبي وأجلي همي وبدد وحشتي وأنر قلبي بذكرك وطاعتك وأجعل الخير مفاتح دربي والصدق نور طريقي </in_seg><in_seg id="hashtag0">دعوة الصائم لاترد </in_seg><in_seg id="tweet579">اجمل ما رأت عيني في هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">معرض الكتاب </in_seg><in_seg id="tweet580">هاشتاغتوكن الام هي عيد الحياة </in_seg><in_seg id="hashtag0">عيد الأم </in_seg><in_seg id="tweet581">اللهم اغفر لأمواتنا وارحمهم وعافهم واعف عنهم واكرم ن زلهم ووسع مدخلهم واجمعنا بهم في جنانك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">دعاء </in_seg><in_seg id="hashtag1">دعائي </in_seg><in_seg id="hashtag2">غرد بذكر الله </in_seg><in_seg id="hashtag3">أدعية </in_seg><in_seg id="hashtag4">يارب </in_seg><in_seg id="tweet582">الن عمة تحتاج للشكر و الب لاء يحتاج للصبر و الذن ب ي حتاج للإستغفار فم ن شكر و ص بر و اس تغف ر ن ال هاشتاغتوكن 50 </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعادة </in_seg><in_seg id="tweet583">هل تقرأ القرآن بعد رمضان هل تفهم معانيه وتفكر فيها هل نويت أن تختم القرآن بعد رمضان هل تعرف ثواب قراءة وتدبر </in_seg><in_seg id="tweet584">الاعتراف بالخطأ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet585">4 هاشتاغتوكن أنت بذاتها و الفرحه عيونك </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعاده </in_seg><in_seg id="tweet586">ده مش جيل 54 زى ما هيكل كان فاكر ده جيل 25 يناير ورابعة جيل العزة والكرامة والصمود صورة للأسود في الزنزانة </in_seg><in_seg id="tweet587">2 اعترف بالمطالب المشروعة المتعلقة بحكومة إنقاذ وطني وتعديل الدستور وتقنين وضع جماعة الإخوان كإطار للحوار 3 أقر بإلزامية نتائج الحوار </in_seg><in_seg id="tweet588">اللي يشوفك يتمنى يكون مثلك واللي يعرفك يحترمك ويحبك واللي يسمع عنك يتمنى يقابلك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حاول </in_seg><in_seg id="tweet589">كل عام و أنتم بخير تقبل الله منا و منكم صالح الأعمال </in_seg><in_seg id="tweet590">يالله فورا أول ما أستعيد السيطرة على الدي إم نتفق بالكتير على يوم الأربعإنت واحشني جدا </in_seg><in_seg id="tweet591">اعلم أنه كلما ن زع منك في الأرض شيئا جميلا سيخبئ لك شئ في السماء أجمل </in_seg><in_seg id="tweet592">يارب اجعلها لليلةة فرح لعشاق العالمي بالتوفيق ي نصرنا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">النصر الشباب </in_seg><in_seg id="tweet593">أتممت مهمتي كعضو لجنة تحكيم في مهرجان فينيسيا اليوم شاهدت 20 عرض وراضي بشكل عام عن نتيجة الأوريزونتي التي ستعلن في الختام كمان ساعتين </in_seg><in_seg id="tweet594">كتر خيرهم فعلا بيصلحوا غلطة مش بتاعتهم </in_seg><in_seg id="tweet595">مع اشراقة كل شمس نبدأ عملنا بروح نشيطة وهمة عالية ويد واحدة ونية متجددة أحلى صباح لأجمل متطوعين فى اعظم حملة </in_seg><in_seg id="tweet596">تفاؤلى بنجاح ثورتنا نابع من ايماني بأن الله لا يضيع أجر من أحسن عملا ولا يوجد أحسن وأعظم عملا من أن يضحي الشعب </in_seg><in_seg id="tweet597">ميرسي يا يو </in_seg><in_seg id="tweet598">أشارك اليوم في مبادرة فودافون لمحو الأمية العلم قوة سفيرا للمبادرة ومتطوعا لتحقيق الهدف القومي بأن تصبح مصر بلا أمية </in_seg><in_seg id="tweet599">سأتجه الآن إلى الملتزم بين الحجر الأسود و باب الكعبة هناك يستجاب الدعاء و هناك لصق النبي جسده بالكعبة و دعا الله كثيرا سأدعو لكم كثيرا </in_seg><in_seg id="tweet600">ابراهيم عقل نموذجا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet601">مصر رائدة التحولات الكبرى حسمت التحديات التي واجهت كل المنطقة كالغزو المغولي والبريطاني وستضع حدا للتيارالعلما </in_seg><in_seg id="tweet602">شكر ا جزيلا </in_seg><in_seg id="tweet603">واضح إن أمي دعت عليا وأنا صغير وقالتلي روح ربنا يفر ج عليك خلقو قام ربنا طلعني مذيع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet604">نعم انه هاشتاغتوكن رضي الله عنه يا من يفتخر ب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خالد بن الوليد </in_seg><in_seg id="hashtag1">هتلر </in_seg><in_seg id="tweet605">تدوينة هامة </in_seg><in_seg id="tweet606">صحفي ألماني يروي تفاصيل ليلة مرعبة من التعذيب والإهانة بين المعتقلين المصريين في الأقسام والسجون </in_seg><in_seg id="tweet607">عرض الاسبوع 10 ألاف متابع هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 2287315 </in_seg><in_seg id="hashtag0">درر </in_seg><in_seg id="hashtag1">حكم </in_seg><in_seg id="hashtag2">حكمه </in_seg><in_seg id="hashtag3">حكمة </in_seg><in_seg id="hashtag4">ابيات </in_seg><in_seg id="hashtag5">النصر </in_seg><in_seg id="hashtag6">الهلال </in_seg><in_seg id="hashtag7">الفتح </in_seg><in_seg id="hashtag8">كلمات </in_seg><in_seg id="hashtag9">كلمة </in_seg><in_seg id="hashtag10">بوح </in_seg><in_seg id="hashtag11">الاتحاد </in_seg><in_seg id="tweet608">ماعندي شي اسمه احترمني انا اكبر منك عندي شي اسمه تحترمني احترمك غير كذا جب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحكومة </in_seg><in_seg id="tweet609">هاشتاغتوكن يكفيني بقاء أمي حين يغيبون و حب أمي حين يتغيرون و قلب أمي إن غابت قلوبهم وهم حاضرون </in_seg><in_seg id="hashtag0">عيد الأم </in_seg><in_seg id="tweet610">انهم يكتبونني بطل اكتوبر الفريق سعد الشاذلي يكتب عن الكذب على الشعب ورضوى عاشور تكتب عن الثورة بين اليأس والأمل </in_seg><in_seg id="tweet611">682 هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الراتب مايكفي الحاجة </in_seg><in_seg id="hashtag1">الاتحاد </in_seg><in_seg id="hashtag2">الهلال </in_seg><in_seg id="hashtag3">النصر </in_seg><in_seg id="hashtag4">الاهلي </in_seg><in_seg id="hashtag5">مرسي </in_seg><in_seg id="tweet612">احيي اخواني في حزب البناء والتنمية الجماعة الاسلامية علي موقفهم الوطني الرائع حيث قدموا مصلحة الوطن علي انفسهم وكانوا سببا في جمع الكلمة 1 </in_seg></in_doc>

</madamira_input>