<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
  ~ Copyright (c) 2013. The Trustees of Columbia University in the City of New York.
  ~ The copyright owner has no objection to the reproduction of this work by anyone for
  ~ non-commercial use, but otherwise reserves all rights whatsoever.  For avoidance of
  ~ doubt, this work may not be reproduced, or modified, in whole or in part, for commercial
  ~ use without the prior written consent of the copyright owner.
  --><madamira_input xmlns="urn:edu.columbia.ccls.madamira.configuration:0.1">
    <madamira_configuration>
        <preprocessing input_encoding="UTF8" sentence_ids="false" separate_punct="true"/>
        <overall_vars dialect="MSA" morph_backoff="NONE" output_analyses="TOP" output_encoding="UTF8"/>
        <requested_output>
            <req_variable name="PREPROCESSED" value="true"/>
            <req_variable name="STEM" value="true"/>
            <req_variable name="GLOSS" value="true"/>
            <req_variable name="LEMMA" value="true"/>
            <req_variable name="DIAC" value="true"/>
            <req_variable name="ASP" value="true"/>
            <req_variable name="CAS" value="true"/>
            <req_variable name="ENC0" value="true"/>
            <req_variable name="ENC1" value="false"/>
            <req_variable name="ENC2" value="false"/>
            <req_variable name="GEN" value="true"/>
            <req_variable name="MOD" value="true"/>
            <req_variable name="NUM" value="true"/>
            <req_variable name="PER" value="true"/>
            <req_variable name="POS" value="true"/>
            <req_variable name="PRC0" value="true"/>
            <req_variable name="PRC1" value="true"/>
            <req_variable name="PRC2" value="true"/>
            <req_variable name="PRC3" value="true"/>
            <req_variable name="STT" value="true"/>
            <req_variable name="VOX" value="true"/>
            <req_variable name="BW" value="false"/>
            <req_variable name="SOURCE" value="false"/>
			<req_variable name="NER" value="true"/>
			<req_variable name="BPC" value="true"/>
        </requested_output>
        <tokenization>
            <scheme alias="ATB"/>
			<scheme alias="D3_BWPOS"/> <!-- Required for NER -->
            <scheme alias="ATB4MT"/>
            <scheme alias="MyD3">
				<!-- Same as D3 -->
				<scheme_override alias="MyD3" form_delimiter="\u00B7" include_non_arabic="true" mark_no_analysis="false" token_delimiter=" " tokenize_from_BW="false">
					<split_term_spec term="PRC3"/>
					<split_term_spec term="PRC2"/>
					<split_term_spec term="PART"/>
					<split_term_spec term="PRC0"/>
					<split_term_spec term="REST"/>
					<split_term_spec term="ENC0"/>
					<token_form_spec enclitic_mark="+" proclitic_mark="+" token_form_base="WORD" transliteration="UTF8">
						<normalization type="ALEF"/>
						<normalization type="YAA"/>
						<normalization type="DIAC"/>
						<normalization type="LEFTPAREN"/>
						<normalization type="RIGHTPAREN"/>
					</token_form_spec>
				</scheme_override>
			</scheme>
        </tokenization>
    </madamira_configuration>

    <in_doc id="ExampleDocument"><in_seg id="tweet0">ميتين ام الناموس على اللى متعاطف معاه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ارحل </in_seg><in_seg id="tweet1">1981 الله ينور عليك يا أحمد مقالين أروع من بعض المجد للكتابة الحلوة </in_seg><in_seg id="tweet2">وطبعا محدش سمع من مصاب فقد عينه الإثنين أو حصله عجز من يوم 28 يناير 2011 هاشتاغتوكن أن الناس بتقوله خربتوا البلد وهو كل اللي قاله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جمعة الغضب </in_seg><in_seg id="hashtag1">حرية </in_seg><in_seg id="tweet3">يعنى مش عارف بياكلوا الظباط خرا عشان يجى لهم قلب يكهربوا طفل فى سنة سادسه ابتدائى ولا ايه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">باسم </in_seg><in_seg id="tweet4">ترقصين بعرس واطالعين فوق وتحركين حلجج يعني حافظه الاغنيه هاشتاغتوكن طلقه بالراس </in_seg><in_seg id="hashtag0">لازم </in_seg><in_seg id="tweet5">لكن في أرض النفاق كالعادة يكسب الكداب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كايروكي </in_seg><in_seg id="tweet6">الوعود المتكررة بانتخابات حرة نزيهة فى غياب الضمانات البديهية لنزاهتها هى مجرد كلام اجوف كفانا خداعا للشعب </in_seg><in_seg id="tweet7">هاشتاغتوكن الحمد لله </in_seg><in_seg id="hashtag0">أحبك ربي </in_seg><in_seg id="tweet8">الله يسامحه هاشتاغتوكن اكبر غلطة عملها فينا كشعب هو كمية الجهل الرهيب اللي اتسبب فيه </in_seg><in_seg id="hashtag0">حسني مبارك </in_seg><in_seg id="tweet9">على سبيل هاشتاغتوكن انا صديق مجدى </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعاده </in_seg><in_seg id="tweet10">عمرو عبد الهادى المواطنين الشرفاء بتوع هاشتاغتوكن زي المحامين الشرفاء بتوع هاشتاغتوكن و زي ا علاميين الشرفاء بتوع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الداخليه </in_seg><in_seg id="hashtag1">سامح عاشور </in_seg><in_seg id="hashtag2">نجيب ساويرس </in_seg><in_seg id="tweet11">بالفيديو هاشتاغتوكن هيفاء ولية ناشفة محشية طوب وهترشح للبرلمان بسببها </in_seg><in_seg id="hashtag0">توفيق عكاشة </in_seg><in_seg id="tweet12">بصرف النظر عن الموضوع ده تحديدا مش مهم رأي النخبة المهم كلنا نسمع الشارع كويس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="tweet13">هالايام تمر علي مواقف قديمة لكن مع أشخاص جدد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">احساس غريب </in_seg><in_seg id="tweet14">هاشتاغتوكن العمود الفقري للوطن العربي </in_seg><in_seg id="hashtag0">هذي مصر </in_seg><in_seg id="tweet15">جابر نصار رئيس جامعة القاهرة انقلابي عايش فى بلد تانية غير مصر يقول الوزير مايقدرش يطرده لأنه منتخب هو مرسي </in_seg><in_seg id="tweet16">هو الاحتلال عبارة عن ايه دبابات طيارات مجنزرات اعتقالات حظر طوارئ قتلإلخ تبقى ثورة دي ولا احتلال احتلال ا </in_seg><in_seg id="tweet17">أيها المتطرف في أي مكان في العالم اسحل المسلمين كما تشاء وإن لامك أحد فقل له هل يرضيك ماحدث للشيعة والبهائيين والمسيحيين في مصرقانون الغابة </in_seg><in_seg id="tweet18">ليه مستكترين إن الست تنفيطيب شكرا ليها إنها نفت كلام طائفي زي دهولازم يتم عمل تحقيقات قضائية لإثبات وجود قرصنة ولو طلع كدب ساعتها تتحاسب </in_seg><in_seg id="tweet19">مصر عمرها ما كانت هيبة في عهد مبارك ده كلام رخيص مصر كانت هيبة في ال 18 يوم هيبة بجد والعالم كله وقف يتعلم وده كان الشعب </in_seg><in_seg id="tweet20">ألم يحين الوقت لعمل فيلم عن العملاق إبراهيم الرفاعي </in_seg><in_seg id="tweet21">علامة الصرصار بدون تفويض تمكن السيسى من قتل 230 شهيد وإصابة 896 واغلاق عدد من الفضائيات والصحف واعتقال </in_seg><in_seg id="tweet22">انتهوا من سجن كل قيادات المعارضة وتحولوا الى أبنائهم وبناتهم وزوجاتهم مصر لم ولن تشهد قمعا وشيطانية كما نرى من عصابة الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet23">خالد و البسطويسي و وابو العز مرشحو الثورة شخصيات وطنية عظيمة اتمنى ان يتوحدوا خلف حمدين لانه في رأيي الأقدر والأقرب للفوز </in_seg><in_seg id="tweet24">هاشتاغتوكن وأحلى ذكرى أول واقفة فى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 07 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ذكرى </in_seg><in_seg id="hashtag1">التالتة شمال </in_seg><in_seg id="hashtag2"></in_seg><in_seg id="hashtag3">الأهلي </in_seg><in_seg id="tweet25">هو ما ينفعش حد ييجي ويمشي عدل أبدا ده إيه القرف ده </in_seg><in_seg id="tweet26">اقدر التشويش الشديد الذي يمر به المصريون جميعا انا لم انتخب مرسي ومقالي موجود لكنى أتفهم موقف من انتخبوه حتى لا ينجح شفيق الذي هو مبارك </in_seg><in_seg id="tweet27">وجاء مرسي وخطب في الناس بدون حماية منظر رائع شئ يدعو للفخر ثم ظهر صفوت حجازي اللعنة </in_seg><in_seg id="tweet28">كانوا أقزاما مع ناصر والسادات ومبارك وطنطاوى والان يقولون الا السيسي الخسيسي يفضل طول عمره خسيسي </in_seg><in_seg id="tweet29">يعني لما أقول إن مبارك المخلوع سحب سفيرنا من إسرائيل مرتين قبل كده يوصل اللغط أن النعاج والخرفان يقولوا أني بشكر فيه فعلا بكل طلاقة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ماء </in_seg><in_seg id="tweet30">الرابط اللي بيقول أني صورت حلقة مع رامز جلال غير صحيح ده فيروس على الفيس بوك رجاء الحذر </in_seg><in_seg id="tweet31">جمال سلطان فضح الانقلاب واعاد الحق لمرسي بعد ان عانده كثيرا </in_seg><in_seg id="tweet32">الشعب ما نزلش علشان تحصل فتنة طائفية غريبة ان امريكا مش بتتكلم عن اضطهاد الأقباط في </in_seg><in_seg id="tweet33">هاشتاغتوكن مفتقد مقالاتك جدا </in_seg><in_seg id="hashtag0">بلال فضل </in_seg><in_seg id="tweet34">قرار كويس وهايل و مستنيينه من زمانلكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet35">حين يكافئ من تفوه بعبارات كراهية وعنصرية ضد المسيحيين بتعيينه في لجنة الدستور و حين يخرج من مزق الانجيل بكفالة فلا تندهش مما يحدث الان </in_seg><in_seg id="tweet36">المحنة اخرها فرحة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الاهلي الافريقي </in_seg><in_seg id="tweet37">صباح حنون وهادى بصوت هاشتاغتوكن زين على كل فولورى الحلوين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ماهر </in_seg><in_seg id="hashtag1">سمكة بتصبح </in_seg><in_seg id="tweet38">ثقافة القطيع وحشة جدا زي موضوع تشومسكي اللي جريوا كلهم وراه وطلع متفبرك في الآخر بنص كلام تشومسكي </in_seg><in_seg id="tweet39">2050 لا يا سيدي كنت موجود وهذا أكبر دليل أن هؤلاء المسلحين من داعمي الإخوان اللي كفرونا وهاجمونا في كل مكان ساعتها </in_seg><in_seg id="tweet40">جزاك الله عنا خيرا يا رسول الله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحبيب </in_seg><in_seg id="tweet41">هاشتاغتوكن إن من حق ولي الأمر علينا جميعا أن ندعوا له بظهر الغيب بالشفاء العاجل اللهم ألبس الشيخ خليفة ثوب الصحة ولباس العافية </in_seg><in_seg id="hashtag0">سلامتك يا خليفة </in_seg><in_seg id="tweet42">يوم جديد وجمعه مباركة لتخليص مصر من الانقلاب وحكم العسكر عشان الى يحكمنا يعرف ربنا ومش لازم يجذب الستات </in_seg><in_seg id="tweet43">لا حدود لانحطاط أولئك الذين يرو جون أن أهل غزة يريدون احتلال سيناء أي نوع من الأحذية في جماجمكم وجماجم من يصد قكم </in_seg><in_seg id="tweet44">ليت كل مسيحيين مصر زيك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اللى رافضين السيسى رئيس بيعملوا فولوا لبعض </in_seg><in_seg id="hashtag1">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="hashtag2">مرسى رئيسى </in_seg><in_seg id="hashtag3">سيناء خارج التغطية </in_seg><in_seg id="tweet45">الحيوان من يتجرد من أنسانيته ويبرر قتلهم لمجرد أختلافه معهم هاشتاغتوكن يا حيواان شغل مخك </in_seg><in_seg id="hashtag0">رابعه العدويه </in_seg><in_seg id="tweet46">لما هاشتاغتوكن يصدر قانون لحماية وتشجيع هاشتاغتوكن ويجى واحد هاشتاغتوكن من هاشتاغتوكن يقول أن هاشتاغتوكن بيهدر المال العام يبقى احنا فى زمن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عدلى منصور </in_seg><in_seg id="hashtag1">الاستثمار </in_seg><in_seg id="hashtag2">جاهل </in_seg><in_seg id="hashtag3">الثوار </in_seg><in_seg id="hashtag4">عدلى منصور </in_seg><in_seg id="hashtag5">المسخ </in_seg><in_seg id="tweet47">أقول للشتامين مشكلتكم ليست مع الكتاب والإعلاميين بل مع جيل ثائر خذلتموه وخنتموه ثم أصبحتم تحملون دمهوأختم كلامي بقول المرشد ماذنب النباتات </in_seg><in_seg id="tweet48">يقصر بعض الناس سراويلهم لانه نوع من الخيلاء و اذا به ينزل من عربية مرسيدس هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عبث </in_seg><in_seg id="tweet49">أتقدم بخالص التهنئة إلى الإخوة الأقباط بمناسبة عيد الميلاد المجيد أعاده الله على مصر بالأمن والرخاء </in_seg><in_seg id="tweet50">فيديو الإخوان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كاذبون بسم الدين </in_seg><in_seg id="tweet51">هاشتاغتوكن الغائب الحاضر </in_seg><in_seg id="hashtag0">جلال عامر </in_seg><in_seg id="tweet52">باقي على هاشتاغتوكن 69 يوما تقريبا وتبدا القصه الجميله وتعلو المساجد بأصوات التراويح اللهم بلغنا رمضان لا فاقدين ولا مفقودين </in_seg><in_seg id="hashtag0">رمضان </in_seg><in_seg id="tweet53">أمين شرطة يتحرش يراكبة اجنبية بالمطار وزملاؤه يعتصمون اعتراضا على نقله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مرار طافح </in_seg><in_seg id="tweet54">فلتقل خيرا أو لتصمت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet55">قسما بربي لو رأيتك أمامي لجعلتك جثه هامده تأكل منها الكلاب </in_seg><in_seg id="tweet56">الطريق الى جماعة الاخوان المسلمين الارهابية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الاخوان جماعة ارهابية </in_seg><in_seg id="tweet57">97 هه عادي مالها ال 14 سنه أجدع ناس و فخور جدا بيكم </in_seg><in_seg id="tweet58">الدرس المستفاد لا تظن أن كل الناس خرفان يصدقون ما تقوله لمجرد أنه جاء على لسانك فلديهم كيبوردات يستخدمونها في البحث وعقول للنقد والتفكير </in_seg><in_seg id="tweet59">شعب يعشق العبودية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اللى رافضين السيسى رئيس بيعملوا فولوا لبعض </in_seg><in_seg id="tweet60">هاشتاغتوكن العرص يكشف لماذا تحول من صفوف هاشتاغتوكن لصفوف هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حازم عبد العظيم </in_seg><in_seg id="hashtag1">الثوار </in_seg><in_seg id="hashtag2">الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet61">هاشتاغتوكن كل الناس يوم الجمعه تنزل صور وتكتب هاشتاغتوكن وكده هيا باقى الايام هاشتاغتوكن يعني ولا ايه </in_seg><in_seg id="hashtag0">سؤال برئ </in_seg><in_seg id="hashtag1">جمعه مباركه </in_seg><in_seg id="hashtag2">نجسه </in_seg><in_seg id="tweet62">هاشتاغتوكن الدياثة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن المفتعلة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن في سيرك هاشتاغتوكن لتمرير جرائم كبري هاشتاغتوكن الخيال هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فتاوي </in_seg><in_seg id="hashtag1">البرهامي </in_seg><in_seg id="hashtag2">الهلالي </in_seg><in_seg id="hashtag3">الاحداث </in_seg><in_seg id="hashtag4">سما </in_seg><in_seg id="hashtag5">مرتضي </in_seg><in_seg id="hashtag6">باسم </in_seg><in_seg id="hashtag7">نمر </in_seg><in_seg id="hashtag8">الالهاء </in_seg><in_seg id="hashtag9">انعدام </in_seg><in_seg id="hashtag10">ابهار </in_seg><in_seg id="tweet63">شكرا على مشاعرك الطيبة </in_seg><in_seg id="tweet64">إغلاق حسابين على تويتر ينشران فضائح الفساد بسبب هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أردوغان </in_seg><in_seg id="hashtag1">الاخوان جماعة ارهابية </in_seg><in_seg id="hashtag2">تركيا </in_seg><in_seg id="hashtag3">قمع </in_seg><in_seg id="tweet65">رضا عبدالسلام كلام دعبدالمنعم أبوالفتوح الاقرب إلى الناس وهو علامة من علامات مصر هو شخصية مصرية مضحية حتى النخاع </in_seg><in_seg id="tweet66">هاشتاغتوكن برضو هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1">سأنتخب السيسى و مش هنزل لمستواك </in_seg><in_seg id="tweet67">انت مش مضطر تتجوز بالطريقة البضان دي انت بني ادم سواء كنت اجتماعي او انطوائي صدقني دي اسوأ طريقة ممكن تتجوز بيها هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جواز </in_seg><in_seg id="tweet68">مش متخيل أن ف حد ممكن يدعي ع ابوه او امه مهما كانوا خنقيين او عصبيين بس ل سف في هاشتاغتوكن ياو د الجزمه </in_seg><in_seg id="hashtag0">بر الوالدين </in_seg><in_seg id="tweet69">وزير الغلابة هاشتاغتوكن معتقل ف سجون العسكر ل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">باسم عودة </in_seg><in_seg id="hashtag1">افضل منتج لاكرم شعب </in_seg><in_seg id="hashtag2">انا مش رقم </in_seg><in_seg id="hashtag3">انتفاضة السجون </in_seg><in_seg id="tweet70">علاء الاسواني رأيي أننا متحضرون لكننا نعيش في دولة غير متحضرة أقرأ المقال كامل </in_seg><in_seg id="tweet71">الفائزون عالميا وافريقيا من انصار رابعة والشرعية والفاشلون انصار الانقلاب يا وزير للرياضة يا خسران بالستة يا </in_seg><in_seg id="tweet72">افتخر بلغتي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اليوم العالمي للغة العربية </in_seg><in_seg id="tweet73">ناس كتير قاعدة على هاشتاغتوكن تحس إنها ناس فاضية بتهري و خلاص هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تويتر </in_seg><in_seg id="hashtag1">مرار طافح </in_seg><in_seg id="tweet74">بلغني اليوم أن شركة مصر للطيران رفضت عرض فيلم الشتا اللي فات على متن طائراتها وذلك لأنه يتحدث عن الثورة لو لم يكن من أبلغني أخطأ فهذا عار </in_seg><in_seg id="tweet75">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن حمو ثورة 25 يناير وانهم مافتحوش الميدان يوم الجمل </in_seg><in_seg id="hashtag0">تحية الرئيس </in_seg><in_seg id="hashtag1">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="hashtag2">خليك مصدق </in_seg><in_seg id="tweet76">منذ غرس بذرتها الشهيد هاشتاغتوكن ليسقيها بدمه صاحب الظلال ليتم الفتك ببطل أول صندوق إنتخابي ديموقراطي وشعبية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حسن البنا </in_seg><in_seg id="hashtag1">الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet77">انا مصرى و هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لمصلحة مين يتم استخدام الفحم طبعا لمصلحة اصحاب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ضد الفحم </in_seg><in_seg id="hashtag1">أوقفوا الفحم </in_seg><in_seg id="hashtag2">فحم لية </in_seg><in_seg id="hashtag3">مصانع الاسمنت </in_seg><in_seg id="tweet78">أثق تماما ان محاكم التفتيش الإخوانية لن ترهب باسم يوسفانتظر الرد على فاشية الاخوان في الحلقة القادمة المبدع أقوى بكثير من الرئيس المرؤوس </in_seg><in_seg id="tweet79">مسيرة جت من هاشتاغتوكن في هاشتاغتوكن وصلوا ميدان طلعت حرب وبيهتفوا بحماس جديد يا غراب يا معشش هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">التحرير </in_seg><in_seg id="hashtag1">طلعت حرب </in_seg><in_seg id="hashtag2">انشكاح </in_seg><in_seg id="tweet80">جماعة الإخوان الإرهابيون بقئلهم سنتين و نصف سبب الكآبة و الحزن لكل المصريين إنتظروا رد الشعب جنازة الشهداء </in_seg><in_seg id="tweet81">ومن أراد حكم الأهطل ربنا يتولاه </in_seg><in_seg id="tweet82">قوات الأمن المصرية تقوم بضبط لاب توب يحوي أغاني مسيئة لـ السيسي هذه ليست نكتةهذه حادثة حقيقية في مصر بعد </in_seg><in_seg id="tweet83">امل محمود فى ذمة اللهرحلة عطاء ومقاومة باسلة ستبقى فخرا لجيلناالهم اجزها خيرا عنا وبواسع رحمتك ادخلها واسع جنتك </in_seg><in_seg id="tweet84">انك عربي و صاحب قضية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اوعى تنسى </in_seg><in_seg id="tweet85">نك انت كل حياتي مهما بالدنيا يصير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كلمة حلوة </in_seg><in_seg id="tweet86">اذن فلتحرقنا الحرب جميعا حظ سعيد في محاولة ابادة او اخضاع مئات الالاف </in_seg><in_seg id="tweet87">إحنا مايفرقش معانا هو موافق ولا لأ إحنا عايزين حنان ليس إلا </in_seg><in_seg id="tweet88">أدين بكل قوة العنف بكافة أشكاله وصوره ضد كل إنسان أيا كانت عقيدته أو انتماؤه قوتنا هي الحق وسلميتنا هي السبيل </in_seg><in_seg id="tweet89">الشتا اللي فات فيلم عظيم برافو </in_seg><in_seg id="tweet90">يوسف الحسيني يفضح كذب قناة الجزيرة ويكشف تمثيل الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet91">متفق مع جوانب بمقال أحمد خالد توفيق وأعتقد أن التحفز ضد الحاكم دون فبركة أو كذب هو أمر مهم في بلد تعشق صناعة الفرعون </in_seg><in_seg id="tweet92">القراء الأعزاء اعترافا مني بأننا معشر الصحفيين عالم ولاد تيت الا من رحم ربي وأننا احيانا نلجأ لكتابة </in_seg><in_seg id="tweet93">بعد قراءة مادة 219 الصوفيين يعملوا إيه كده ليه نقفلها ع السنة والجماعة ولا دي تمهيد للحرب مع الشيعة دستور مريب ليس للمصريين </in_seg><in_seg id="tweet94">على الـ الان محمد سامي يقول الحكم على 700 انسان بالاعدام أمر مبهج اين وصلت الانسانية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">القاهرة </in_seg><in_seg id="hashtag2">الاخوان </in_seg><in_seg id="hashtag3">الفلول </in_seg><in_seg id="tweet95">ازاي على تويتر لقينا حزب عدل وقلنا يع لما يبقى ليك جبهة قوية ماشي غير كده تتفاوض </in_seg><in_seg id="tweet96">الى الشيخ احمد الطيب انا مسلم سنى وانت لا تمثلنى احترم الازهر لكننى احتقرك جدا </in_seg><in_seg id="tweet97">اسمي ميشيل وانا سكرتير دعلاء وبأنقله تويتات المديح والتأييد والنقد العنيفاما الشتائم المبعوتة من الفلول او المتطرفين بارميها في الزبالة </in_seg><in_seg id="tweet98">المطرب الوقح بيشتمنا ويغنى لما امريكا تؤمر يردوا يقولوا امين واحنا بنقولو لما وقح يغنى لامثاله يقولو امين </in_seg><in_seg id="tweet99">اشعر بالألم الشديد و نحن نعيش فوضى لا أخلاقية و انحطاط في المبادئ و القيم و صدمة ممن كنا نعتقد أنهم بصدق علماء و دعاة </in_seg><in_seg id="tweet100">صاحب قناة الفراعين للمصري اليوم أنا ملك التوك شو خبر صحيح و وصف دقيق طيب الله أوقاتكم </in_seg><in_seg id="tweet101">من اتهموا الاخوان بالفاشية الإسلامية استقدموا علماء الدين لإقناع الجنود بقتل إخوانهم المصريين من المتظاهرين </in_seg><in_seg id="tweet102">لا لازدواجية المعايير عند نبذ العنف لا لتبرير العنف بالسياسة أو أهدافها أو اختلافاتها لا للإقتتال الأهلي عبر دوائر العنف والعنف المضاد </in_seg><in_seg id="tweet103">يضاف اليهم البرادعى ضمير الثورة طبعا </in_seg><in_seg id="tweet104">اى والله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اسلوب حياة </in_seg><in_seg id="tweet105">هاشتاغتوكن امريكا لاتعنيها سوريا ولا الشعب السورى ولا نصره الاسلام لكن يعنيها الكيان الصهيوني وحماية تركيا </in_seg><in_seg id="hashtag0">يوسف الحسيني </in_seg><in_seg id="tweet106">3 غير صحيح التوقيع لخالد كان لتمكينه وهو الشاب الوحيد والأكثر جراءة في الدفاع عن المدنية من دخول السباق الرئاسي </in_seg><in_seg id="tweet107">عودة لسجون مبارك </in_seg><in_seg id="tweet108">ياخى الفجيكات دول يتحبوا من غير مقدمات كده هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">نوبة </in_seg><in_seg id="tweet109">فقط مد اليد والدمج في إطار القانون والسلمية والامتناع عن التوظيف الزائف للدين هي المضامين التي ستمكننا من الدعوة إلى مصالحة وطنية حقيقية </in_seg><in_seg id="tweet110">وحرامية بلدنا طلقاء يحكموا بلدنا النزيه باسم عودة فك الله اسرك انت وكل احرار بلدنا </in_seg><in_seg id="tweet111">أحضر المؤتمر العام للمصريين الأحرار فخور و سعيد و شعلة الأمل </in_seg><in_seg id="tweet112">اللهم بلغنا رمضاان هاشتاغتوكن يرجع بقا </in_seg><in_seg id="hashtag0">نفسي </in_seg><in_seg id="tweet113">و انت مالك </in_seg><in_seg id="tweet114">رموا على جمعه وجابو خالد الجندى الاحتفالات الدينية حرام على مرسي حلال للجيش </in_seg><in_seg id="tweet115">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لمحمد شعبان عبدالقوي 18 نة طالب بكلية العلوم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اعرفوهم </in_seg><in_seg id="hashtag1">انقلاب مصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">يسقط حكم العسكر </in_seg><in_seg id="hashtag3">الداخلية بلطجية </in_seg><in_seg id="hashtag4">الحرية </in_seg><in_seg id="hashtag5">المنوفية </in_seg><in_seg id="tweet116">قبل كده وبعدما قفلوا النت في البترول كنا نرسل اللنك لسيرفرات برة وهم الله يجزاهم خير يرسلوا الصفحة ونستمر على كده هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تخيل </in_seg><in_seg id="tweet117">المبادرة جميلة كلفتة من العمل المجتمعي لكن ماذا بعد هل سننزل للقبض على المجرمين لان هاشتاغتوكن متخاذلة </in_seg><in_seg id="hashtag0">الشرطة </in_seg><in_seg id="tweet118">اللهم امطر على قبر هاشتاغتوكن حسين جمعه وعلى قبور جميع موتانا وموتى المسلمين من سحائب رحمتك يارب اللهم اغسلهم بالماء والثلج والبرد </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمد </in_seg><in_seg id="tweet119">يااه يا مالك بترد على حالة مر عليها 31 يوم حالة الانقسام التي شهدتها القوى الديموقراطية هي التي أدت لذلك </in_seg><in_seg id="tweet120">تطهير الداخلية الآن وفورا </in_seg><in_seg id="tweet121">في مذيعة بتزغرت على الهوا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الام المثالية </in_seg><in_seg id="tweet122">الحمد لله والله أكبر التحية للشعب المصرى العظيم القائد والمعلم دائما وأبدا التحية للقوات المسلحة النصر للثورة والمجد للشهداء </in_seg><in_seg id="tweet123">انا مستعد للقيام بأي دور لخدمة الوطن حفاظا على التضحية التى قدمها الشهداء وحماية لمطالب الثورة </in_seg><in_seg id="tweet124">إتفرج ياسلام صلاح جاهين ومحمود السعدني في بروجرام واحدرحم الله الجميع وجزاهم عنا وعن مصر خير الجزاء </in_seg><in_seg id="tweet125">اشارككم قلقكم من حالة الاستقطاب السائدة في الحياة السياسية الآن وقد طالبت بعودة التوافق الوطني بين كل التيارات </in_seg><in_seg id="tweet126">9 بتمبر عيد الفلاح الذى ظلمته السلطة واهملته المعارضة نحتاج لاصلاح زراعى جديد و نقابة مستقلة للفلاحين لا تغيير بدون الجماهير وفى قلبها الفلاحين </in_seg><in_seg id="tweet127">أياكس يسعى لخطف الموهبة المغربية الأصل مستور من معقل ميلان هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ميلان </in_seg><in_seg id="hashtag1">اياكس </in_seg><in_seg id="tweet128">إ ي اك ن عب د و إ ي اك ن ست عين </in_seg><in_seg id="tweet129">د عبد المنعم أبو الفتوح أبعث بتهنئتى وتحياتي الى شباب الثورة الذي مازال يدافع من أجل استمرار مسيرة الثورة </in_seg><in_seg id="tweet130">هذا يتنافى يختلف مع كل القواعد التى تعلمناها جملة تكرس الجمود وعدم التطور فلولا هذا ا ختلاف والتنافي لمكثنا في عصورالظلام هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">تونس </in_seg><in_seg id="tweet131">ما يتحدث عنه المجلس العسكري من تفعيل لحالة الطوارئ مرفوض شكلا وموضوعا </in_seg><in_seg id="tweet132">هل الحروب الصليبية التى ارتكبت ابشع الجرائم باسم المسيحية تجعلنا نعادى كل المسيحيين في العالم أنا اعادى الأفعال السيئة ولا أعادى الديانات </in_seg><in_seg id="tweet133">لن تحقق الثورة أهدافها بصفقات مع القتلة </in_seg><in_seg id="tweet134">سيدي الفاضل اعلم جيدا ان هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن إنما هم كلاب ضالة أطلقها أسيادهم </in_seg><in_seg id="hashtag0">دحلان عميل </in_seg><in_seg id="hashtag1">ضاحي خلفان </in_seg><in_seg id="tweet135">إعلان الدم الدستورى بمجرد أن انتهت قوات الجيش والشرطة من مذبحة الحرس الجمهورى </in_seg><in_seg id="tweet136">هل تعرف معنى اسم الله الصمد الصمد الذى ي قصد إليه فى قضاء الحوائج الصمد لا يحتاج إلى أحد و يحتاجه كل أحد </in_seg><in_seg id="tweet137">حبيتلكن حب من غير حنان وصحبتلكن صحبة من مالهاش أمان رحت لحكيم واكتر ولقيت بلوتى ان اللى جوه القلب مش ع اللسان عجبى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">صلاح جاهين </in_seg><in_seg id="tweet138">القائمة الأولى للخونة الذين خدعوني بتعريف كلمة مبقوق </in_seg><in_seg id="tweet139">الثورة مكملة هاشتاغتوكن 25 يناير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ثورة </in_seg><in_seg id="hashtag1">باسم رئيسا لمصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="tweet140">هاشتاغتوكن هايدخل التاريخ وهايحل مشكلة سد النهضة وإبقو إفتكرو إن مدرستى دى لاسال قدمت هدية لمصر من أحد خريجيها الناجحين </in_seg><in_seg id="hashtag0">إبراهيم محلب </in_seg><in_seg id="tweet141">و هاشتاغتوكن حارب هاشتاغتوكن عشان كده بتحصل تفجيرات حسبنا الله ونعم الوكيل </in_seg><in_seg id="hashtag0">السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag1">الارهاب </in_seg><in_seg id="tweet142">هي هاشتاغتوكن تتحسب مع البني ادمين ولا ايه النظام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سما المصري </in_seg><in_seg id="hashtag1">ارف </in_seg><in_seg id="tweet143">الدائرة غير متجانسة و لايمكن السيطرة عليها من عصبية او اقلية او من اتجاة سياسي </in_seg><in_seg id="tweet144">سامي الجابر يتحمل كل شيء لأنه اعطي الصلاحية كاملة مين يختار اللعيبة والتشكيلة ومين يضع التكتيك اذا كان فيه تكتيك </in_seg><in_seg id="tweet145">عملاء يكرهون الجيش المصري عبدالرحمن يوسف هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر العربية </in_seg><in_seg id="hashtag2">الإخوان </in_seg><in_seg id="hashtag3">بلاش شتيمة </in_seg><in_seg id="tweet146">كيزاد أفضل منصة لتأسيس الأعمال في المنطقة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الإمارات </in_seg><in_seg id="hashtag1">بالعربي </in_seg><in_seg id="tweet147">عبدالناصر الخائن الاكبر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الاخوان المسلمون </in_seg><in_seg id="tweet148">العسكري الكبير عبدالفتاح وية </in_seg><in_seg id="tweet149">اسألوا هاشتاغتوكن عما فعله في هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">البرادعي </in_seg><in_seg id="hashtag1">العراق </in_seg><in_seg id="hashtag2">البرادعى طلع جاسوس </in_seg><in_seg id="hashtag3">باسم طلع حرامي </in_seg><in_seg id="hashtag4">تخابر </in_seg><in_seg id="tweet150">عظيم نجاح أجهزة الدولة وبالتعاون مع أهل سيناء في إطلاق سراح الجنود المختطفين دون إراقة للدماء هذه إدارة أزمة ناجحة ينبغي الإشادة بها </in_seg><in_seg id="tweet151">وما النصر ا من عند الله </in_seg><in_seg id="tweet152">هاشتاغتوكن يجب التضييق على اخوان الخليج فهم اذناب للتنظيم الدولي للاخوان ولا يقلون خطوره عن اخوان مصر </in_seg><in_seg id="hashtag0">الاخوان جماعة ارهابية </in_seg><in_seg id="tweet153">اختيارلجنة المائة يجب أن يتم وفق معايير واضحة تراعي تمثيل كافة قطاعات المجتمع من رجال نساء عمال فلاحين مسلمين مسيحين وأهلنا في سيناء والنوبة </in_seg><in_seg id="tweet154">أجور العمال في شركات الأسمنت أقل من تكلفة ورق شكائر الأسمنت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أوقفوا الفحم </in_seg><in_seg id="tweet155">واضح ان الترمادول ملا البلد هاشتاغتوكن تول ى هاشتاغتوكن رئاسة مصر معناه انتهاء الحكم العسكري </in_seg><in_seg id="hashtag0">الببلاوي </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسي </in_seg><in_seg id="tweet156">ما هي صفة مكتب الارشاد ليجتمع لبحث حكم المحكمة الدستورية هو مرسي واخد بكرة مرضي </in_seg><in_seg id="tweet157">أمراض السياسة حين تؤلم شخصيا </in_seg><in_seg id="tweet158">اللهم احرسني بعينك التي لا تنام واك ن ف ني بركنك الذي لا ي رام لا أه ل ك وأنت رجائي رب كم من نعمة أنعمت بها </in_seg><in_seg id="tweet159">لا تثقل يومك بهموم غدك فقد لا تأتى هموم الغد و تكون قد حرمت نفسك من سرور يومك صباحكم سعادة و سرور </in_seg><in_seg id="tweet160">اطاح الاستفتاء بمبدأ تكافؤ الفرص حينما لم يسمح بالتصويت لكل المقيمين بالخارج الا من قام بالتسجيل في الانتخابات </in_seg><in_seg id="tweet161">اللى حصل مع محمود شعبان فى التحرير أفترا عليه لأنه ضعيف </in_seg><in_seg id="tweet162">براءة مبارك في قتل المتظاهرين كانت في جلسة 15 أبريل 2013 يعني في عز حكم الإخوان ولم يتم الإستئناف </in_seg><in_seg id="tweet163">ت ح د ثوآ ع ن أي ش يء هاشتاغتوكن بالمجموع هاشتاغتوكن بالواسطة هاشتاغتوكن بالفلوس هاشتاغتوكن والصحوبية بالمصلحة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المدارس </in_seg><in_seg id="hashtag1">والكليات </in_seg><in_seg id="hashtag2">والجواز </in_seg><in_seg id="hashtag3"></in_seg><in_seg id="hashtag4"></in_seg><in_seg id="tweet164">اول مرة أشوف مناظرة بدون مقاطعة ولا صراخ وكل طرف واخد وقته في الكلام أحيي هاشتاغتوكن لإدارة الحوار بهذا الرقي </in_seg><in_seg id="hashtag0">يوسف الحسيني </in_seg><in_seg id="tweet165">التعادل فى نهاية اللقاء قلل فرحة الاهلى لكنه خير لأنه سيجعل لقاء الاياب فى القاهرة حاسما ودور المصريين خلاله حاسم لاعلاء اسم بلدهم وفريقهم </in_seg><in_seg id="tweet166">منع برنامج الاراجوز باسم يوسف والقضاء اغلق كل القنوات المحترمة قتلوا حرية الرأى والاعلام وحرقوها </in_seg><in_seg id="tweet167">تحية لجميع النساء في هاشتاغتوكن نحتفي بالمرأة كل يوم أما وبنتا وأختا ورفيقة درب وحياة وصانعة أمم </in_seg><in_seg id="hashtag0">يوم المرأة العالمي </in_seg><in_seg id="tweet168">لا يجوز للسلطة التنفيذية ان تتدخل لمصادرة اي منتج ابداعي فيلما او كتابا او ايا كان نحن في حاجه للمبدعين </in_seg><in_seg id="tweet169">انك تدافع عن اي بنت لو لاقيت حد بيدايقها ف الشارع الرجوله دي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet170">هاشتاغتوكن فتاوى هاشتاغتوكن تروج لاغتصاب الأمة أو السلطة </in_seg><in_seg id="hashtag0">طارق الزمر </in_seg><in_seg id="hashtag1">برهامي </in_seg><in_seg id="tweet171">هذا إن أشار أو وشى فإنما يشي بإنه مفيش أي قيمة وطنية موجودة عند هذا التنظيم ولا أبناء هذا التنظيم </in_seg><in_seg id="tweet172">تدني بعض الصحف الرسمية والحزبية والخاصة إلى مرتبة الصحافة الصفراء الباحثة عن الفضائح والمزكية لمشاعر الانتقام والثأر </in_seg><in_seg id="tweet173">لا زالت مستنداتى الرسمية التى تدل على انك حرامى وسارق تطاردك فى منامك ولا ولن تستطيع ان تواجهها </in_seg><in_seg id="tweet174">سأصوت بلا على تعديلات دستور سقط علشان نعم ستدخلنا في متاهة سياسية ودستورية وهي انتكاس للديمقراطية </in_seg><in_seg id="tweet175">هاشتاغتوكن اللي خرج من الوزارة لعلاقاتة المشبوهة بشركات اسرائيلية قيادي في حملة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حازم عبد العظيم </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag2">الطيور علي اشكالها تقع </in_seg><in_seg id="tweet176">إنت فاكر إن متابعتك لأفلامي أهم من بلدي في ستين ألف داهية وإوعى ترجع في كلامك قبل ما تعتذر على جهلك </in_seg><in_seg id="tweet177">شكرا لك أيتها المرأة لجعلك العالم أكثر جمالا و روعة لا تتخلي عن أحلامك وحقوقك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اليوم العالمي للمرأة </in_seg><in_seg id="hashtag1">ريتويت </in_seg><in_seg id="tweet178">الأسواني اذا لم تتوحد القوى الوطنية فورا من أجل استخلاص الدولة المصرية من أيدي الاخوان فلسوف ندفع ثمن غاليا نحن وأولادنا </in_seg><in_seg id="tweet179">نحب اللغة العربية لأنها لغة القرآن ولأن نبي نا عربي ولأنها لغة أهل الجنة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اليوم العالمي للغة العربية </in_seg><in_seg id="hashtag1">غرد بصورة </in_seg><in_seg id="tweet180">انتى عايشه فى مسرحيه عاوزانى اكون كومبارس فى الخلفيه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كاريوكي </in_seg><in_seg id="tweet181">قبضت كام من ساويرس كله في ال هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فسس </in_seg><in_seg id="tweet182">مسيرة مدينة مصر غير مسبوقة يا ويلكم يا انقلابيين من ثورة الشعب العظيم </in_seg><in_seg id="tweet183">الزقازيق الآن حرب شوارع وعلمت ذلك من خلال اتصال بأحد أقاربي هناك ورائحة الغاز تملأ الشوارع </in_seg><in_seg id="tweet184">يجب على كل ابناء هاشتاغتوكن مساندة ميدو ودعمه بشكل كبير ميدو استطاع تغير اشياء كثيرة داخل النادى موجوده منذ زمن بعيد قوي </in_seg><in_seg id="hashtag0">الزمالك </in_seg><in_seg id="tweet185">أصابع خارجية وراء خسارة مصر في قطر </in_seg><in_seg id="tweet186">شكر خالص للانقلاب جعلتنا نعرف من هم الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet187">اقتحام السفارة مش سلمي </in_seg><in_seg id="tweet188">عماد متعب الضابط وجه لي شتائم وتهزئ آخر قلة أدب وأنا معروف لو واحد غلبان إيه اللي هيحصل معاه يعني </in_seg><in_seg id="tweet189">الله يخربيتك يا سيسي الكهربا قطعت هوبا فلول ستايل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="hashtag1">مرسي رئيسي </in_seg><in_seg id="tweet190">بعد صدام الشرطة بالنيابة فى سوهاج شعار الانقلاب الجيش فوق الجميع والشعب مالوش لازمة </in_seg><in_seg id="tweet191">المجلس العسكري نمتلك ادلة تدين 6 ابريل و تدريبهم في الخارج و في الاخر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فسس </in_seg><in_seg id="tweet192">انغام وزيره البهجه على رأى هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">بلال فضل </in_seg><in_seg id="tweet193">مؤتمر فيينا رائع فضح الانقلاب واكاذيبهم وجرذان لفوا العالم لدعم الانقلاب وينفقون بالملايين من اموال الشعب الغلبان </in_seg><in_seg id="tweet194">درس التاريخ أن الإعتداء على مصر يبدأ دائما بضرب سوريا الإعتداء على الشعب السورى همجية وبربرية لا يجب أن تسمح بها مصر </in_seg><in_seg id="tweet195">حد يسأل سيسي لما قال بكره تشوفوا مصر يمكن قصده ان احنا هنبقي شحاتين وهنبقي فرجة والدنيا تضحك علينا </in_seg><in_seg id="tweet196">قسوة مخيفة في رفض الآخر الفكري أو السياسي أو الديني وتشويهه وتخوينه تمهيدا لنزع إنسانيته وممارسة العنف ضده </in_seg><in_seg id="tweet197">ألا يعلم الوزير المتدين أن الكذب حرام وأن الله لن يقبل صلاته إذا كان كاذبا </in_seg><in_seg id="tweet198">يا صباح الخير يا صباح النصر احنا ملوك كل حاجه فى مصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأهلى </in_seg><in_seg id="tweet199">لم ولن أتخذ أي موقف يؤيد قتل أبرياء تحت أي ظرف من الظروف ما أقوله عن الإخوان لا يعني تأييدي لقتل أي بريء مهما كان </in_seg><in_seg id="tweet200">انتخاب مرسي بالقطع ليس سبة ولدى اصدقاء لا اشك في ثوريتهم انتخبوه لكني ببساطة لم انتخبه وقاطعت وان كان هو الان الرئيس الشرعي </in_seg><in_seg id="tweet201">اذا صدق خبر تأجير الانقلاب الاهرامات لشركة صينية ستكتمل كل اكاذيب وشائعات اعلام العار ضد مرسي الى حقائق وفضائح نفذها الانقلاب </in_seg><in_seg id="tweet202">يوسف الحسيني يفضح كذب قناة الجزيرة ويكشف تمثيل الاخوان دور الموتي تحت اشراف قناة الجزيرة </in_seg><in_seg id="tweet203">وتتوالى الإبداعات في العالم العربي هاشتاغتوكن في مصر هاشتاغتوكن رئيسا للبنان هاشتاغتوكن مرشح للرئاسة </in_seg><in_seg id="hashtag0">ا م المثالية </in_seg><in_seg id="hashtag1">سمير جعجع </in_seg><in_seg id="hashtag2">والعرص ابن العرص </in_seg><in_seg id="tweet204">الخطأ القومي عندنا هو التبجيل </in_seg><in_seg id="tweet205">ان دفن جثث بعض الشهداء دون فحص اسباب الوفاة يعتبر مشاركة في جريمة قتلهم مع هاشتاغتوكن هنا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اسرائيل </in_seg><in_seg id="hashtag1">فلسطين </in_seg><in_seg id="tweet206">خطاب مرسي اليوم نسخة مكررة من خطابات مبارك الانفصال عن الواقع والشعارات الفارغة ومحاولة تجميل التزوير والديكتاتورية هل يصدق مرسي ما يقوله </in_seg><in_seg id="tweet207">إنسان أيا إنسان ما أجهلك ما اتفهك في الكون وما أضألك شمس وقمر وسدوم وملايين نجوم وفاكرها يا موهوم مخلوقة لك عجبي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">صلاح جاهين </in_seg><in_seg id="tweet208">مشربتش من نيلها طب جربت تغنيلها جربت فعز ما تحزن تحاول تولد فأمريكا عشان الواد ياخد الجنسية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">شيرين </in_seg><in_seg id="hashtag1">نفاق </in_seg><in_seg id="tweet209">لا نزول لميدان التحرير لا نزول لميدان التحرير اكررها والا استوعبتوا فخ قذر منصوب لتكرر مذبحة رابعة </in_seg><in_seg id="tweet210">مصر كلها هتصوت لعبد المنعم أبو الفتوح القـوى الأميــن </in_seg><in_seg id="tweet211">هاشتاغتوكن فى عشق الكيان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تويتة </in_seg><in_seg id="hashtag1">الاهلى </in_seg><in_seg id="tweet212">و انت طيب يا شاعر يا رائع </in_seg><in_seg id="tweet213">تأسيسية مين يا أبو تأسيسية إنت ناس إتقتلت تقوللي تحسيسية يا شيخ روح انت وهي إلهي ينتقم منكم واحد واحد </in_seg><in_seg id="tweet214">حاولت اكتر من مره البس بيجاما في البيت واعمل ابن ناس بس الجينز بيستهويني حتى جوه البيت هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">افضح نفسك </in_seg><in_seg id="tweet215">ملايين فى الشوارع قبل العاشرة صباحا مشهد لم يره بلد فى العالم كم أنت عظيم يا شعب مصر </in_seg><in_seg id="tweet216">شكر ا تويتر </in_seg><in_seg id="tweet217">اقطع الصمت التويتري لاهنئ اخويا و شقيقي و كفاءة و كدة بلال فضل بالنص مليون فولور اسبوع و احصلك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حقد اسود </in_seg><in_seg id="tweet218">انت حر وماحدش زايد عليك لكن احنا بتكلم في حلول برة تويتر مش حل انك تهاجم اللي بيحاول حتى لو ثبت خطأه </in_seg><in_seg id="tweet219">هاشتاغتوكن تقول حككم </in_seg><in_seg id="hashtag0">فيفي عبده الام المثالية </in_seg><in_seg id="tweet220">الحمدلله علي التأهل لدور المجموعات بالكونفدراليه و من فوز لفوز ان شاء الله يا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن يشعر بـ حالة ممتازة </in_seg><in_seg id="hashtag0">أهلي </in_seg><in_seg id="hashtag1">عمرو جمال </in_seg><in_seg id="tweet221">هاشتاغتوكن اللي تقربك من هاشتاغتوكن احسن من هاشتاغتوكن اللي تنسيك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المصيبه </in_seg><in_seg id="hashtag1">ربنا </in_seg><in_seg id="hashtag2">النعمه </in_seg><in_seg id="hashtag3">فضله </in_seg><in_seg id="tweet222">لايمكن لانسان ان يقبل وضعه مع الانقلاب لأن الانقلاب يتعامل مع معارضيه كحشرات يضربهم بالرصاص والغاز والمياه تماما مثل الحشرات </in_seg><in_seg id="tweet223">حتى الدور المشرف الذي لعبه الإخوان في حماية الميدان في موقعة الجمل لطخوه عندما قرروا أن يصنعوا موقعة جمل في كل حتة في مصر من أجل مرسي الكذاب </in_seg><in_seg id="tweet224">يحرم علينا شربك يا جوزه روحى و انتى طالقه ملكيش عوزه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمد محسن </in_seg><in_seg id="tweet225">هاشتاغتوكن ياحكومة بقر يا شوية غجر </in_seg><in_seg id="hashtag0">أوقفوا الفحم </in_seg><in_seg id="tweet226">من انتصر على نفسه انتصر على أقوى أعدائه و من إنهزم أمام نفسه إنهزم أمام أضعف أعدائه </in_seg><in_seg id="tweet227">أرفض البيان وادعو للاستجابة لمطلب العزل السياسي للوطني المنحل وإنهاء الطوارئ وجدول زمني لنقل السلطة لرئيس منتخب بعد انتخاب البرلمان </in_seg><in_seg id="tweet228">ساويرس مشغول بالبيزنس وانا والحمدلله لم اقترض من البنوك ولم انحن امام الهانم ولم اشتر اراضي مصر بسعر بخس لابيعها بملايين لا املك الا قلمي </in_seg><in_seg id="tweet229">متابعة الأحداث اليومية والأخبار في الصحف والإنترنت بقت بتستنزف من طاقة الواحد ما لا قبل له بتعويضه حرقة دم ومناقشة بديهي </in_seg><in_seg id="tweet230">خالد علي رفع أسعار هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن إجرام سياسي بحق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الكهرباء </in_seg><in_seg id="hashtag1">الغاز </in_seg><in_seg id="hashtag2">البنزين </in_seg><in_seg id="hashtag3">الفقراء </in_seg><in_seg id="tweet231">مصر تستجدى روسيا لاعادة السياح بكره تشوفو مصر </in_seg><in_seg id="tweet232">الانقلابي المليونير حازم عبد العظيم يشكو من ارتفاع فاتورة الكهرباء الله يكون فى عون الغلابة فى الزمن الاسود لحازم وامثاله </in_seg><in_seg id="tweet233">أسلوب النعامة في النقاش غير إنه غبي هو أسلوب حيواني في الأساس داروين كان هيهيص معانا اليومين دول </in_seg><in_seg id="tweet234">مفيش جمهور في الدوري المصري يبقي مفيش كورة اصلا مفيش كورة من غير جمهور هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">رجعوا الجماهير </in_seg><in_seg id="tweet235">هو مرسي ما غيرش النائب العام ليه هي دي النهضة </in_seg><in_seg id="tweet236">حزن عظيم مسني بالأمس وأنا أشعر بمواطنينا الأقباط يشكرون كل من حضر للكنائس لتهنئتهم بأعياد القيامة وكأنه قام بعمل استثنائي أو غير اعتيادي </in_seg><in_seg id="tweet237">انا مبحبش الناس الأوفر انا مبحبش الناس عموما هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اعترافات ليلية </in_seg><in_seg id="tweet238">و لا عاش ولا كان اللي يزعلك يا فوزي </in_seg><in_seg id="tweet239">رحم الله سامر سليمان كان مصريا مخلصا لقيم المواطنة والديمقراطية وأستاذا متميزا للاقتصاد السياسي رحمه الله </in_seg><in_seg id="tweet240">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ناو </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفى حسني </in_seg><in_seg id="hashtag1">الطريق الى الله </in_seg><in_seg id="tweet241">مصر لسا فيها خير كتيير نعم لباسم هاشتاغتوكن 25 يناير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ثورة </in_seg><in_seg id="hashtag1">باسم رئيسا لمصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="tweet242">رحم الله جمال البناكان له ككثير من العلماء آراء صادمة وكان لديه النقاء الكافي لإعلانها والدفاع عنها وتحمل ضريبة الهجوملكن عطاءه أوسع بكثير </in_seg><in_seg id="tweet243">سايب صاحبك يهزر معاك و يشتمك بامك معلش اصلها فكرت نفسها جابت راجل طلع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سيكو سيكو </in_seg><in_seg id="tweet244">عاش محمد مرسي مفجر ثورة ديسمبر وحفظ الله الغباء صديق السياسيين الفشلة الوحيد ورحم الله الشهداء السابقين واللاحقين </in_seg><in_seg id="tweet245">الطرطور 30 يونيو رد فعل رافض لاستنساخ النظام الأسبق سؤال للطرطور ماذا فعل القضاء الشامخ للنظام السابق </in_seg><in_seg id="tweet246">أنتم تجعلوا من الناموسة فيل الإخوان تنظيم منتهي </in_seg><in_seg id="tweet247">يوم ما هاشتاغتوكن هيكسب الانتخابات هعملها بروفايل واقوله هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السيسى </in_seg><in_seg id="hashtag1">ارحل </in_seg><in_seg id="tweet248">هناك فارق بين ان يكون المرشح يسعى لهذا المنصب ليلبى طموحا شخصيا لديه فى اعتلاء المناصب وبين أن يترشح لخدمة الوطن </in_seg><in_seg id="tweet249">إستبشروا خير </in_seg><in_seg id="tweet250">عليك نور </in_seg><in_seg id="tweet251">فلسطين قضيتنا الأولى شعار كاذب فحقد البعض على حماس جعله يقذف بالقضية بعرض الحائط هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">غزة تحت القصف </in_seg><in_seg id="tweet252">احنا اسكندرانية ونعجبوك </in_seg><in_seg id="tweet253">احنا هاشتاغتوكن ومعناهــا هاشتاغتوكن هتاخد مجــراها هاشتاغتوكن ليها طريق معــروف هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحرية </in_seg><in_seg id="hashtag1">الثورة </in_seg><in_seg id="hashtag2">العز ة </in_seg><in_seg id="hashtag3">مكملين </in_seg><in_seg id="hashtag4">يسقط حكم العسكر </in_seg><in_seg id="tweet254">هاشتاغتوكن يا رب عنا علي انفسنا يا رب و اغفر لنا يا رب فانت اهل الرحمه و المغفره يا رب </in_seg><in_seg id="hashtag0">دعوة الصائم لاترد </in_seg><in_seg id="tweet255">لما يتم تفجيرات لمدارس البنات في افغانستان تحت دعوى تعليم البنت حرام يبقى ارهابي </in_seg><in_seg id="tweet256">أثق في رؤيةأحمد سعيد وأعلم التزامه بمبادئه وأنا معجب بتصريحه أن الحزب يستطيع أن يكون حزب الأغلبيةوأتمنى فوزه في الانتخابات لتحقيق تلك الرؤية </in_seg><in_seg id="tweet257">سعيد بمجهود صديقي شادي شريف و فريق جمهورية تي في ومبروك على البرامج الجديدة لابراهيم الجارحي و حسن حامد </in_seg><in_seg id="tweet258">2008 المنصورة مدرسة احمد زويل لجنة 9 القاضى بيسود بطاقات بايدة ولما اتصور عمل مشكلة وجارى عمل محضر لة </in_seg><in_seg id="tweet259">ومازال الأستاذ جمال عيد حتي الأن ولأكثر من 14 ساعة مابين قسم عابدين ونيابة عابدين دون اي سبب واضح إلا التكدير والإرهاب فقط </in_seg><in_seg id="tweet260">الساكت عن الحق جبان لا مال و لا شئء ينفع فى الآخرفمن يقف على الحياد بين الحق و الباطل فهو مع الباطل بالتأكيد </in_seg><in_seg id="tweet261">اهو دا اللي صار رائعة هاشتاغتوكن بصوت الجميلة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سيد درويش </in_seg><in_seg id="hashtag1">دينا الوديدي </in_seg><in_seg id="tweet262">هاشتاغتوكن انهرده كان يوم عالمى وكله بان على حقيقته </in_seg><in_seg id="hashtag0">اعتراف </in_seg><in_seg id="tweet263">أشكركم جميعا على وقتكم الثمين والساعة لا تكفي معكم </in_seg><in_seg id="tweet264">البنك المركزى التابع للانقلاب يعلن أن ديون مصر ارتفع لمستوى بشع غير مسبوق وتجاوزت 1 8 تريليون جنيه كارثة لا يشير لها اعلام العار </in_seg><in_seg id="tweet265">الانقلاب ينهب اموال الناس من البنوك وغدا يرحل ويترك المجتمع خرابة من يرد للناس يومئذ فلوسهم </in_seg><in_seg id="tweet266">لا تقحمونا في سياستكم القذرة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الكورة للجماهير </in_seg><in_seg id="tweet267">برطمان حنية مليان زيادة وماشي بيدلدق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأسد </in_seg><in_seg id="tweet268">هاشتاغتوكن باسييم مهزوز علشان اتفيش </in_seg><in_seg id="hashtag0">باسم طلع حرامى </in_seg><in_seg id="tweet269">يقول رسول الله صلى الله عليه وسلم ي قال لقارئ القرآن اقرأ وارتق ورتل كما كنت ترتل في الدنيا فإن منزلتك عند آخر آية تقرؤها </in_seg><in_seg id="tweet270">المادة 139 16 معترض وبعد نقاش 8 دقائق يعاد التصويت على النص يعترض 4 فقط لمنع تأجيل 48 ساعة بحسب اللائحة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سلق الدستور </in_seg><in_seg id="tweet271">الافلام الجديدة لمذبحة رابعة اقدمها للسفير ابراهيم يسرى ليعيد التفكير فى مبادرته ولكل من يفكر فى عمل مبادرة جديدة </in_seg><in_seg id="tweet272">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن ياسيسى يا اصييل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حركة كايدينهم </in_seg><in_seg id="hashtag1">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">قول كلمه للسيسي وخد فولو هديه </in_seg><in_seg id="hashtag3">احنا شباب هنصوت للسيسى </in_seg><in_seg id="hashtag4">سأنتخب السيسي </in_seg><in_seg id="tweet273">فريق الوعد هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">إنصاف الإخوان </in_seg><in_seg id="tweet274">ده تسيب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">انتخبوا البرص </in_seg><in_seg id="tweet275">من يقف على الحياد بين الحق و الباطل فهو مع الباطل و عندما ينتهي كل شيء لن تذكر شيئا من كلمات أعدائك لكن صمت أصدقائك سيترك أثرا لن يزول </in_seg><in_seg id="tweet276">هاشتاغتوكن تقريبا دي اكتر حاجة قريتها جسدت المذبحة اللي حصلت لاقرب ما يمكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1">مذبحة بورسعيد </in_seg><in_seg id="tweet277">محاولات الترقيع المستمرة لدستور سلطوى تسير فى الإتجاه المعاكس للديمقراطية دستور مؤقت ثم البدأ فى صياغة دستور ديمقراطى هو مدخلنا للديمقراطية </in_seg><in_seg id="tweet278">يبدو انهم يريدون ارهاقنا بدنيا و نفسيا و ماليا </in_seg><in_seg id="tweet279">هاشتاغتوكن الآن من مسيرة هاشتاغتوكن بالجزيرة مباشر مصر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الشبراوية مع الشرعية حاميها حراميها </in_seg><in_seg id="hashtag1">شبرا الخيمة </in_seg><in_seg id="hashtag2">العز بن عبدالسلام </in_seg><in_seg id="tweet280">المجد لله ثم لك انت ياشهيد هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جــيكا </in_seg><in_seg id="hashtag1">سيد وزة </in_seg><in_seg id="tweet281">قوة هدفها استكمال نقل السلطة للمدنيين المنتخبين وبناء دولة المواطنة والقانون المدنية ورفض ممارسات الاستبداد والمنافسة الانتخابية الجادة </in_seg><in_seg id="tweet282">الدكتور هاشتاغتوكن بيشرح بطريقة بسيطة </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفي محمود </in_seg><in_seg id="tweet283">الكرامة لا تعوض بالأموال وهي ليست سلعة تباع وتشترى والإمارات لديها أموال ولكن ليست لديها كرامة كالعاهرات تمام ا </in_seg><in_seg id="tweet284">شكرا ياشباب على محبتكم ربنا يجعل كلامنا خالصا لله والوطن ده رابط تحميل المعصرة مقالة أحمد زكي مهمة تصبحوا على خير </in_seg><in_seg id="tweet285">لا يوجد دم إخواني وآخر معارض ومتمرد فقط دم مصري نبذ العنف ضرورة والسلمية مسئولية وطنية وإنسانية أنعي الشهداء </in_seg><in_seg id="tweet286">انقطاع الكهرباء كانت الوجبة الرئيسية لبرامج العار على قنوات الفساد فى زمن مرسي الانقطاع تفاقم اكثر والاعلام صمت القبور </in_seg><in_seg id="tweet287">كانت فين الروح الحلوة دي أيام زمان نص مليون فرق في الفولورز فعلا بيغيروا الإنسان متشكرين يا مبهج الجماهير </in_seg><in_seg id="tweet288">ربي بلغنا رمضان من غير أن نرى دمعة حبيب ولا فراق غالي ولا استمرار مرض لقريب اللهم بلغنا رمضان لا فاقدين ولا مفقودين رمضان كريم </in_seg><in_seg id="tweet289">إخفاء الحقيقة بحجة ان الرئيس يعلم ما لانعلمه وهو بيده الامر ويعرف مصلحتنا فكرة خانعة تكرس لتهميش المواطن واحتقاره الرئيس موظف عند الشعب </in_seg><in_seg id="tweet290">احقر انسان هو اللي سكت عن الانقلاب في مصر وعقبها قال ما يجوز الخروج على السيسي لانه ولي أمر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">إنصاف الإخوان </in_seg><in_seg id="tweet291">اللهم ارزقنا نعيم الجنه آمين </in_seg><in_seg id="tweet292">الأعداد في مسيرة مدينة نصر جباارة تذكرني ب ٢٨ يناير </in_seg><in_seg id="tweet293">إقالة يحى حسين بكل رقيه الاخلاقى وإخلاصه الوطني وكفاءته المهنية جريمة جديدة لسلطة غشوم جهولسينتصر يحيى مجددا ويندحر الصغار المنتفخون </in_seg><in_seg id="tweet294">كل عام وأنتم بخير وكل منا في سلام مع نفسه ومع الغير وفي وطن يتسع للجميعمازالت قناعتي أن شباب مصر الثورة هم الحل والأمل فكر خلاق وقيادة فتية </in_seg><in_seg id="tweet295">لا اعرف الدكتور هشام قنديل و من عدم الإنصاف ان نحكم عليه قبل ان يبدأ لننتظر التشكيل الوزاري و نعطيه فرصة ليعمل ثم نقيم اداءه </in_seg><in_seg id="tweet296">رئيس يطبق الشريعة دون أن يكون مسلما ولايسير في مواكب مصفحة ولا يكذب على الناس بحركات إستعراضية ويفتح قصره للفقراء </in_seg><in_seg id="tweet297">أرفض تماما وأدين ضرب الصحفيين أمام كنيسة السيدة العذراء لا لأخونة الكنيسة </in_seg><in_seg id="tweet298">مساعدة المحتاجين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet299">مواليد برج هاشتاغتوكن تعجبك صداقتهم كثيرا </in_seg><in_seg id="hashtag0">الأسد </in_seg><in_seg id="tweet300">بيقولك هاشتاغتوكن نفى تصريحاته عن محاكمة هاشتاغتوكن و قال عنه إنه بطل شعبى عندة اننفصام فى شخصية الحزين ده والله </in_seg><in_seg id="hashtag0">صباحى </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسى </in_seg><in_seg id="tweet301">مشروع قانون الشوري للمجتمع المدني ومشروع الرئاسة المعدل يعكسان العقلية الأمنية الإستبدادية التي ثورنا ضدهاثم يتساءلون لماذا يتمرد المصريون </in_seg><in_seg id="tweet302">لما تقول لأنسان بسيط كلمه حلوه تسعده هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet303">المفترض ان حضرتك تبلغي انت وزميلك الشرطة واعطائهم كافة المعلومات ولاتنسوا هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">باسم يوسف طلع حرامي </in_seg><in_seg id="hashtag1">اخوان ابليس </in_seg><in_seg id="hashtag2">الاخوان جماعة ارهابية </in_seg><in_seg id="tweet304">هل ستستمر مكافحة هاشتاغتوكن بالشعارات والأغاني الوطنية هاشتاغتوكن واستهانة بأرواح الأبرياء </in_seg><in_seg id="hashtag0">الارهاب </in_seg><in_seg id="hashtag1">كفى عبثا </in_seg><in_seg id="tweet305">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن حشود هائلة ل ثوار هاشتاغتوكن وشبرا الخيمة الجمعه 2 5 </in_seg><in_seg id="hashtag0">نبض الاخوان </in_seg><in_seg id="hashtag1">زواج امريكا من مصر باطل </in_seg><in_seg id="hashtag2">المطرية </in_seg><in_seg id="tweet306">أيها الاخوان الا تذكرون 52 شهيدا قتلتهم شرطة محمد ابراهيم بأوامر من مرسي عندما شكر مرسي القتلة واعلن حظر التجول اعترفوا بجرائمكم </in_seg><in_seg id="tweet307">وزيرة البيئة تعترف ان مشاكل القمامة لن تحل الا بعد 10 سنوات الاعلام ذبح مرسي بعد 100 يوم لانه لم يحلها </in_seg><in_seg id="tweet308">محاولات مستمرة مقيتة منذ أول يوم للالتفاف حول ثورة الشعب المصداقية اليوم على المحك </in_seg><in_seg id="tweet309">اوعى تهدم بلدك قصة صاحبة القصر </in_seg><in_seg id="tweet310">مرسي هو السياسي الوحيد الذي حاول أن يصبح طاغية دون إنجاز ويبدو أنه لم يسمع عن القاعدة العلمية التي تقول طاغية دون إنجاز مثل شباك بلا إزاز </in_seg><in_seg id="tweet311">يحيطك دائما بما يشغلك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن الخ يتغير الزمن ولا يتغيرون يلهونك بقنابل الدخانليطبخ برواقه الله غالب </in_seg><in_seg id="hashtag0">فضيحة المحلة </in_seg><in_seg id="hashtag1">مرتضى سما </in_seg><in_seg id="hashtag2">ابله فاهيتا </in_seg><in_seg id="tweet312">بطاقة دعوة هاشتاغتوكن حلوه لـ هاشتاغتوكن من تصميمنا رتويت ي حبايبي </in_seg><in_seg id="hashtag0">زواج </in_seg><in_seg id="hashtag1">الواتس اب </in_seg><in_seg id="tweet313">لا تجبر الإنسان ولا تخيره يكفيه ما فيه من عقل بيحيره اللي النهارده بيطلبه ويشتهيه هو اللي بكره ح يشتهي يغيره عجبي هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">صلاح جاهين </in_seg><in_seg id="tweet314">امارات الندامة تفرض شروطها لاستمرار دعم الانقلاب قبل اربعين سنة كانت اكبر امنية اى بدوى منهم انه يزور مصر منك لله يا سيسي </in_seg><in_seg id="tweet315">هل عمرك قابلت حد بيفهم وفي نفس الوقت بيدعم المتأسلمين عن قناعة مش للمصلحة </in_seg><in_seg id="tweet316">باسم يوسف لذيذ </in_seg><in_seg id="tweet317">إذاغيب الموت نعناع الجناين فإن حكاء مصرالأصيل سيظل حاضرافى الوجدان المصرى بأعماله التى جسدت أحلام المهمشين رحم الله صياد اللولى خيرى شلبى </in_seg><in_seg id="tweet318">كل التضامن مع ثورة شعبنا العربى فى اليمن من أجل الحرية والديمقراطية والعدالة والوحدة ثورة الشعب العربى ممتدة من المحيط إلى الخليج حتى النصر </in_seg><in_seg id="tweet319">الفراج يشن هجوم بطريقة قذرة على اتحاد منتخب ويتحدث عن العدالة و يبرر العنصرية هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فلول </in_seg><in_seg id="hashtag1">اكشن يا دوري </in_seg><in_seg id="tweet320">العيال الاخوانجية السفلة عاملين مولد لسيادة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن فى حلوان بالطبلة والصاجات </in_seg><in_seg id="hashtag0">المشير </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسى </in_seg><in_seg id="tweet321">هاشتاغتوكن لا يوجد خبر أسخف من حل الإخوان ما جرى منذ الانقلاب أسوأ كثيرا من الحل البلاد بلا دستور ولا قانون واختطف </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="tweet322">هاشتاغتوكن إن فيه ثورة فى العالم قام بيها وزير دفاع ووزير داخلية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خليك مصدق </in_seg><in_seg id="hashtag1">هبل وهطل شعب </in_seg><in_seg id="tweet323">من أعظم نعم الله عليك أن يقضي حوائج الناس علي يديك فاكر آخر إنسان ساعدته </in_seg><in_seg id="tweet324">حرية الحركة الطلابية وحقها فى العمل السياسى جزءأصيل من الحريات العامة التى ناضلنا من أجلها منذ السبعينياتالثورة تفرض لائحة طلابية ديمقراطية </in_seg><in_seg id="tweet325">سبحان الله وآلحمد لله ولا إله إلا الله ولآ حول ولآ قوة إلا بالله والله أكبر واستغفر الله هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 41 </in_seg><in_seg id="hashtag0">اذكر الله </in_seg><in_seg id="hashtag1">غرد بذكر الله </in_seg><in_seg id="tweet326">هاشتاغتوكن عالم رياضيات هاشتاغتوكن ينضم الى قائمة اهم علماء هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن نفتخر بعلمائنا مبروك للأردن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">شاهر المؤمنين </in_seg><in_seg id="hashtag1">أردني </in_seg><in_seg id="hashtag2">الرياضيات </in_seg><in_seg id="hashtag3">عالميا </in_seg><in_seg id="hashtag4">ا ردن </in_seg><in_seg id="tweet327">لما اعرف ان هاشتاغتوكن عامل مسلسل في رمضان الجاي اسمه ابن حلال أمال مين اللي يبئه ابن كلب </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمد رمضان </in_seg><in_seg id="tweet328">فضلوا يبرروا بمعايير بيئية صارمة لاستخدام الفحم في مصانع الاسمنت وفي الآخر سمحوا باستخدام الفحم بدون موافقة البيئة هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أوقفوا الفحم </in_seg><in_seg id="tweet329">كل همنا انقاذ الوطن وعدم اعادة النظام القديم عن طريق إطالة الطوارئ و الاطاله في الفتره الانتقاليه </in_seg><in_seg id="tweet330">شاركونا على تويتر يا شباب هاشتاغتوكن تعالوا ننشر على الهاشتاج ده أخلاق نحب نراها فى مجتمعاتنا و يتخلق بها </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet331">انتظرت فى التعليق على مقال فهمى هويدى حتى قراءة الجزء الثانى الذى نشر اليوم وللاسف ما طلبه هويدى لا يجرؤ اى انقلابي على طلبه </in_seg><in_seg id="tweet332">هاشتاغتوكن زد أحبتي هاشتاغتوكن وعافية وتوفيقا وسدادا وصلاحا هاشتاغتوكن من كل سوء هاشتاغتوكن الخير </in_seg><in_seg id="hashtag0">اللهم </in_seg><in_seg id="hashtag1">عفوا </in_seg><in_seg id="hashtag2">وأحفظهم </in_seg><in_seg id="hashtag3">صباح </in_seg><in_seg id="tweet333">عا أمن الوطن ساهر بنحيي العميد هاشتاغتوكن انا وياك </in_seg><in_seg id="hashtag0">ماهر </in_seg><in_seg id="tweet334">انخضع للإرهاب هذا ليس حل </in_seg><in_seg id="tweet335">أبو الفتوح فى الدويقة كانت تحكمنا عصابة لم نر مثيلا لها فى التاريخ بوابة الشروق </in_seg><in_seg id="tweet336">7 أنا نشرت توضيح لفيديو تم إستغلاله بشكل واطي مش معنى إن الأمن مفتري يبقى كل اللي بيقولوه الإخوان صح </in_seg><in_seg id="tweet337">خامس مرة فيه بيان إدانة أو استنكار أو تعزية صدر عن الإخوان فيمن مات أو اختطف أو عذب من الجند والعمال والأهالي غيرالإخوانج </in_seg><in_seg id="tweet338">فوشيا موف بن ي دهبي ٢ كيلو دقيق أبيض تحت العينين يااظلمة س </in_seg><in_seg id="tweet339">البطل الشرقاوى أحمد الشحات يجدد ذكرى سليمان خاطر وسعد ادريس حلاوة وأيمن حسن تحية لأرواح شهدائنا ونضال المقاومين المستمر ضد العدو الصهيونى </in_seg><in_seg id="tweet340">حاضر حنسكت و مش حنقربله بنقد او سخرية عشان هو الاغلبيةحاكون امعة و امشي مع الرايجة حاضر </in_seg><in_seg id="tweet341">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن وجودكم يا شباب وغيرتكم علي بلدكم علي اختلاف افكاركم يملؤني بالتفاؤل </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="tweet342">٢ بابا الأزهر وشيخ الكنيسة دعامتان لعصابة الانقلاب ترزى الفتاوى علي جمعه حاضر دائما لعبوا علي الغرب لكذبة حرق الكنائس واضطهاد الأقباط </in_seg><in_seg id="tweet343">اعتصام عمال بلاتنيوم داخل ميناء السخنة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حاميها حرميها </in_seg><in_seg id="hashtag1">الجيزة </in_seg><in_seg id="tweet344">قد لإ سيد قطب </in_seg><in_seg id="tweet345">ذلكم بأنه إذا دعي الله وحده كفرتم وإن يشرك به تؤمنوا فالحكم لله العلي الكبير غافر 12 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أحبك ربي </in_seg><in_seg id="tweet346">كله كاتب فــ الـ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن بقيت موضه </in_seg><in_seg id="hashtag0">ثانوية عامة </in_seg><in_seg id="hashtag1">ثانوية عامة </in_seg><in_seg id="tweet347">ـ هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ا </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="hashtag2"></in_seg><in_seg id="hashtag3"></in_seg><in_seg id="hashtag4"></in_seg><in_seg id="hashtag5"></in_seg><in_seg id="hashtag6"></in_seg><in_seg id="hashtag7"></in_seg><in_seg id="tweet348">جالس العلماء وزاحمهم بركبتيك فإن الله يحيى القلوب بنور الحكمة كما يحيى الله الأرض الميتة بوابل من السماء هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفى ح </in_seg><in_seg id="tweet349">حزن أم كره </in_seg><in_seg id="tweet350">عندنا القضاء الواقف وهو المحاماة والقضاء الجالس وهو القضاة والعدل النائم ا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جلال عامر </in_seg><in_seg id="tweet351">أ س ت غ ف ر الل ه ال ذ ي لا إ ل ه إ لا ه و ال ح ي ال ق ي وم و أ ت وب إ ل ي ه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">غرد بذكر الله </in_seg><in_seg id="tweet352">هاشتاغتوكن خسة وانحطاط تحيا مصر </in_seg><in_seg id="hashtag0">الارهاب </in_seg><in_seg id="tweet353">هاشتاغتوكن إلهي وسيدي نفسي أشكرك على أي حاجة هتعملها قبل ما تعملها لإني متأكد إنك مش هتعملي إلا كل خير هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصطفى حسني </in_seg><in_seg id="hashtag1">أحبك ربي </in_seg><in_seg id="tweet354">الرابط اهو للاخوة المشككين علي موقع الجزيرة مباشر إخوان وبقا 60 لا </in_seg><in_seg id="tweet355">الفرق بين الداعية الديوث والشرشوحة خالتي فرنسا أن خالتي فرنسا تابت ولم يكن لها الحظ بالعمل في تقديم البرامج الدينية </in_seg><in_seg id="tweet356">اللي بيقول التحرش نقص دين في اوروبا معظم النتس مش متدينين ده نقص اخلاق و اللي يقولك حرمان كتير من المتحرشين متجوزين </in_seg><in_seg id="tweet357">الأداء المخزي لبعض الشخصيات التي كنا نسميها مستقلة يثبت أن كل ما في الأمر أنها لم تأخذ فرصتها في النفاق لمبارك لأن كل الكراسي كانت محجوزة </in_seg><in_seg id="tweet358">تلك الايام لما كنا ننتقد الاخوان يقولوا مش وقته تغلطونا دلوقتي نخلص من العسكر و بعدين اعملوا اللي انتوا عايزينه هييه دنيا </in_seg><in_seg id="tweet359">هاشتاغتوكن زعلان أنى الميسيحين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن وبيفكر هاشتاغتوكن بى هاشتاغتوكن علاء هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هو هاشتاغتوكن لى </in_seg><in_seg id="hashtag0">علاء عبد الفتاح </in_seg><in_seg id="hashtag1">بيصقفو </in_seg><in_seg id="hashtag2">للسيسى </in_seg><in_seg id="hashtag3">الميسيحين </in_seg><in_seg id="hashtag4">ماسبيرو </in_seg><in_seg id="hashtag5">وشلتو </in_seg><in_seg id="hashtag6">الدم </in_seg><in_seg id="hashtag7">تجارتهم الرابحة </in_seg><in_seg id="tweet360">الأسواني للرئيس لا تظن أن الكذب يضركبالعكسالكذب اذا تكرر بكثافة سيؤدى الى تشويش أذهان الناس حتى المقال كاملا </in_seg><in_seg id="tweet361">تعليق صباح على تسجيل هاشتاغتوكن بشأن محاكمة هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حمدين صباحي </in_seg><in_seg id="hashtag1">السيسي </in_seg><in_seg id="hashtag2">تحيا مصر </in_seg><in_seg id="hashtag3">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag4">الاخوان </in_seg><in_seg id="hashtag5">باسم طلع حرامي </in_seg><in_seg id="hashtag6">حركة كايدينهم </in_seg><in_seg id="tweet362">هاشتاغتوكن اعلامي قذر بعد اذاعة فيديو خيانة هاشتاغتوكن قال لم اسمعه جيدا ولم يعلق عليه لانه ليس اعلامي بل افاق ومن </in_seg><in_seg id="hashtag0">محمود سعد </in_seg><in_seg id="hashtag1">حمدين </in_seg><in_seg id="tweet363">علي سبيل هاشتاغتوكن القـاتل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن لو بتحب حآآجة فيهم لآآيك </in_seg><in_seg id="hashtag0">الآآدمان </in_seg><in_seg id="hashtag1">ميرنـدآ تفـآح </in_seg><in_seg id="hashtag2">شيكولآآته </in_seg><in_seg id="hashtag3">شيبسي </in_seg><in_seg id="tweet364">رضاك يارب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كلمتين وبس </in_seg><in_seg id="tweet365">أسف يا ريس رغم إنتمائي للأخوان إلا أنني إبن ثورة الحرية لذلك ارفض السلطات المطلقة للرئيس مهما كانت السبب وأي كانت المدة </in_seg><in_seg id="tweet366">عملية الاعتقالات المستمرة لرموز رفض الانقلاب هدفها الرئيسي مساومة هؤلاء على حريتهم مقابل التنازل عن حرية شعب لكن الله ثب </in_seg><in_seg id="tweet367">كام واحد هنا فهم إني قاصد أقول إننا حيوانات في زريبة مش إن ده لسان حال اللي بيقولوا إن حقوق الإنسان سلعة غربية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مرار طافح </in_seg><in_seg id="tweet368">الأسواني ان الجرائم التى يرتكبها الاخوان المسلمون تتزايد كل يوم وبالرغم من بشاعتها فهي تكشف حقيقة الاخوان التي </in_seg><in_seg id="tweet369">فيه ناس بتبعتلي رسائل عتاب رقيقة جدا والله يا جماعة أنا ما عنديش أي نية أكون كاهن ولا ملاك وبقول للخروف يا خروف في وشه ومش هتغير </in_seg><in_seg id="tweet370">281 أعتقد إنك لو مقتنع بالكلام ده يبقى دي مشكلة من نفس النوع لو انتم ملايين يبقى روحوا إعملوا عصيان مدني ور ينا </in_seg><in_seg id="tweet371">أؤكد على حق جماعة الإخوان في الاحتفاظ بترخيصها كجمعية أهلية ومزاولة نشاطها الأهلي في نطاق القانون الذي سنه برلمانها لا ل </in_seg><in_seg id="tweet372">الروايات متضاربة ومتناقضة حول احداث طريق النصر الحل تحقيق عادل مستقل شفاف لاستجلاء الحقيقة ولا يجب ان يفلت من أجرم من العقاب مهما كان موقعه </in_seg><in_seg id="tweet373">لا ولن أوظف أبدا عمل الخير للانتخابات أو السياسة دعوت للتبرع للخير قبل رمضان واستخدمت تويتر وفيسبوك كوسيلة للتواصل وليس لمغازلة مصر الجديدة </in_seg><in_seg id="tweet374">البراءة من قتل المتظاهرين كانت 15 أبريل 2013 علشان معلوماتك تبقى صح يعني في عقر حكم الإخوان ولم يستأنف قبل ال 60 يوم </in_seg><in_seg id="tweet375">لو كان الأمن هيحل فشل السياسة كان حل فشل مبارك وفشل طنطاوي فشل السياسة لا يحله إلا سياسة ناجحة وذكية وغير كده نزيف دم إن كنتم تعقلون </in_seg><in_seg id="tweet376">كائن بوليسي اسمه لواء حمدى بخيت علاقته بالانسانية والكرامة زى علاقته بربه الاتنين مقطوعين </in_seg><in_seg id="tweet377">الفرق بين شجاعة طالبات الثانوي بالمحلة وجبن مسئولي التعليم ونذالة الاخوان هو ذاته الفرق بين مستقبل مصر وماضيها المستقبل قادم وسينتصر حتما </in_seg><in_seg id="tweet378">المناخ معاناة تتواصل رغم المحاولات </in_seg><in_seg id="tweet379">احنا كدة مش بنتشطر غير علي بعضينا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">المصريين </in_seg><in_seg id="tweet380">الشعب هو البطل الوحيد </in_seg><in_seg id="tweet381">هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أوقفوا الفحم </in_seg><in_seg id="tweet382">بنساعد أي حد عاوز الخير للغير خيرنا هيعرضلك كل الخير إللي ممكن تعمله و يوصلك بكل المبادرات و الجمعيات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مب </in_seg><in_seg id="tweet383">لمن يعتقد ان صداقتي بجون ستيوارت اليهودي تهمة شوفوا حلقاته هاجم منع المآذن في سويسرا ومنع مسجد منهاتن وهاجم اسرائيل في اللي بتعمله في غزة </in_seg><in_seg id="tweet384">هل الفرح حرام كان الخطأ الأول لزملاءنا الإنقاذيين وإعلامهم هو امتناعهم عن المساهمة فى إنقاذ وتحرير جنودنا من </in_seg><in_seg id="tweet385">ياريت بس الإخوان يوحدوا الكذبة هوه مرسي جامد قوي وبيحبط مؤامرات شرسة ولا مغلوب على أمره والدولة كلها ضدهكدب مساوي ولا صدق مجعرف يا إخوة </in_seg><in_seg id="tweet386">يا له من عالم مزري هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تويت بخطك </in_seg><in_seg id="tweet387">د علاء الأسواني متى يتحول المواطن في الدول الديمقراطية والتي تكفل حقوقه كاملة الى مجرم يجب محاكمته وعقابه </in_seg><in_seg id="tweet388">تباا لك ياا هاشتاغتوكن وأخير استطعت تغيير إسمي دعواتكم أصدقائي كي أتمكن من استرجاع إسمي الأول </in_seg><in_seg id="hashtag0">مارك </in_seg><in_seg id="tweet389">كلما كرر حزب النور افعاله الوضيعة كلما تذكرت الفعلة الحقيرة لممثلهم البرلمانى البلكيمى </in_seg><in_seg id="tweet390">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 3 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">برنامجي المفضل </in_seg><in_seg id="hashtag1"></in_seg><in_seg id="hashtag2">أوسكار </in_seg><in_seg id="tweet391">مصر خسرت أرواح أبنائها التي لا تعوض بمال السعودية أوالامارات </in_seg><in_seg id="tweet392">البنات اللى بيقولو ألفاظ خارجه دول خصاره فيهم يتسموا بنات اصلا </in_seg><in_seg id="tweet393">حاجات بتفرح في مصر اللمه الحلوه مع اصحابي </in_seg><in_seg id="tweet394">جيل الوسط هو الذي شغلته أسئلة ومشكلات عصره باحثين عن الحقيقة </in_seg><in_seg id="tweet395">ما حدث مع المعتصمين يتحمل مسؤليته المجلس العسكري أين دور رئيس الوزراء في ضوء الصلاحيات الكاملة الممنوحة له هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet396">هاشتاغتوكن 100 فولورز أدركوا اللحظه لن تنعموا بالفولورز مرة اخرى المجد للكادحين لقد ولى زمن النخب </in_seg><in_seg id="hashtag0">جمعية الاقل من </in_seg><in_seg id="tweet397">مليارات الانقلاب للاعلام الاميركى لن تحسن صورته يدفعون للغرباء من اجل عمل حرام ويدفعون شعبهم الى الجوع والهوان </in_seg><in_seg id="tweet398">2050 بص يا سيدي انا ضد فض أي اعتصام بالقوة وأعلنت ده بعد الحرس الجمهوري وأيضا غلق المحطات ولكن هذا لن يجعلني ادعم طفاسة قيادات فاشلة </in_seg><in_seg id="tweet399">إمام مسجد سيدي جابر طلع علي المنبر و استقال و قال الأوقاف عايزاني بالعافية اوجه الناس لتأييد قرارات الرئيس في الخطبة </in_seg><in_seg id="tweet400">إن ذكر الرحمن ي ذهب الأحزان هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">أحبك ربي </in_seg><in_seg id="tweet401">الأسواني الدم سوف يعلق بيد كل من يشترك في هذه الانتخابات الباطلة فلنقاطع الانتخابات وننضم الى </in_seg><in_seg id="tweet402">دعبد المنعم أبو الفتوح التعدديه اثراء وتنوع واكثر فائده للمجتمعالتعدديه مطلوبةوهى ليست انقسام وفرقة </in_seg><in_seg id="tweet403">مبروك ومبروك ولكل الزملاء واشكر كل من ساهم بانجاح هذا الانجاز الراقي اليوم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">نقابة الصحفيين </in_seg><in_seg id="tweet404">ثمان غارات بالطائرات ل هاشتاغتوكن على مدينة هاشتاغتوكن وخمسة عشر على هاشتاغتوكن في هاشتاغتوكن نسأل الله أن يرد كيدهم في نحرهم وأن </in_seg><in_seg id="hashtag0">النظام </in_seg><in_seg id="hashtag1">دومة </in_seg><in_seg id="hashtag2">المليحة </in_seg><in_seg id="hashtag3">الغوطة الشرقية </in_seg><in_seg id="tweet405">وحدتنا التي أفسدتها بإخلافك المستمر لوعودك والإعلان غير الدستوري الذي قسم المصريين قوتنا في وحدتنا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الرئيس </in_seg><in_seg id="tweet406">من كثر التحلطم اللي يسري بدم الكويتي حتى إذا شاف سيارة مكتوب عليها ما شاء الله هاشتاغتوكن يقول شدعوه عندك فراري عاد </in_seg><in_seg id="hashtag0">لازم </in_seg><in_seg id="tweet407">ابو اسماعيل امه امريكية لا مش امريكية طب فين الجرين كارد طب ده ماسك عيكم مستندات و فالاخر هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">فسس </in_seg><in_seg id="tweet408">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن دا شمام وسمكري بوابير جاز </in_seg><in_seg id="hashtag0">توفيق عكاشة </in_seg><in_seg id="hashtag1">محمد رمضان </in_seg><in_seg id="tweet409">هاشتاغتوكن ساخرا هل يوجد علاقة واضحة بين تاريخنا هاشتاغتوكن و الراقصات هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">ابراهيم عيسى </in_seg><in_seg id="hashtag1">السياسي </in_seg><in_seg id="hashtag2">العوالم </in_seg><in_seg id="tweet410">وكما ادخل المجلس العسكرى نفسه دائرة الشبهات فإن اللجنة قد وضعت نفسها بهذا القرار فى مرمى السهام اللجنة والمجلس وجهان لعملة واحدة </in_seg><in_seg id="tweet411">تهنئة لكل طالب وطالبة قضوا ما يزيد عن 150 يوما معتصمين وواجهوا كل انواع التنكيل هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">جامعة النيل </in_seg><in_seg id="tweet412">حاميها حراميها </in_seg><in_seg id="tweet413">هاشتاغتوكن نكلم الرسول صلى الله عليه و سلم </in_seg><in_seg id="hashtag0">نفسك فى أية فى الجنة </in_seg><in_seg id="tweet414">ولي ولي العهد معالي وزير الوزارتين هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عشنا وشفنا </in_seg><in_seg id="tweet415">لن تتقدم هاشتاغتوكن طالما بقيت فيها أبواق للتدليس مثل هاشتاغتوكن وطالما بقيت فيها آذان تستمع له وعقول تنبهر به وبتخاريفه وحكاياته </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">هيكل </in_seg><in_seg id="tweet416">طالما إنت مصدق إن الداخلية كانت بتغطي حمادة مش بتعريه ولا تسحله أنا كمان هاصدق إنكو بتبعتو ناس تغتصب البنات في التحرير وتقتل الناس في كل حتة </in_seg><in_seg id="tweet417">هاشتاغتوكن ان يكون من نحب بخير وعافيه فنحن نشعر بهم ونهتم لامرهم حتى لو لم نراهم 3 </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعاده </in_seg><in_seg id="tweet418">احد ضحايا الاخوان اصابوه برصاصة في قدمه ثم عذبوه ببشاعة داخل الجامع هو احمد ثابت عضو 6 ابريل وهو يعالج الان في مستشفى البترول بالإسكندرية </in_seg><in_seg id="tweet419">لا تنتصر لنفسك و لكن انتصر للحق و تعلم من الإمام الشافعى حين قال ما ناظرت أحدا قط إلا تمنيت أن يجرى الله الحق على لسانه </in_seg><in_seg id="tweet420">هاشتاغتوكن الحياة ي صاحبي أجمل من بشاعة الحزن لا تحزن ابتسم وتفائل دائما وكن على يقين لن يصيبنا إلا </in_seg><in_seg id="hashtag0">اكتب رساله لشخص دون ذكر اسمه </in_seg><in_seg id="tweet421">الصبح لما بييجي ببقي حاسس بإنتصارالليل يعدي عليا وأنا واقف في إنكسارأما ما بينهم في عزيمة وقرارات بتضيع علي أخر النهار هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كراكيب </in_seg><in_seg id="hashtag1">وسط البلد </in_seg><in_seg id="tweet422">04 هاشتاغتوكن تدعون للدين وتنشرون الأكاذيب لم أكن أبدا عضوا بالوطني انتم تتاجرون بالدين </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet423">مسيرة احرار وجدعان هاشتاغتوكن الان هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن مكملين </in_seg><in_seg id="hashtag0">المعادى </in_seg><in_seg id="hashtag1">حاميها حراميها </in_seg><in_seg id="hashtag2">مرسي رئيسي </in_seg><in_seg id="tweet424">منع سما المصري من الغناء بمصر لتحريضها على الفجور هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعودية </in_seg><in_seg id="hashtag1">الرياض </in_seg><in_seg id="hashtag2">الدمام </in_seg><in_seg id="hashtag3">القصيم </in_seg><in_seg id="hashtag4">تبوك </in_seg><in_seg id="hashtag5">جدة </in_seg><in_seg id="hashtag6">القطيف </in_seg><in_seg id="hashtag7">العوامية </in_seg><in_seg id="tweet425">هاشتاغتوكن اللهم أغفر لي ذنبي وأجلي همي وبدد وحشتي وأنر قلبي بذكرك وطاعتك وأجعل الخير مفاتح دربي والصدق نور طريقي </in_seg><in_seg id="hashtag0">دعوة الصائم لاترد </in_seg><in_seg id="tweet426">في مواجهة نظام الملالي المجرم فالحل الوحيد هو الصمود والنضال ضد غاصبي حق سيادة الشعب والعمال والكادحين هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عيد العمال </in_seg><in_seg id="hashtag1">اي </in_seg><in_seg id="tweet427">اجمل ما رأت عيني في هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">معرض الكتاب </in_seg><in_seg id="tweet428">تفوو هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">غزة تحت القصف </in_seg><in_seg id="tweet429">مضمون كلمة الرئيس الاستعلاء على المطالب الشعبية والدفاع عن الأخطاء عوضا عن التراجع عنها وتبرير عنف جماعته ودعوة حوار شكلية لك الله يا مصر </in_seg><in_seg id="tweet430">دراما رمضان المصرية الكباريه الكبير </in_seg><in_seg id="tweet431">و الكائن الهلامي المعرض اللي كان مقوم الدنيا على حكومة هاشتاغتوكن و ساكت على حكومة هاشتاغتوكن رمز الحزب الوطني هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">هشام قنديل </in_seg><in_seg id="hashtag1">محلب </in_seg><in_seg id="hashtag2">حرامية الدعم </in_seg><in_seg id="tweet432">هاشتاغتوكن الام هي عيد الحياة </in_seg><in_seg id="hashtag0">عيد الأم </in_seg><in_seg id="tweet433">أنا ضد التمويل الاجنبي تماما الغريب ان ينتسب البعض الى الاسلام ويستغلون فقر الناس ويشترون اصواتهم ثم يتبارون في البذاءة اى اسلام هذا </in_seg><in_seg id="tweet434">انا الآن اعاني من اقسى انواع الطفش هاشتاغتوكن يحطون غرفة نوم بالجامعة اروح اخذ غفوه بالبريك </in_seg><in_seg id="hashtag0">فكرة جميلة </in_seg><in_seg id="tweet435">هاشتاغتوكن دول ولا مش اطفال ظظ يابتوع هاشتاغتوكن هه </in_seg><in_seg id="hashtag0">اطفال </in_seg><in_seg id="hashtag1">المدارس </in_seg><in_seg id="tweet436">عمري ما كنت اتخيل اني هتحاور مع قتلة او متورطين في قتليتبع </in_seg><in_seg id="tweet437">بالنسبه للبنات الى لما بترتبط مابتكلمش ولاد دا محن صح بصوت عمر مجدى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كفاية </in_seg><in_seg id="hashtag1">محن </in_seg><in_seg id="hashtag2">بقي </in_seg><in_seg id="tweet438">عارفين يعني ايه للعدالة وجوه كثيرة يعني هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">كله ماشي </in_seg><in_seg id="tweet439">غياب العدل فى وطنى يبشر بانفجار غضب بركانى شعبى هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">يسقط حكم العسكر </in_seg><in_seg id="hashtag1">الداخلية بلطجية </in_seg><in_seg id="hashtag2">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="tweet440">هاشتاغتوكن رفع شعار رابعة اثناء كلمة اوباما ف ماليزيا المؤمن للمؤمن كالبنيان المرصوص 316 هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag1">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="tweet441">لا أمل فى دولة تدخل فى حرب مع اعدائها لتحرير ارضها منهم هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">تويت كأنك ناشط ايام حرب اكتوبر </in_seg><in_seg id="tweet442">كل الدساتير الماضية سقطت لانها لم تكن وفق ارادة مجتمعية هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">السادة المحترمون </in_seg><in_seg id="tweet443">25 هاشتاغتوكن الدم الانقلابي صدق على اعدام 37 من 528 تم احالة اوراقهم اليه </in_seg><in_seg id="hashtag0">الميدان مفتي </in_seg><in_seg id="tweet444">اذا عارضت المرشد فانت عند الاخوان فلول او علماني عدو للدين الا يمكن ان يكون الانسان مسلما وثوريا ووطنيا ومعارضا لقرارات المرشد ممكن </in_seg><in_seg id="tweet445">تبقى بجد في كوكب القرود إذا إفتكرت إن شعبيتك تزيد بممارسة التسويف والقمع والتدليس والنفاق لتبجيل وتبرير ديكتاتورية فج ة </in_seg><in_seg id="tweet446">اللهم اغفر لأمواتنا وارحمهم وعافهم واعف عنهم واكرم ن زلهم ووسع مدخلهم واجمعنا بهم في جنانك هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">دعاء </in_seg><in_seg id="hashtag1">دعائي </in_seg><in_seg id="hashtag2">غرد بذكر الله </in_seg><in_seg id="hashtag3">أدعية </in_seg><in_seg id="hashtag4">يارب </in_seg><in_seg id="tweet447">70 لا يستطيع ان يجزم احد مدى تعب الحمار سوى الحمار نفسه لذلك أرجو الا تكون متأكد من كلامك </in_seg><in_seg id="tweet448">الن عمة تحتاج للشكر و الب لاء يحتاج للصبر و الذن ب ي حتاج للإستغفار فم ن شكر و ص بر و اس تغف ر ن ال هاشتاغتوكن 50 </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعادة </in_seg><in_seg id="tweet449">هل تقرأ القرآن بعد رمضان هل تفهم معانيه وتفكر فيها هل نويت أن تختم القرآن بعد رمضان هل تعرف ثواب قراءة وتدبر </in_seg><in_seg id="tweet450">هل هذه هي الديمقراطية هل وزعت أيضا أموال على طلاب جامعة النيل والقيادات النقابية لزعزعة الاستقرار هل بالأمن والقمع سنتعامل مع الاحتجاجات </in_seg><in_seg id="tweet451">يجب فصل الحركة الدعوية عن التنافس على السلطة السياسية </in_seg><in_seg id="tweet452">التليفزيون يعرض ميادين خالية اغلقها الجيش ويترك اربعين مليونا بلا تغطية درية شرف الدين فين مظاهرات الشعب اهوه </in_seg><in_seg id="tweet453">تعرفوا الضابط اللى قبض على هاشتاغتوكن نزله ليه وفتشه عشان ذو لحية و شعر طوال و كتب كده ف المحضر و اتكسفش على دمه </in_seg><in_seg id="hashtag0">هيثم محمدين </in_seg><in_seg id="tweet454">هل توافق علي تبكير الانتخابات الرئاسية و الاسراع بنقل السلطة من المجلس العسكري للاشتراك فى الاستفتاء يرجي </in_seg><in_seg id="tweet455">الاعتراف بالخطأ هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خلق جميل </in_seg><in_seg id="tweet456">الله وصف هاشتاغتوكن ب ناقصات عقل و دين و اعطى هاشتاغتوكن الغضب و العصبيه و طلب منهم يكونو شعوب و قبائل هه الي رايح حقو الزلمه هيتحمل كتير </in_seg><in_seg id="hashtag0">البنات </in_seg><in_seg id="hashtag1">الراجل </in_seg><in_seg id="tweet457">4 هاشتاغتوكن أنت بذاتها و الفرحه عيونك </in_seg><in_seg id="hashtag0">السعاده </in_seg><in_seg id="tweet458">و زي ما الإخوان و السلفيين اعتبروني عدو للإسلام كتير من الإعلاميين اللي وقفوا معايا حيقلبوا عليا قريب جدا الفاشية لا دين لها </in_seg><in_seg id="tweet459">الحملة الشعبية لمكافحة الأف ور ة </in_seg><in_seg id="tweet460">قالوا السياسة مهلكة بشكل عام وبحورها يابني خشنة مش ريش نعام غوص فيها تلقى الغرقانين كلهم شايلين غنايم والخفيف اللي عام هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">صلاح جاهين </in_seg><in_seg id="tweet461">هاشتاغتوكن لـ السيسى عليك تقديم برنامجك الانتخابى وعدم التعالى على الجماهير هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">قنديل </in_seg><in_seg id="hashtag1">أخبار مصر </in_seg><in_seg id="hashtag2">الفجر </in_seg><in_seg id="tweet462">الحل هوتوحيد المطالب إقالة النائب العام وتطهير القضاء والشرطة ومنع المحاكمات العسكرية ثم انتخابات تنقل السلطة الى المدنيين بأقصى سرعة </in_seg><in_seg id="tweet463">هل السرب الذي تطيرخارجه هاشتاغتوكن هوسرب صلاح الدين وابن الخطاب وعلي وهل ل هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن والأم المثالية أجنحة هل ينبت للزواحف ريش ياقوم احسان </in_seg><in_seg id="hashtag0">قطر </in_seg><in_seg id="hashtag1">دحلان </in_seg><in_seg id="hashtag2">خلفان </in_seg><in_seg id="tweet464">الاعدام ل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">صغار الخنازير </in_seg><in_seg id="hashtag1">بديع </in_seg><in_seg id="hashtag2">المرشد </in_seg><in_seg id="hashtag3">الاخوان </in_seg><in_seg id="hashtag4">المنيا </in_seg><in_seg id="hashtag5">مصر </in_seg><in_seg id="hashtag6">السيسي </in_seg><in_seg id="tweet465">الطريقة الوحيدة لتعبرك امك فيا أنو تحكيا عالواتس اب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عشنا وشفنا </in_seg><in_seg id="tweet466">لمن لم يشاهد لقاء مصعب الشاعر مع محمود سعد نموذج لطهارة ثورتنا التي اتسخت بقذارات السياسة </in_seg><in_seg id="tweet467">ده مش جيل 54 زى ما هيكل كان فاكر ده جيل 25 يناير ورابعة جيل العزة والكرامة والصمود صورة للأسود في الزنزانة </in_seg><in_seg id="tweet468">من لايعرف أمه إلا يوما في هاشتاغتوكن فهو عاق لها ومن يصلها ويهديها ويبرها هاشتاغتوكن فلا معنى لـ هاشتاغتوكن عنده فعيد الأم مناسبة للعا </in_seg><in_seg id="hashtag0">السنة </in_seg><in_seg id="hashtag1">كل يوم </in_seg><in_seg id="hashtag2">عيد الأم </in_seg><in_seg id="tweet469">طب لما يغلوا هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن حيستعملوا هاشتاغتوكن برضه فى توليد هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">البنزين </in_seg><in_seg id="hashtag1">الكهرباء </in_seg><in_seg id="hashtag2">الغاز </in_seg><in_seg id="hashtag3">الفحم </in_seg><in_seg id="hashtag4">الطاقه </in_seg><in_seg id="hashtag5">لا لغلاء المعسل </in_seg><in_seg id="tweet470">عزيزي المتطرف قبل أن تستخدم تعبير أسد في وصف شيخك فكر قليلا في مشاعر السيدة والدته </in_seg><in_seg id="tweet471">اللهم انتقم منه انتقم من كل من فرح بدماء المسلمين والله لنقف يوم القيامة لنحاسبك اللهم حسرك على ابناءك </in_seg><in_seg id="tweet472">عادي الدكتوره تجي متاخره ثلث ساعه بس مو عادي الطالبه تتأخر ٥ دقايق هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">عشنا وشفنا </in_seg><in_seg id="tweet473">تخيل انك تتشاجر في الشارع انت تضرب خصمك وهو يضربك ثم يظهر شخص لكى يفرق بينكما لكنك تكتشف انه يمسكك ليمكن خصمك منك هذا ما يحدث في مصر الان </in_seg><in_seg id="tweet474">الخازوق الإسبرطى </in_seg><in_seg id="tweet475">ممكن رئيس لسه جايب 51 من الأصوات في الإعادة ضد فل عليه بلاغات ممكن فجأة يلاقي 90 من نفس الشعب مؤيدين لديكتاتوريته </in_seg><in_seg id="tweet476">2 اعترف بالمطالب المشروعة المتعلقة بحكومة إنقاذ وطني وتعديل الدستور وتقنين وضع جماعة الإخوان كإطار للحوار 3 أقر بإلزامية نتائج الحوار </in_seg><in_seg id="tweet477">ثأر هاشتاغتوكن وغيره سيلاحققك أيها الأفاق هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">سيد بلال </in_seg><in_seg id="hashtag1">برهامى </in_seg><in_seg id="hashtag2">شيوخ السلاطين </in_seg><in_seg id="hashtag3">تجار دين </in_seg><in_seg id="tweet478">اللي يشوفك يتمنى يكون مثلك واللي يعرفك يحترمك ويحبك واللي يسمع عنك يتمنى يقابلك هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">حاول </in_seg><in_seg id="tweet479">هاشتاغتوكن اعجبني رأيكوان رفضت التعميم سلبا اتفق معك ان موروث مصر الحضاري هو نواه مشروع الوسط للبناء عليه </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet480">كل عام و أنتم بخير تقبل الله منا و منكم صالح الأعمال </in_seg><in_seg id="tweet481">يالله فورا أول ما أستعيد السيطرة على الدي إم نتفق بالكتير على يوم الأربعإنت واحشني جدا </in_seg><in_seg id="tweet482">قرار وزير الثقافة يخالف قرار الإتحاد الدولي للمنتجين والسينمائيين في شأن عدم إسناد تنظيم مهرجان القاهرة لدكتور يوسف شريف رزق الله </in_seg><in_seg id="tweet483">حذار يا هاشتاغتوكن ان تفرج عن هاشتاغتوكن كما طلب منك هاشتاغتوكن ومن وقعوا ع بيانه من المهزأين الذين يطلبون التفريط فيما لا يملكون ولاتملك انت </in_seg><in_seg id="hashtag0">عدلي منصور </in_seg><in_seg id="hashtag1">دومة </in_seg><in_seg id="hashtag2">ممدوح حمزه </in_seg><in_seg id="tweet484">يوم الوفاء للرئيس مين وفاء دي مش واخد بالي </in_seg><in_seg id="tweet485">هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن حرقهم علشان كاشفهم من زمان أويغلطة ومش هيكرروها تاني </in_seg><in_seg id="hashtag0">حملة الا يوسف الحسينى </in_seg><in_seg id="hashtag1">يوسف الحسيني </in_seg><in_seg id="tweet486">الاختيارات مش عاجبانى </in_seg><in_seg id="tweet487">اعلم أنه كلما ن زع منك في الأرض شيئا جميلا سيخبئ لك شئ في السماء أجمل </in_seg><in_seg id="tweet488">يارب اجعلها لليلةة فرح لعشاق العالمي بالتوفيق ي نصرنا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">النصر الشباب </in_seg><in_seg id="tweet489">أتممت مهمتي كعضو لجنة تحكيم في مهرجان فينيسيا اليوم شاهدت 20 عرض وراضي بشكل عام عن نتيجة الأوريزونتي التي ستعلن في الختام كمان ساعتين </in_seg><in_seg id="tweet490">كتر خيرهم فعلا بيصلحوا غلطة مش بتاعتهم </in_seg><in_seg id="tweet491">أثبتت تجارب علمية أن مضمونا كالذي يقدمه رامز جلال يفسد الأطفال و ينخفض بمستوى ذكائهم و لهذا تمنعه دول متحضرة </in_seg><in_seg id="tweet492">مع اشراقة كل شمس نبدأ عملنا بروح نشيطة وهمة عالية ويد واحدة ونية متجددة أحلى صباح لأجمل متطوعين فى اعظم حملة </in_seg><in_seg id="tweet493">الارهاب تطور وصار من الحكومات ترهب الناس بالتفجيرات ثم تعلن انهم ارهابيين ومن يقول لهالا الاعلام ملكها </in_seg><in_seg id="tweet494">لو أنت من الناس اللي لم تؤيد أو تسكت عن ظلم أو فشل سواء في فترات هاشتاغتوكن أو هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن و هاشتاغتوكن قول </in_seg><in_seg id="hashtag0">مبارك </in_seg><in_seg id="hashtag1">المجلس العسكري </in_seg><in_seg id="hashtag2">مرسي </in_seg><in_seg id="hashtag3">السيسي </in_seg><in_seg id="tweet495">هل يتم تنفيذ القانون على امراء السعودية السجون في السعودية مليئة بآلاف المظلومين لمجرد انهم غير سعوديين وخصومهم سعوديون هل نحب لمصر </in_seg><in_seg id="tweet496">تفاؤلى بنجاح ثورتنا نابع من ايماني بأن الله لا يضيع أجر من أحسن عملا ولا يوجد أحسن وأعظم عملا من أن يضحي الشعب </in_seg><in_seg id="tweet497">ميرسي يا يو </in_seg><in_seg id="tweet498">أشارك اليوم في مبادرة فودافون لمحو الأمية العلم قوة سفيرا للمبادرة ومتطوعا لتحقيق الهدف القومي بأن تصبح مصر بلا أمية </in_seg><in_seg id="tweet499">سأتجه الآن إلى الملتزم بين الحجر الأسود و باب الكعبة هناك يستجاب الدعاء و هناك لصق النبي جسده بالكعبة و دعا الله كثيرا سأدعو لكم كثيرا </in_seg><in_seg id="tweet500">الدعم الصهيوني للإخوان أهدافه منع حماس من الهجوم على اسرائيل صراع سني شيعي يمزق المنطقةضمان تخلف مصر الدائم تحت حكم الاخوان الفاشي الفاشل </in_seg><in_seg id="tweet501">ابراهيم عقل نموذجا هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet502">يا رب فرج عنا اليوم هما نراه بضعفنا كبير و هو برحمتك صغير </in_seg><in_seg id="tweet503">طب إيه المشكلة في أشغال طريق فاضي عشان مين يعرف يتحرك بالضبط إذا الناس روحت </in_seg><in_seg id="tweet504">مصر رائدة التحولات الكبرى حسمت التحديات التي واجهت كل المنطقة كالغزو المغولي والبريطاني وستضع حدا للتيارالعلما </in_seg><in_seg id="tweet505">اللهم إني أعوذ بك من المزايدين والمزايدات الرجالة منهم والستات </in_seg><in_seg id="tweet506">الاخت الفاضلة حسين فهمى صاحبة أشهر مواقف سياسية ترفض المصالحة مع الاخوان لانهم قتلة حد يقول للامورة أم شعر دهبي بلاش انتى يا حلوة </in_seg><in_seg id="tweet507">إخلاء سبيل هاشتاغتوكن وتغريمها 20 ألف جنيه فى قضية بث قناة فلول </in_seg><in_seg id="hashtag0">سما المصرى </in_seg><in_seg id="tweet508">شكر ا جزيلا </in_seg><in_seg id="tweet509">الكلام من برا السلطة حمادة والكلام من جوه السلطة حمادة تانى خالص </in_seg><in_seg id="tweet510">إنت كإخوان عايزني أصدق فعلا إنك مؤمن بالتسامح والتنوع طب عيني عينك في تصريحات وجدي غنيم وشيوخ الطائفية اللي طلعتوهم منصة دعم الرئيس </in_seg><in_seg id="tweet511">واضح إن أمي دعت عليا وأنا صغير وقالتلي روح ربنا يفر ج عليك خلقو قام ربنا طلعني مذيع هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0"></in_seg><in_seg id="tweet512">نعم انه هاشتاغتوكن رضي الله عنه يا من يفتخر ب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">خالد بن الوليد </in_seg><in_seg id="hashtag1">هتلر </in_seg><in_seg id="tweet513">ندوة توقيع رواية نادي السيارات الليلة السبت السابعة مساء بفرع مكتبة أ داندي مول التفاصيل </in_seg><in_seg id="tweet514">تدوينة هامة </in_seg><in_seg id="tweet515">صحفي ألماني يروي تفاصيل ليلة مرعبة من التعذيب والإهانة بين المعتقلين المصريين في الأقسام والسجون </in_seg><in_seg id="tweet516">هاشتاغتوكن الخارجية تدين الاعتداءات هاشتاغتوكن على المصلين في المسجد الأقصى </in_seg><in_seg id="hashtag0">الوطن </in_seg><in_seg id="hashtag1">الإسرائيلية </in_seg><in_seg id="tweet517">عرض الاسبوع 10 ألاف متابع هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 2287315 </in_seg><in_seg id="hashtag0">درر </in_seg><in_seg id="hashtag1">حكم </in_seg><in_seg id="hashtag2">حكمه </in_seg><in_seg id="hashtag3">حكمة </in_seg><in_seg id="hashtag4">ابيات </in_seg><in_seg id="hashtag5">النصر </in_seg><in_seg id="hashtag6">الهلال </in_seg><in_seg id="hashtag7">الفتح </in_seg><in_seg id="hashtag8">كلمات </in_seg><in_seg id="hashtag9">كلمة </in_seg><in_seg id="hashtag10">بوح </in_seg><in_seg id="hashtag11">الاتحاد </in_seg><in_seg id="tweet518">ماعندي شي اسمه احترمني انا اكبر منك عندي شي اسمه تحترمني احترمك غير كذا جب هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الحكومة </in_seg><in_seg id="tweet519">هاشتاغتوكن يكفيني بقاء أمي حين يغيبون و حب أمي حين يتغيرون و قلب أمي إن غابت قلوبهم وهم حاضرون </in_seg><in_seg id="hashtag0">عيد الأم </in_seg><in_seg id="tweet520">62 سي بي سي جنايات هاشتاغتوكن تقضي بمعاقبة سارقي سيارة القيادي الإخواني هاشتاغتوكن بالسجن 10 نوات مع الشغل هه هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">شبرا الخيمة </in_seg><in_seg id="hashtag1">محمد البلتاجي </in_seg><in_seg id="hashtag2"></in_seg><in_seg id="tweet521">انهم يكتبونني بطل اكتوبر الفريق سعد الشاذلي يكتب عن الكذب على الشعب ورضوى عاشور تكتب عن الثورة بين اليأس والأمل </in_seg><in_seg id="tweet522">خمس الاف هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن 168 </in_seg><in_seg id="hashtag0">الامارات </in_seg><in_seg id="hashtag1">الهلال </in_seg><in_seg id="hashtag2">النصر </in_seg><in_seg id="hashtag3">السعودية </in_seg><in_seg id="hashtag4">الكويت </in_seg><in_seg id="hashtag5">قطر </in_seg><in_seg id="hashtag6">الرياض </in_seg><in_seg id="hashtag7">مكة </in_seg><in_seg id="hashtag8">رتويت </in_seg><in_seg id="hashtag9"></in_seg><in_seg id="hashtag10">دبي </in_seg><in_seg id="hashtag11">الشارقة </in_seg><in_seg id="hashtag12"></in_seg><in_seg id="hashtag13">غرد بصورة </in_seg><in_seg id="tweet523">682 هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">الراتب مايكفي الحاجة </in_seg><in_seg id="hashtag1">الاتحاد </in_seg><in_seg id="hashtag2">الهلال </in_seg><in_seg id="hashtag3">النصر </in_seg><in_seg id="hashtag4">الاهلي </in_seg><in_seg id="hashtag5">مرسي </in_seg><in_seg id="tweet524">لك منا كل احترام وتقدير يا اخلص وانظف وانقي رئيس وزراء في مصردهشام قنديل هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن هاشتاغتوكن </in_seg><in_seg id="hashtag0">اعتذروا لهشام قنديل </in_seg><in_seg id="hashtag1">مرسي رئيسي </in_seg><in_seg id="hashtag2">انتخبوا العرص </in_seg><in_seg id="hashtag3">انصاف الاخوان </in_seg><in_seg id="tweet525">احيي اخواني في حزب البناء والتنمية الجماعة الاسلامية علي موقفهم الوطني الرائع حيث قدموا مصلحة الوطن علي انفسهم وكانوا سببا في جمع الكلمة 1 </in_seg></in_doc>

</madamira_input>